msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-10-29 08:46+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2018-10-29 08:46+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.2\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: zh_tw\n"

msgid "Andorra_AD_C"
msgstr "安道爾"

msgid "United Arab Emirates_AE_C"
msgstr "阿拉伯聯合酋長國"

msgid "Afghanistan_AF_C"
msgstr "阿富汗"

msgid "Antigua and Barbuda_AG_C"
msgstr "安提瓜和巴布達"

msgid "Anguilla_AI_C"
msgstr "安圭拉"

msgid "Albania_AL_C"
msgstr "阿爾巴尼亞"

msgid "Armenia_AM_C"
msgstr "亞美尼亞"

msgid "Angola_AO_C"
msgstr "安哥拉"

msgid "Antarctica_AQ_C"
msgstr "南極洲"

msgid "Argentina_AR_C"
msgstr "阿根廷"

msgid "American Samoa_AS_C"
msgstr "美屬薩摩亞"

msgid "Austria_AT_C"
msgstr "奧地利"

msgid "Australia_AU_C"
msgstr "澳大利亞"

msgid "Aruba_AW_C"
msgstr "阿魯巴"

msgid "Aland Islands_AX_C"
msgstr "奧蘭"

msgid "Azerbaijian_AZ_C"
msgstr "阿塞拜疆"

msgid "Bosnia and Herzegovina_BA_C"
msgstr "波斯尼亞和黑塞哥維那"

msgid "Barbados_BB_C"
msgstr "巴巴多斯"

msgid "Bangladesh_BD_C"
msgstr "孟加拉國"

msgid "Belgium_BE_C"
msgstr "比利時"

msgid "Burkina Faso_BF_C"
msgstr "布吉納法索"

msgid "Bulgaria_BG_C"
msgstr "保加利亞"

msgid "Bahrain_BH_C"
msgstr "巴林"

msgid "Burundi_BI_C"
msgstr "蒲隆地"

msgid "Benin_BJ_C"
msgstr "貝寧"

msgid "Saint Barthelemy_BL_C"
msgstr "聖巴泰勒米"

msgid "Bermuda_BM_C"
msgstr "百慕大"

msgid "Brunei Darussalam_BN_C"
msgstr "汶萊"

msgid "Bolivia, Plurinational State of_BO_C"
msgstr "玻利維亞"

msgid "Bonaire, Sint Eustatius and Saba_BQ_C"
msgstr "荷蘭加勒比區"

msgid "Brazil_BR_C"
msgstr "巴西"

msgid "Bahamas_BS_C"
msgstr "巴哈馬"

msgid "Bhutan_BT_C"
msgstr "不丹"

msgid "Botswana_BW_C"
msgstr "波札那"

msgid "Belarus_BY_C"
msgstr "白俄羅斯"

msgid "Belize_BZ_C"
msgstr "伯利茲"

msgid "Canada_CA_C"
msgstr "加拿大"

msgid "Cocos (Keeling) Islands_CC_C"
msgstr "科科斯（基林）群島"

msgid "Congo, The Democratic Republic of The_CD_C"
msgstr "剛果民主共和國"

msgid "Central African Republic_CF_C"
msgstr "中非共和國"

msgid "Congo_CG_C"
msgstr "剛果"

msgid "Switzerland_CH_C"
msgstr "瑞士"

msgid "Cote D'ivoire_CI_C"
msgstr "科特迪瓦"

msgid "Cook Islands_CK_C"
msgstr "庫克群島"

msgid "Chile_CL_C"
msgstr "智利"

msgid "Cameroon_CM_C"
msgstr "喀麥隆"

msgid "China_CN_C"
msgstr "中華人民共和國"

msgid "Colombia_CO_C"
msgstr "哥倫比亞"

msgid "Costa Rica_CR_C"
msgstr "哥斯達黎加"

msgid "Cuba_CU_C"
msgstr "古巴"

msgid "Cabo Verde_CV_C"
msgstr "佛得角"

msgid "Curacao_CW_C"
msgstr "庫拉索"

msgid "Christmas Island_CX_C"
msgstr "聖誕島"

msgid "Cyprus_CY_C"
msgstr "賽普勒斯"

msgid "Czech Republic_CZ_C"
msgstr "捷克"

msgid "Germany_DE_C"
msgstr "德國"

msgid "Djibouti_DJ_C"
msgstr "吉布提"

msgid "Denmark_DK_C"
msgstr "丹麥"

msgid "Dominica_DM_C"
msgstr "多米尼克"

msgid "Dominican Republic_DO_C"
msgstr "多明尼加"

msgid "Algeria_DZ_C"
msgstr "阿爾及利亞"

msgid "Ecuador_EC_C"
msgstr "厄瓜多爾"

msgid "Estonia_EE_C"
msgstr "愛沙尼亞"

msgid "Egypt_EG_C"
msgstr "埃及"

msgid "Western Sahara_EH_C"
msgstr "西撒哈拉"

msgid "Eritrea_ER_C"
msgstr "厄立特裡亞"

msgid "Spain_ES_C"
msgstr "西班牙"

msgid "Ethiopia_ET_C"
msgstr "埃塞俄比亞"

msgid "Finland_FI_C"
msgstr "芬蘭"

msgid "Fiji_FJ_C"
msgstr "斐濟"

msgid "Falkland Islands (Malvinas)_FK_C"
msgstr "福克蘭群島"

msgid "Micronesia, Federated States of_FM_C"
msgstr "密克羅尼西亞聯邦"

msgid "Faroe Islands_FO_C"
msgstr "法羅群島"

msgid "France_FR_C"
msgstr "法國"

msgid "Gabon_GA_C"
msgstr "加蓬"

msgid "United Kingdom_GB_C"
msgstr "英國"

msgid "Grenada_GD_C"
msgstr "格林納達"

msgid "Georgia_GE_C"
msgstr "喬治亞"

msgid "French Guiana_GF_C"
msgstr "法屬圭亞那"

msgid "Guernsey_GG_C"
msgstr "根西"

msgid "Ghana_GH_C"
msgstr "加納"

msgid "Gibraltar_GI_C"
msgstr "直布羅陀"

msgid "Greenland_GL_C"
msgstr "格陵蘭"

msgid "Gambia_GM_C"
msgstr "岡比亞"

msgid "Guinea_GN_C"
msgstr "幾內亞"

msgid "Guadeloupe_GP_C"
msgstr "瓜德羅普"

msgid "Equatorial Guinea_GQ_C"
msgstr "赤道幾內亞"

msgid "Greece_GR_C"
msgstr "希臘"

msgid "South Georgia and The South Sandwich Islands_GS_C"
msgstr "南喬治亞和南桑威奇群島"

msgid "Guatemala_GT_C"
msgstr "危地馬拉"

msgid "Guam_GU_C"
msgstr "關島"

msgid "Guinea-Bissau_GW_C"
msgstr "幾內亞比索"

msgid "Guyana_GY_C"
msgstr "圭亞那"

msgid "Hong Kong_HK_C"
msgstr "香港"

msgid "Honduras_HN_C"
msgstr "洪都拉斯"

msgid "Croatia_HR_C"
msgstr "克羅地亞"

msgid "Haiti_HT_C"
msgstr "海地"

msgid "Hungary_HU_C"
msgstr "匈牙利"

msgid "Indonesia_ID_C"
msgstr "印度尼西亞"

msgid "Ireland_IE_C"
msgstr "愛爾蘭島"

msgid "Israel_IL_C"
msgstr "以色列"

msgid "Isle of Man_IM_C"
msgstr "曼島"

msgid "India_IN_C"
msgstr "印度"

msgid "British Indian Ocean Territory_IO_C"
msgstr "英屬印度洋領地"

msgid "Iraq_IQ_C"
msgstr "伊拉克"

msgid "Iran, Islamic Republic of_IR_C"
msgstr "伊朗"

msgid "Iceland_IS_C"
msgstr "冰島"

msgid "Italy_IT_C"
msgstr "意大利"

msgid "Jersey_JE_C"
msgstr "澤西"

msgid "Jamaica_JM_C"
msgstr "牙買加"

msgid "Jordan_JO_C"
msgstr "約旦"

msgid "Japan_JP_C"
msgstr "日本"

msgid "Kenya_KE_C"
msgstr "肯尼亞"

msgid "Kyrgyzstan_KG_C"
msgstr "吉爾吉斯斯坦"

msgid "Cambodia_KH_C"
msgstr "柬埔寨"

msgid "Kiribati_KI_C"
msgstr "基裡巴斯"

msgid "Comoros_KM_C"
msgstr "葛摩"

msgid "Saint Kitts and Nevis_KN_C"
msgstr "聖克裡斯多福與尼維斯"

msgid "Korea, Democratic People's Republic of_KP_C"
msgstr "朝鮮民主主義人民共和國"

msgid "Korea, Republic of_KR_C"
msgstr "大韓民國"

msgid "Kuwait_KW_C"
msgstr "科威特"

msgid "Cayman Islands_KY_C"
msgstr "開曼群島"

msgid "Kazakhstan_KZ_C"
msgstr "哈薩克斯坦"

msgid "Lao People's Democratic Republic_LA_C"
msgstr "老撾"

msgid "Lebanon_LB_C"
msgstr "黎巴嫩"

msgid "Saint Lucia_LC_C"
msgstr "聖盧西亞"

msgid "Liechtenstein_LI_C"
msgstr "列支敦斯登"

msgid "Sri Lanka_LK_C"
msgstr "斯裡蘭卡"

msgid "Liberia_LR_C"
msgstr "利比裡亞"

msgid "Lesotho_LS_C"
msgstr "萊索托"

msgid "Lithuania_LT_C"
msgstr "立陶宛"

msgid "Luxembourg_LU_C"
msgstr "盧森堡"

msgid "Latvia_LV_C"
msgstr "拉脫維亞"

msgid "Libya_LY_C"
msgstr "利比亞"

msgid "Morocco_MA_C"
msgstr "摩洛哥"

msgid "Monaco_MC_C"
msgstr "摩納哥"

msgid "Moldova, Republic of_MD_C"
msgstr "摩爾多瓦"

msgid "Montenegro_ME_C"
msgstr "蒙特內哥羅"

msgid "Saint Martin (French Part)_MF_C"
msgstr "法屬聖馬丁"

msgid "Madagascar_MG_C"
msgstr "馬達加斯加"

msgid "Marshall Islands_MH_C"
msgstr "馬紹爾群島"

msgid "Macedonia, The Former Yugoslav Republic of_MK_C"
msgstr "馬其頓共和國"

msgid "Mali_ML_C"
msgstr "馬裡"

msgid "Myanmar_MM_C"
msgstr "緬甸"

msgid "Mongolia_MN_C"
msgstr "蒙古國"

msgid "Macao_MO_C"
msgstr "澳門"

msgid "Northern Mariana Islands_MP_C"
msgstr "北馬裡亞納群島"

msgid "Martinique_MQ_C"
msgstr "馬提尼克"

msgid "Mauritania_MR_C"
msgstr "毛裡塔尼亞"

msgid "Montserrat_MS_C"
msgstr "蒙塞拉特島"

msgid "Malta_MT_C"
msgstr "馬耳他"

msgid "Mauritius_MU_C"
msgstr "毛裡求斯"

msgid "Maldives_MV_C"
msgstr "馬爾代夫"

msgid "Malawi_MW_C"
msgstr "馬拉維"

msgid "Mexico_MX_C"
msgstr "墨西哥"

msgid "Malaysia_MY_C"
msgstr "馬來西亞"

msgid "Mozambique_MZ_C"
msgstr "莫桑比克"

msgid "Namibia_NA_C"
msgstr "納米比亞"

msgid "New Caledonia_NC_C"
msgstr "新喀裡多尼亞"

msgid "Niger_NE_C"
msgstr "尼日爾"

msgid "Norfolk Island_NF_C"
msgstr "諾福克島"

msgid "Nigeria_NG_C"
msgstr "奈及利亞"

msgid "Nicaragua_NI_C"
msgstr "尼加拉瓜"

msgid "Netherlands_NL_C"
msgstr "荷蘭"

msgid "Norway_NO_C"
msgstr "挪威"

msgid "Nepal_NP_C"
msgstr "尼泊爾"

msgid "Nauru_NR_C"
msgstr "諾魯"

msgid "Niue_NU_C"
msgstr "紐埃"

msgid "New Zealand_NZ_C"
msgstr "新西蘭"

msgid "Oman_OM_C"
msgstr "阿曼"

msgid "Panama_PA_C"
msgstr "巴拿馬"

msgid "Peru_PE_C"
msgstr "秘魯"

msgid "French Polynesia_PF_C"
msgstr "法屬玻裡尼西亞"

msgid "Papua New Guinea_PG_C"
msgstr "巴布亞新幾內亞"

msgid "Philippines_PH_C"
msgstr "菲律賓"

msgid "Pakistan_PK_C"
msgstr "巴基斯坦"

msgid "Poland_PL_C"
msgstr "波蘭"

msgid "Saint Pierre and Miquelon_PM_C"
msgstr "聖皮埃爾和密克隆"

msgid "Pitcairn_PN_C"
msgstr "皮特凱恩群島"

msgid "Puerto Rico_PR_C"
msgstr "波多黎各"

msgid "Palestine, State of_PS_C"
msgstr "巴勒斯坦"

msgid "Portugal_PT_C"
msgstr "葡萄牙"

msgid "Palau_PW_C"
msgstr "帛琉"

msgid "Paraguay_PY_C"
msgstr "巴拉圭"

msgid "Qatar_QA_C"
msgstr "卡塔爾"

msgid "Reunion_RE_C"
msgstr "留尼汪"

msgid "Romania_RO_C"
msgstr "羅馬尼亞"

msgid "Serbia_RS_C"
msgstr "塞爾維亞"

msgid "Russian Federation_RU_C"
msgstr "俄羅斯"

msgid "Rwanda_RW_C"
msgstr "盧旺達"

msgid "Saudi Arabia_SA_C"
msgstr "沙特阿拉伯"

msgid "Solomon Islands_SB_C"
msgstr "所羅門群島"

msgid "Seychelles_SC_C"
msgstr "塞舌爾"

msgid "Sudan_SD_C"
msgstr "蘇丹共和國"

msgid "Sweden_SE_C"
msgstr "瑞典"

msgid "Singapore_SG_C"
msgstr "新加坡"

msgid "Saint Helena, Ascension and Tristan Da Cunha_SH_C"
msgstr "聖赫勒拿、阿森鬆和特裡斯坦-達庫尼亞"

msgid "Slovenia_SI_C"
msgstr "斯洛文尼亞"

msgid "Svalbard and Jan Mayen_SJ_C"
msgstr "斯瓦巴和揚馬延"

msgid "Slovakia_SK_C"
msgstr "斯洛伐克"

msgid "Sierra Leone_SL_C"
msgstr "塞拉利昂"

msgid "San Marino_SM_C"
msgstr "聖馬力諾"

msgid "Senegal_SN_C"
msgstr "塞內加爾"

msgid "Somalia_SO_C"
msgstr "索馬裡"

msgid "Suriname_SR_C"
msgstr "蘇利南"

msgid "South Sudan_SS_C"
msgstr "南蘇丹"

msgid "Sao Tome and Principe_ST_C"
msgstr "聖多美和普林西比"

msgid "El Salvador_SV_C"
msgstr "薩爾瓦多"

msgid "Sint Maarten (Dutch Part)_SX_C"
msgstr "荷屬聖馬丁"

msgid "Syrian Arab Republic_SY_C"
msgstr "敘利亞"

msgid "Swaziland_SZ_C"
msgstr "斯威士蘭"

msgid "Turks and Caicos Islands_TC_C"
msgstr "特克斯和凱科斯群島"

msgid "Chad_TD_C"
msgstr "乍得"

msgid "French Southern Territories_TF_C"
msgstr "法屬南部和南極領地"

msgid "Togo_TG_C"
msgstr "多哥"

msgid "Thailand_TH_C"
msgstr "泰國"

msgid "Tajikistan_TJ_C"
msgstr "塔吉克斯坦"

msgid "Tokelau_TK_C"
msgstr "托克勞"

msgid "Timor-Leste_TL_C"
msgstr "東帝汶"

msgid "Turkmenistan_TM_C"
msgstr "土庫曼斯坦"

msgid "Tunisia_TN_C"
msgstr "突尼西亞"

msgid "Tonga_TO_C"
msgstr "東加"

msgid "Turkey_TR_C"
msgstr "土耳其"

msgid "Trinidad and Tobago_TT_C"
msgstr "千裡達及托巴哥"

msgid "Tuvalu_TV_C"
msgstr "圖瓦盧"

msgid "Taiwan, Province of China_TW_C"
msgstr "中國台灣"

msgid "Tanzania, United Republic of_TZ_C"
msgstr "坦桑尼亞"

msgid "Ukraine_UA_C"
msgstr "烏克蘭"

msgid "Uganda_UG_C"
msgstr "烏干達"

msgid "United States Minor Outlying Islands_UM_C"
msgstr "美國本土外小島嶼"

msgid "United States_US_C"
msgstr "美國"

msgid "Uruguay_UY_C"
msgstr "烏拉圭"

msgid "Uzbekistan_UZ_C"
msgstr "烏茲別克斯坦"

msgid "Holy See_VA_C"
msgstr "聖座"

msgid "Saint Vincent and The Grenadines_VC_C"
msgstr "聖文森特和格林納丁斯"

msgid "Venezuela, Bolivarian Republic of_VE_C"
msgstr "委內瑞拉"

msgid "Virgin Islands, British_VG_C"
msgstr "英屬維爾京群島"

msgid "Virgin Islands, U.S._VI_C"
msgstr "美屬維爾京群島"

msgid "Viet Nam_VN_C"
msgstr "越南"

msgid "Vanuatu_VU_C"
msgstr "瓦努阿圖"

msgid "Wallis and Futuna_WF_C"
msgstr "瓦利斯和富圖納"

msgid "Samoa_WS_C"
msgstr "薩摩亞"

msgid "Yemen_YE_C"
msgstr "也門"

msgid "Mayotte_YT_C"
msgstr "馬約特"

msgid "South Africa_ZA_C"
msgstr "南非"

msgid "Zambia_ZM_C"
msgstr "贊比亞"

msgid "Zimbabwe_ZW_C"
msgstr "辛巴威"

msgid "Andorra la Vella_AD"
msgstr "安道爾城"

msgid "Canillo_AD"
msgstr "卡尼略"

msgid "Encamp_AD"
msgstr "恩坎普"

msgid "Escaldes-Engordany_AD"
msgstr "萊塞斯卡爾德-恩戈爾達"

msgid "La Massana_AD"
msgstr "馬薩納"

msgid "Ordino_AD"
msgstr "奧爾迪諾"

msgid "Sant Julia de Loria_AD"
msgstr "聖胡利婭-德洛裡亞"

msgid "'Ajman_AE"
msgstr "阿吉曼"

msgid "Abu Zaby_AE"
msgstr "阿布扎比"

msgid "Al Fujayrah_AE"
msgstr "富查伊拉"

msgid "Ash Shariqah_AE"
msgstr "沙迦"

msgid "Dubayy_AE"
msgstr "迪拜"

msgid "Ra's al Khaymah_AE"
msgstr "哈伊馬角"

msgid "Umm al Qaywayn_AE"
msgstr "烏姆蓋萬"

msgid "Badakhshan_AF"
msgstr "巴達赫尚"

msgid "Badghis_AF"
msgstr "巴德吉斯"

msgid "Baghlan_AF"
msgstr "巴格蘭"

msgid "Balkh_AF"
msgstr "巴爾赫"

msgid "Bamyan_AF"
msgstr "巴米揚"

msgid "Daykundi_AF"
msgstr "代昆迪"

msgid "Farah_AF"
msgstr "法拉"

msgid "Faryab_AF"
msgstr "法裡亞布"

msgid "Ghazni_AF"
msgstr "加茲尼"

msgid "Ghor_AF"
msgstr "古爾"

msgid "Helmand_AF"
msgstr "赫爾曼德"

msgid "Herat_AF"
msgstr "赫拉特"

msgid "Jowzjan_AF"
msgstr "朱茲詹"

msgid "Kabul_AF"
msgstr "喀布爾"

msgid "Kandahar_AF"
msgstr "坎大哈"

msgid "Kapisa_AF"
msgstr "卡比薩"

msgid "Khost_AF"
msgstr "霍斯特"

msgid "Kunar_AF"
msgstr "庫納爾"

msgid "Kunduz_AF"
msgstr "昆都士"

msgid "Laghman_AF"
msgstr "拉格曼"

msgid "Logar_AF"
msgstr "洛加爾"

msgid "Nangarhar_AF"
msgstr "楠格哈爾"

msgid "Nimroz_AF"
msgstr "尼姆魯茲"

msgid "Nuristan_AF"
msgstr "努裡斯坦"

msgid "Paktika_AF"
msgstr "帕克蒂卡"

msgid "Paktiya_AF"
msgstr "帕克蒂亞"

msgid "Panjshayr_AF"
msgstr "潘杰希爾"

msgid "Parwan_AF"
msgstr "帕爾旺"

msgid "Samangan_AF"
msgstr "薩曼甘"

msgid "Sar-e Pul_AF"
msgstr "薩爾普勒"

msgid "Takhar_AF"
msgstr "塔哈爾"

msgid "Uruzgan_AF"
msgstr "烏魯茲甘"

msgid "Wardak_AF"
msgstr "瓦爾達克"

msgid "Zabul_AF"
msgstr "扎布爾"

msgid "Barbuda_AG"
msgstr "巴布達"

msgid "Redonda_AG"
msgstr "東達"

msgid "Saint George_AG"
msgstr "聖喬治"

msgid "Saint John_AG"
msgstr "聖約翰"

msgid "Saint Mary_AG"
msgstr "聖瑪麗"

msgid "Saint Paul_AG"
msgstr "聖保羅"

msgid "Saint Peter_AG"
msgstr "聖彼得"

msgid "Saint Philip_AG"
msgstr "聖菲利普"

msgid "Anguilla_AI"
msgstr "安圭拉"

msgid "Berat_AL"
msgstr "培拉特"

msgid "Diber_AL"
msgstr "迪貝"

msgid "Durres_AL"
msgstr "都拉斯"

msgid "Elbasan_AL"
msgstr "愛爾巴桑"

msgid "Fier_AL"
msgstr "費裡"

msgid "Gjirokaster_AL"
msgstr "吉諾卡斯特"

msgid "Korce_AL"
msgstr "科爾察"

msgid "Kukes_AL"
msgstr "庫克斯"

msgid "Lezhe_AL"
msgstr "萊什"

msgid "Shkoder_AL"
msgstr "斯庫台"

msgid "Tirane_AL"
msgstr "地拉那"

msgid "Vlore_AL"
msgstr "發羅拉"

msgid "Aragacotn_AM"
msgstr "阿拉加措特恩"

msgid "Ararat_AM"
msgstr "阿拉拉特"

msgid "Armavir_AM"
msgstr "阿爾馬維爾"

msgid "Erevan_AM"
msgstr "埃裡溫"

msgid "Gegark'unik'_AM"
msgstr "格加爾庫尼克"

msgid "Kotayk'_AM"
msgstr "科泰克"

msgid "Lori_AM"
msgstr "洛裡"

msgid "Sirak_AM"
msgstr "希拉克"

msgid "Syunik'_AM"
msgstr "休尼克"

msgid "Tavus_AM"
msgstr "塔武什"

msgid "Vayoc Jor_AM"
msgstr "瓦約茨佐爾"

msgid "Bengo_AO"
msgstr "本戈"

msgid "Benguela_AO"
msgstr "本格拉"

msgid "Bie_AO"
msgstr "比耶"

msgid "Cabinda_AO"
msgstr "卡賓達"

msgid "Cunene_AO"
msgstr "庫內"

msgid "Huambo_AO"
msgstr "萬博"

msgid "Huila_AO"
msgstr "威拉"

msgid "Kuando Kubango_AO"
msgstr "寬多庫邦戈"

msgid "Kwanza Norte_AO"
msgstr "北寬扎"

msgid "Kwanza Sul_AO"
msgstr "南寬扎"

msgid "Luanda_AO"
msgstr "羅安達"

msgid "Lunda Norte_AO"
msgstr "北隆達"

msgid "Lunda Sul_AO"
msgstr "南隆達"

msgid "Malange_AO"
msgstr "馬蘭熱"

msgid "Moxico_AO"
msgstr "莫希科"

msgid "Namibe_AO"
msgstr "納米貝"

msgid "Uige_AO"
msgstr "威熱"

msgid "Zaire_AO"
msgstr "扎伊爾"

msgid "Antarctica_AQ"
msgstr "南極洲"

msgid "Buenos Aires_AR"
msgstr "布宜諾斯艾利斯"

msgid "Catamarca_AR"
msgstr "卡塔馬卡"

msgid "Chaco_AR"
msgstr "查科"

msgid "Chubut_AR"
msgstr "丘布特"

msgid "Ciudad Autonoma de Buenos Aires_AR"
msgstr "布宜諾斯艾利斯"

msgid "Cordoba_AR"
msgstr "科爾多瓦"

msgid "Corrientes_AR"
msgstr "科連特斯"

msgid "Entre Rios_AR"
msgstr "恩特雷裡奧斯"

msgid "Formosa_AR"
msgstr "福爾摩沙"

msgid "Jujuy_AR"
msgstr "胡胡伊"

msgid "La Pampa_AR"
msgstr "拉潘帕"

msgid "La Rioja_AR"
msgstr "拉裡奧哈"

msgid "Mendoza_AR"
msgstr "門多薩"

msgid "Misiones_AR"
msgstr "米西奧內斯"

msgid "Neuquen_AR"
msgstr "內烏肯"

msgid "Rio Negro_AR"
msgstr "內格羅河省"

msgid "Salta_AR"
msgstr "薩爾塔"

msgid "San Juan_AR"
msgstr "聖胡安"

msgid "San Luis_AR"
msgstr "聖路易斯"

msgid "Santa Cruz_AR"
msgstr "聖克魯斯"

msgid "Santa Fe_AR"
msgstr "聖菲省"

msgid "Santiago del Estero_AR"
msgstr "聖地亞哥-德爾埃斯特羅"

msgid "Tierra del Fuego_AR"
msgstr "火地島"

msgid "Tucuman_AR"
msgstr "圖庫曼"

msgid "Eastern District_AS"
msgstr "東區"

msgid "Western District_AS"
msgstr "西部區"

msgid "Burgenland_AT"
msgstr "布爾根蘭"

msgid "Karnten_AT"
msgstr "克恩頓"

msgid "Niederosterreich_AT"
msgstr "下奧地利"

msgid "Oberosterreich_AT"
msgstr "奧本羅斯特瑞奇"

msgid "Salzburg_AT"
msgstr "薩爾茨堡"

msgid "Steiermark_AT"
msgstr "施泰爾馬克"

msgid "Tirol_AT"
msgstr "蒂羅爾"

msgid "Vorarlberg_AT"
msgstr "福拉爾貝格"

msgid "Wien_AT"
msgstr "維也納"

msgid "Australian Capital Territory_AU"
msgstr "澳大利亞首都直轄區"

msgid "New South Wales_AU"
msgstr "新南威爾士州"

msgid "Northern Territory_AU"
msgstr "北方領土"

msgid "Queensland_AU"
msgstr "昆士蘭"

msgid "South Australia_AU"
msgstr "南澳大利亞"

msgid "Tasmania_AU"
msgstr "塔斯馬尼亞"

msgid "Victoria_AU"
msgstr "維多利亞"

msgid "Western Australia_AU"
msgstr "西澳大利亞"

msgid "Aruba_AW"
msgstr "阿魯巴"

msgid "Eckeroe_AX"
msgstr "埃克勒"

msgid "Finstroem_AX"
msgstr "芬斯特倫"

msgid "Hammarland_AX"
msgstr "哈馬蘭"

msgid "Jomala_AX"
msgstr "約馬拉"

msgid "Lemland_AX"
msgstr "萊姆蘭"

msgid "Mariehamn_AX"
msgstr "瑪麗港"

msgid "Saltvik_AX"
msgstr "薩爾特維克"

msgid "Sund_AX"
msgstr "鬆德"

msgid "Abseron_AZ"
msgstr "阿布歇隆"

msgid "Agcabadi_AZ"
msgstr "阿格賈貝迪"

msgid "Agdam_AZ"
msgstr "阿格達姆"

msgid "Agdas_AZ"
msgstr "阿格達斯"

msgid "Agstafa_AZ"
msgstr "阿克斯塔法"

msgid "Agsu_AZ"
msgstr "阿赫蘇"

msgid "Astara_AZ"
msgstr "阿斯塔拉"

msgid "Baki_AZ"
msgstr "巴基"

msgid "Balakan_AZ"
msgstr "巴拉肯"

msgid "Barda_AZ"
msgstr "巴爾達"

msgid "Beylaqan_AZ"
msgstr "貝拉甘"

msgid "Bilasuvar_AZ"
msgstr "比拉蘇瓦爾"

msgid "Cabrayil_AZ"
msgstr "卡布拉伊"

msgid "Calilabad_AZ"
msgstr "賈利拉巴德"

msgid "Daskasan_AZ"
msgstr "達什凱桑"

msgid "Fuzuli_AZ"
msgstr "菲祖利"

msgid "Gadabay_AZ"
msgstr "凱達貝克"

msgid "Ganca_AZ"
msgstr "甘賈"

msgid "Goranboy_AZ"
msgstr "戈蘭博伊"

msgid "Goycay_AZ"
msgstr "蓋奧克恰伊"

msgid "Goygol_AZ"
msgstr "漢拉爾"

msgid "Haciqabul_AZ"
msgstr "卡齊穆罕默德"

msgid "Imisli_AZ"
msgstr "伊米斯裡"

msgid "Ismayilli_AZ"
msgstr "伊斯邁伊裡"

msgid "Kalbacar_AZ"
msgstr "克爾巴賈爾"

msgid "Kurdamir_AZ"
msgstr "丘爾達米爾"

msgid "Lacin_AZ"
msgstr "拉森"

msgid "Lankaran_AZ"
msgstr "連科蘭"

msgid "Lerik_AZ"
msgstr "勒裡克"

msgid "Masalli_AZ"
msgstr "馬薩雷"

msgid "Mingacevir_AZ"
msgstr "明蓋恰烏爾"

msgid "Naftalan_AZ"
msgstr "納弗塔蘭"

msgid "Naxcivan_AZ"
msgstr "納希切萬"

msgid "Neftcala_AZ"
msgstr "內夫特卡拉"

msgid "Oguz_AZ"
msgstr "奧古茲"

msgid "Qabala_AZ"
msgstr "蓋貝萊"

msgid "Qax_AZ"
msgstr "卡希"

msgid "Qazax_AZ"
msgstr "卡扎赫"

msgid "Qobustan_AZ"
msgstr "戈布斯坦"

msgid "Quba_AZ"
msgstr "庫巴"

msgid "Qubadli_AZ"
msgstr "古巴迪"

msgid "Qusar_AZ"
msgstr "庫薩爾"

msgid "Saatli_AZ"
msgstr "薩特雷"

msgid "Sabirabad_AZ"
msgstr "薩比拉巴德"

msgid "Saki_AZ"
msgstr "薩基"

msgid "Salyan_AZ"
msgstr "薩利亞"

msgid "Samaxi_AZ"
msgstr "沙馬基"

msgid "Samkir_AZ"
msgstr "沙姆基爾"

msgid "Samux_AZ"
msgstr "薩穆赫"

msgid "Sirvan_AZ"
msgstr "希爾萬"

msgid "Siyazan_AZ"
msgstr "錫阿贊"

msgid "Sumqayit_AZ"
msgstr "蘇姆蓋特"

msgid "Susa_AZ"
msgstr "蘇薩"

msgid "Tartar_AZ"
msgstr "韃靼"

msgid "Tovuz_AZ"
msgstr "托烏茲"

msgid "Ucar_AZ"
msgstr "烏賈雷"

msgid "Xacmaz_AZ"
msgstr "哈奇馬斯"

msgid "Xankandi_AZ"
msgstr "尚坎迪"

msgid "Xizi_AZ"
msgstr "基茲"

msgid "Xocali_AZ"
msgstr "霍卡裡"

msgid "Xocavand_AZ"
msgstr "霍賈文德"

msgid "Yardimli_AZ"
msgstr "雅迪米利"

msgid "Yevlax_AZ"
msgstr "葉夫拉赫"

msgid "Zangilan_AZ"
msgstr "贊吉蘭"

msgid "Zaqatala_AZ"
msgstr "扎卡塔拉"

msgid "Zardab_AZ"
msgstr "扎爾多布"

msgid "Brcko distrikt_BA"
msgstr "布爾奇科特"

msgid "Federacija Bosne i Hercegovine_BA"
msgstr "波斯尼亞和黑塞哥維那聯邦"

msgid "Republika Srpska_BA"
msgstr "斯普斯卡共和國"

msgid "Christ Church_BB"
msgstr "基督教會"

msgid "Saint Andrew_BB"
msgstr "聖安德魯"

msgid "Saint George_BB"
msgstr "聖喬治"

msgid "Saint James_BB"
msgstr "聖詹姆斯"

msgid "Saint John_BB"
msgstr "聖約翰"

msgid "Saint Joseph_BB"
msgstr "聖約瑟夫"

msgid "Saint Lucy_BB"
msgstr "聖露西"

msgid "Saint Michael_BB"
msgstr "聖邁克爾"

msgid "Saint Peter_BB"
msgstr "聖彼得"

msgid "Saint Philip_BB"
msgstr "聖菲利普"

msgid "Saint Thomas_BB"
msgstr "聖托馬斯"

msgid "Barisal_BD"
msgstr "巴裡薩爾"

msgid "Chittagong_BD"
msgstr "吉大港"

msgid "Dhaka_BD"
msgstr "達卡"

msgid "Khulna_BD"
msgstr "庫爾納"

msgid "Rajshahi_BD"
msgstr "拉杰沙希"

msgid "Rangpur_BD"
msgstr "朗布爾縣"

msgid "Sylhet_BD"
msgstr "錫爾赫特"

msgid "Antwerpen_BE"
msgstr "安特衛普"

msgid "Brabant wallon_BE"
msgstr "瓦隆-布拉班特"

msgid "Brussels Hoofdstedelijk Gewest_BE"
msgstr "布魯塞爾"

msgid "Hainaut_BE"
msgstr "埃諾"

msgid "Liege_BE"
msgstr "列日"

msgid "Limburg_BE"
msgstr "林堡"

msgid "Luxembourg_BE"
msgstr "盧森堡"

msgid "Namur_BE"
msgstr "納慕爾"

msgid "Oost-Vlaanderen_BE"
msgstr "東佛蘭德"

msgid "Vlaams-Brabant_BE"
msgstr "佛蘭芒-布拉班特"

msgid "West-Vlaanderen_BE"
msgstr "西佛蘭德爾"

msgid "Bale_BF"
msgstr "巴雷"

msgid "Bam_BF"
msgstr "巴姆"

msgid "Banwa_BF"
msgstr "巴瓦"

msgid "Bazega_BF"
msgstr "巴澤加"

msgid "Bougouriba_BF"
msgstr "布古裡巴"

msgid "Boulgou_BF"
msgstr "布爾古"

msgid "Boulkiemde_BF"
msgstr "布爾基恩德"

msgid "Comoe_BF"
msgstr "科莫埃"

msgid "Ganzourgou_BF"
msgstr "岡祖爾古"

msgid "Gnagna_BF"
msgstr "尼亞尼亞"

msgid "Gourma_BF"
msgstr "古爾馬"

msgid "Houet_BF"
msgstr "烏埃"

msgid "Ioba_BF"
msgstr "伊奧巴"

msgid "Kadiogo_BF"
msgstr "卡焦戈"

msgid "Kenedougou_BF"
msgstr "凱內杜古"

msgid "Komondjari_BF"
msgstr "科蒙加裡"

msgid "Kompienga_BF"
msgstr "孔皮恩加"

msgid "Kossi_BF"
msgstr "孔西"

msgid "Koulpelogo_BF"
msgstr "庫爾佩羅戈"

msgid "Kouritenga_BF"
msgstr "庫裡滕加"

msgid "Kourweogo_BF"
msgstr "庫爾維奧戈"

msgid "Leraba_BF"
msgstr "雷拉巴"

msgid "Loroum_BF"
msgstr "羅盧姆"

msgid "Mouhoun_BF"
msgstr "穆翁"

msgid "Nahouri_BF"
msgstr "納烏裡"

msgid "Namentenga_BF"
msgstr "納門滕加"

msgid "Nayala_BF"
msgstr "納亞拉"

msgid "Noumbiel_BF"
msgstr "努姆比埃爾"

msgid "Oubritenga_BF"
msgstr "烏布裡滕加"

msgid "Oudalan_BF"
msgstr "烏達蘭省"

msgid "Passore_BF"
msgstr "帕索雷"

msgid "Poni_BF"
msgstr "波尼"

msgid "Sanguie_BF"
msgstr "桑吉"

msgid "Sanmatenga_BF"
msgstr "桑馬滕加"

msgid "Seno_BF"
msgstr "仙翁"

msgid "Sissili_BF"
msgstr "錫西裡"

msgid "Soum_BF"
msgstr "蘇姆"

msgid "Sourou_BF"
msgstr "蘇魯"

msgid "Tapoa_BF"
msgstr "塔波阿"

msgid "Tuy_BF"
msgstr "綏"

msgid "Yagha_BF"
msgstr "亞加"

msgid "Yatenga_BF"
msgstr "亞滕加"

msgid "Ziro_BF"
msgstr "濟羅"

msgid "Zondoma_BF"
msgstr "宗多馬"

msgid "Zoundweogo_BF"
msgstr "宗德韋奧戈"

msgid "Blagoevgrad_BG"
msgstr "布拉戈耶夫格勒"

msgid "Burgas_BG"
msgstr "布爾加斯"

msgid "Dobrich_BG"
msgstr "多布裡奇州"

msgid "Gabrovo_BG"
msgstr "加布羅沃州 "

msgid "Haskovo_BG"
msgstr "哈斯科沃州"

msgid "Kardzhali_BG"
msgstr "克爾賈利州"

msgid "Kyustendil_BG"
msgstr "丘斯滕迪爾州"

msgid "Lovech_BG"
msgstr "洛維奇"

msgid "Montana_BG"
msgstr "蒙塔納州"

msgid "Pazardzhik_BG"
msgstr "帕扎爾吉克州"

msgid "Pernik_BG"
msgstr "佩爾尼克"

msgid "Pleven_BG"
msgstr "普列文州"

msgid "Plovdiv_BG"
msgstr "普羅夫迪夫"

msgid "Razgrad_BG"
msgstr "拉茲格勒"

msgid "Ruse_BG"
msgstr "魯塞州"

msgid "Shumen_BG"
msgstr "舒門州"

msgid "Silistra_BG"
msgstr "錫利斯特拉"

msgid "Sliven_BG"
msgstr "斯利文州 "

msgid "Smolyan_BG"
msgstr "斯莫梁州 "

msgid "Sofia_BG"
msgstr "索菲亞州"

msgid "Sofia (stolitsa)_BG"
msgstr "索菲亞州"

msgid "Stara Zagora_BG"
msgstr "舊扎戈拉州"

msgid "Targovishte_BG"
msgstr "特爾戈維什特州"

msgid "Varna_BG"
msgstr "瓦爾納州 "

msgid "Veliko Tarnovo_BG"
msgstr "大特爾諾沃州"

msgid "Vidin_BG"
msgstr "維丁州"

msgid "Vratsa_BG"
msgstr "弗拉察州"

msgid "Yambol_BG"
msgstr "揚博爾州 "

msgid "Al 'Asimah_BH"
msgstr "薩那"

msgid "Al Janubiyah_BH"
msgstr "南方省"

msgid "Al Muharraq_BH"
msgstr "穆哈拉格"

msgid "Ash Shamaliyah_BH"
msgstr "北方省"

msgid "Bubanza_BI"
msgstr "布班扎"

msgid "Bujumbura Mairie_BI"
msgstr "布瓊布拉"

msgid "Bururi_BI"
msgstr "布魯裡"

msgid "Cankuzo_BI"
msgstr "坎庫佐"

msgid "Cibitoke_BI"
msgstr "錫比托凱"

msgid "Gitega_BI"
msgstr "基特加"

msgid "Karuzi_BI"
msgstr "卡魯齊"

msgid "Kayanza_BI"
msgstr "卡揚扎"

msgid "Kirundo_BI"
msgstr "基龍多"

msgid "Makamba_BI"
msgstr "馬坎巴"

msgid "Muramvya_BI"
msgstr "穆朗維亞"

msgid "Muyinga_BI"
msgstr "穆因加"

msgid "Mwaro_BI"
msgstr "姆瓦羅"

msgid "Ngozi_BI"
msgstr "恩戈齊"

msgid "Rutana_BI"
msgstr "魯塔納"

msgid "Ruyigi_BI"
msgstr "魯伊吉"

msgid "Alibori_BJ"
msgstr "阿黎博裡"

msgid "Atacora_BJ"
msgstr "阿塔科拉"

msgid "Atlantique_BJ"
msgstr "大西洋"

msgid "Borgou_BJ"
msgstr "博爾古"

msgid "Collines_BJ"
msgstr "丘陵"

msgid "Couffo_BJ"
msgstr "庫福"

msgid "Donga_BJ"
msgstr "峽谷省"

msgid "Littoral_BJ"
msgstr "瀕海"

msgid "Mono_BJ"
msgstr "莫諾"

msgid "Oueme_BJ"
msgstr "韋梅"

msgid "Plateau_BJ"
msgstr "高原"

msgid "Zou_BJ"
msgstr "鄒"

msgid "Saint Barthelemy_BL"
msgstr "聖巴泰勒米"

msgid "Hamilton_BM"
msgstr "哈密爾頓"

msgid "Saint George_BM"
msgstr "聖喬治"

msgid "Belait_BN"
msgstr "馬來奕"

msgid "Brunei-Muara_BN"
msgstr "文萊-穆阿拉"

msgid "Temburong_BN"
msgstr "淡武廊"

msgid "Tutong_BN"
msgstr "都東"

msgid "Chuquisaca_BO"
msgstr "丘基薩卡"

msgid "Cochabamba_BO"
msgstr "科恰班巴"

msgid "El Beni_BO"
msgstr "貝尼"

msgid "La Paz_BO"
msgstr "拉巴斯"

msgid "Oruro_BO"
msgstr "奧魯羅"

msgid "Pando_BO"
msgstr "潘多"

msgid "Potosi_BO"
msgstr "波托西省"

msgid "Santa Cruz_BO"
msgstr "聖克魯斯"

msgid "Tarija_BO"
msgstr "塔裡哈"

msgid "Bonaire_BQ"
msgstr "博內爾"

msgid "Saba_BQ"
msgstr "薩巴"

msgid "Sint Eustatius_BQ"
msgstr "聖尤斯特歇斯"

msgid "Acre_BR"
msgstr "阿克裡"

msgid "Alagoas_BR"
msgstr "阿拉戈斯"

msgid "Amapa_BR"
msgstr "阿馬帕"

msgid "Amazonas_BR"
msgstr "亞馬孫"

msgid "Bahia_BR"
msgstr "巴伊亞"

msgid "Ceara_BR"
msgstr "塞阿臘"

msgid "Distrito Federal_BR"
msgstr "聯邦區"

msgid "Espirito Santo_BR"
msgstr "聖埃斯皮裡圖"

msgid "Goias_BR"
msgstr "戈亞斯"

msgid "Maranhao_BR"
msgstr "馬拉尼昂"

msgid "Mato Grosso_BR"
msgstr "馬托格羅索"

msgid "Mato Grosso do Sul_BR"
msgstr "南馬托格羅索"

msgid "Minas Gerais_BR"
msgstr "米納斯吉拉斯"

msgid "Para_BR"
msgstr "帕拉"

msgid "Paraiba_BR"
msgstr "帕拉伊巴"

msgid "Parana_BR"
msgstr "巴拉那"

msgid "Pernambuco_BR"
msgstr "伯南布哥"

msgid "Piaui_BR"
msgstr "皮奧伊"

msgid "Rio de Janeiro_BR"
msgstr "裡約熱內盧"

msgid "Rio Grande do Norte_BR"
msgstr "北裡奧格蘭德"

msgid "Rio Grande do Sul_BR"
msgstr "南裡奧格蘭德"

msgid "Rondonia_BR"
msgstr "朗多尼亞"

msgid "Roraima_BR"
msgstr "羅賴馬"

msgid "Santa Catarina_BR"
msgstr "聖卡塔琳娜"

msgid "Sao Paulo_BR"
msgstr "聖保羅州"

msgid "Sergipe_BR"
msgstr "塞爾希培"

msgid "Tocantins_BR"
msgstr "托坎廷斯"

msgid "Central Andros_BS"
msgstr "中央安德羅斯"

msgid "City of Freeport_BS"
msgstr "弗裡波特市"

msgid "East Grand Bahama_BS"
msgstr "東大巴哈馬"

msgid "Harbour Island_BS"
msgstr "海港島"

msgid "Hope Town_BS"
msgstr "希望鎮"

msgid "Long Island_BS"
msgstr "長島"

msgid "New Providence_BS"
msgstr "新普羅維登斯"

msgid "South Eleuthera_BS"
msgstr "南伊柳塞拉"

msgid "Bumthang_BT"
msgstr "布姆唐"

msgid "Chhukha_BT"
msgstr "楚卡"

msgid "Dagana_BT"
msgstr "達加納"

msgid "Gasa_BT"
msgstr "加薩"

msgid "Haa_BT"
msgstr "哈阿"

msgid "Lhuentse_BT"
msgstr "倫奇宗"

msgid "Monggar_BT"
msgstr "蒙加"

msgid "Paro_BT"
msgstr "帕羅"

msgid "Pemagatshel_BT"
msgstr "佩馬加策爾"

msgid "Punakha_BT"
msgstr "普那卡"

msgid "Samdrup Jongkhar_BT"
msgstr "薩姆德魯容卡爾"

msgid "Samtse_BT"
msgstr "薩姆奇"

msgid "Thimphu_BT"
msgstr "廷布"

msgid "Trashi Yangtse_BT"
msgstr "塔希央奇"

msgid "Trashigang_BT"
msgstr "塔希岡"

msgid "Trongsa_BT"
msgstr "通薩"

msgid "Tsirang_BT"
msgstr "奇朗宗"

msgid "Wangdue Phodrang_BT"
msgstr "旺度波德朗宗"

msgid "Zhemgang_BT"
msgstr "謝姆岡"

msgid "Central_BW"
msgstr "中部"

msgid "Ghanzi_BW"
msgstr "加茲尼"

msgid "Kgalagadi_BW"
msgstr "卡拉哈迪"

msgid "Kgatleng_BW"
msgstr "卡特倫"

msgid "Kweneng_BW"
msgstr "奎嫩"

msgid "North East_BW"
msgstr "東北"

msgid "North West_BW"
msgstr "西北"

msgid "South East_BW"
msgstr "東南"

msgid "Southern_BW"
msgstr "南部"

msgid "Brestskaya voblasts'_BY"
msgstr "布列斯特州"

msgid "Homyel'skaya voblasts'_BY"
msgstr "戈梅利州"

msgid "Horad Minsk_BY"
msgstr "霍拉德明斯克"

msgid "Hrodzenskaya voblasts'_BY"
msgstr "格羅德諾州"

msgid "Mahilyowskaya voblasts'_BY"
msgstr "莫吉廖夫州"

msgid "Minskaya voblasts'_BY"
msgstr "明斯克州"

msgid "Vitsyebskaya voblasts'_BY"
msgstr "維捷布斯克州"

msgid "Belize_BZ"
msgstr "伯利茲"

msgid "Cayo_BZ"
msgstr "卡約"

msgid "Corozal_BZ"
msgstr "科羅薩爾"

msgid "Orange Walk_BZ"
msgstr "橙色步行"

msgid "Stann Creek_BZ"
msgstr "斯坦克裡克"

msgid "Toledo_BZ"
msgstr "托萊多"

msgid "Alberta_CA"
msgstr "阿爾伯塔"

msgid "British Columbia_CA"
msgstr "不列顛哥倫比亞"

msgid "Manitoba_CA"
msgstr "馬尼托巴"

msgid "New Brunswick_CA"
msgstr "新不倫瑞克"

msgid "Newfoundland and Labrador_CA"
msgstr "紐芬蘭和拉布拉多"

msgid "Northwest Territories_CA"
msgstr "西北地區"

msgid "Nova Scotia_CA"
msgstr "新斯科舍"

msgid "Nunavut_CA"
msgstr "努納武特"

msgid "Ontario_CA"
msgstr "安大略"

msgid "Prince Edward Island_CA"
msgstr "愛德華王子島"

msgid "Quebec_CA"
msgstr "魁北克"

msgid "Saskatchewan_CA"
msgstr "薩斯喀徹溫"

msgid "Yukon_CA"
msgstr "育空"

msgid "Cocos (Keeling) Islands_CC"
msgstr "科科斯（基林）群島"

msgid "Bas-Uele_CD"
msgstr "下韋萊"

msgid "Equateur_CD"
msgstr "赤道"

msgid "Haut-Katanga_CD"
msgstr "浩特，加丹加"

msgid "Haut-Lomami_CD"
msgstr "上洛馬米省"

msgid "Haut-Uele_CD"
msgstr "韋萊"

msgid "Ituri_CD"
msgstr "伊圖裡"

msgid "Kasai_CD"
msgstr "開賽"

msgid "Kasai Central_CD"
msgstr "盧盧阿"

msgid "Kasai Oriental_CD"
msgstr "東開賽"

msgid "Kinshasa_CD"
msgstr "金夏沙"

msgid "Kongo Central_CD"
msgstr "中剛果"

msgid "Kwango_CD"
msgstr "寬果"

msgid "Kwilu_CD"
msgstr "奎盧"

msgid "Lomami_CD"
msgstr "上洛馬米"

msgid "Lualaba_CD"
msgstr "盧阿拉巴"

msgid "Mai-Ndombe_CD"
msgstr "馬伊恩東貝"

msgid "Maniema_CD"
msgstr "馬涅馬"

msgid "Mongala_CD"
msgstr "蒙加拉河"

msgid "Nord-Kivu_CD"
msgstr "北基伍"

msgid "Nord-Ubangi_CD"
msgstr "北烏班吉"

msgid "Sankuru_CD"
msgstr "桑庫魯"

msgid "Sud-Kivu_CD"
msgstr "南基伍"

msgid "Sud-Ubangi_CD"
msgstr "南基烏班吉"

msgid "Tanganyika_CD"
msgstr "坦噶尼喀"

msgid "Tshopo_CD"
msgstr "喬波"

msgid "Tshuapa_CD"
msgstr "楚阿帕"

msgid "Bamingui-Bangoran_CF"
msgstr "巴明吉-班戈蘭"

msgid "Bangui_CF"
msgstr "班基"

msgid "Basse-Kotto_CF"
msgstr "下科托"

msgid "Gribingui_CF"
msgstr "格裡賓吉"

msgid "Haut-Mbomou_CF"
msgstr "上姆博穆"

msgid "Haute-Kotto_CF"
msgstr "上科托"

msgid "Kemo-Gribingui_CF"
msgstr "德拉科莫"

msgid "Lobaye_CF"
msgstr "洛巴耶"

msgid "Mambere-Kadei_CF"
msgstr "曼貝雷 - 卡代"

msgid "Mbomou_CF"
msgstr "姆博穆"

msgid "Nana-Mambere_CF"
msgstr "納納 - 曼貝雷"

msgid "Ombella-Mpoko_CF"
msgstr "翁貝拉 - 姆波科"

msgid "Ouaka_CF"
msgstr "瓦卡"

msgid "Ouham_CF"
msgstr "瓦姆"

msgid "Ouham-Pende_CF"
msgstr "瓦姆 - 彭代"

msgid "Sangha_CF"
msgstr "僧伽"

msgid "Vakaga_CF"
msgstr "瓦卡加"

msgid "Bouenza_CG"
msgstr "布恩扎"

msgid "Brazzaville_CG"
msgstr "布拉柴維爾"

msgid "Cuvette_CG"
msgstr "比色皿"

msgid "Cuvette-Ouest_CG"
msgstr "西盆地"

msgid "Lekoumou_CG"
msgstr "萊庫穆"

msgid "Likouala_CG"
msgstr "利夸拉"

msgid "Niari_CG"
msgstr "尼阿裡"

msgid "Plateaux_CG"
msgstr "高原"

msgid "Pointe-Noire_CG"
msgstr "黑角"

msgid "Pool_CG"
msgstr "池"

msgid "Sangha_CG"
msgstr "桑加省"

msgid "Aargau_CH"
msgstr "阿爾高"

msgid "Appenzell Ausserrhoden_CH"
msgstr "外阿彭策爾"

msgid "Appenzell Innerrhoden_CH"
msgstr "內阿彭策爾"

msgid "Basel-Landschaft_CH"
msgstr "巴塞爾鄉村"

msgid "Basel-Stadt_CH"
msgstr "巴塞爾城市"

msgid "Bern_CH"
msgstr "伯爾尼"

msgid "Fribourg_CH"
msgstr "弗裡堡"

msgid "Geneve_CH"
msgstr "日內瓦"

msgid "Glarus_CH"
msgstr "格拉魯斯"

msgid "Graubunden_CH"
msgstr "格勞賓登"

msgid "Jura_CH"
msgstr "優瑞"

msgid "Luzern_CH"
msgstr "盧塞恩州"

msgid "Neuchatel_CH"
msgstr "納沙泰爾州"

msgid "Nidwalden_CH"
msgstr "瓦爾登"

msgid "Obwalden_CH"
msgstr "上瓦爾登"

msgid "Sankt Gallen_CH"
msgstr "聖加侖州"

msgid "Schaffhausen_CH"
msgstr "沙夫豪森"

msgid "Schwyz_CH"
msgstr "施維茨州"

msgid "Solothurn_CH"
msgstr "索洛圖恩"

msgid "Thurgau_CH"
msgstr "圖爾高"

msgid "Ticino_CH"
msgstr "提契諾"

msgid "Uri_CH"
msgstr "烏裡"

msgid "Valais_CH"
msgstr "瓦萊州"

msgid "Vaud_CH"
msgstr "沃州"

msgid "Zug_CH"
msgstr "楚格"

msgid "Zurich_CH"
msgstr "蘇黎世"

msgid "Abidjan_CI"
msgstr "阿比讓"

msgid "Bas-Sassandra_CI"
msgstr "下薩桑德拉"

msgid "Comoe_CI"
msgstr "科莫埃"

msgid "Denguele_CI"
msgstr "登蓋萊"

msgid "Goh-Djiboua_CI"
msgstr "戈吉布阿"

msgid "Lacs_CI"
msgstr "湖泊"

msgid "Lagunes_CI"
msgstr "瀉湖"

msgid "Montagnes_CI"
msgstr "十八山"

msgid "Sassandra-Marahoue_CI"
msgstr "薩桑德拉-馬拉韋"

msgid "Savanes_CI"
msgstr "薩瓦納"

msgid "Vallee du Bandama_CI"
msgstr "邦達馬河谷"

msgid "Woroba_CI"
msgstr "沃羅巴"

msgid "Yamoussoukro_CI"
msgstr "亞穆蘇克羅"

msgid "Zanzan_CI"
msgstr "贊贊"

msgid "Cook Islands_CK"
msgstr "庫克群島"

msgid "Aisen del General Carlos Ibanez del Campo_CL"
msgstr "伊瓦涅斯將軍艾森"

msgid "Antofagasta_CL"
msgstr "安托法加斯塔"

msgid "Arica y Parinacota_CL"
msgstr "阿裡卡和帕裡納科塔"

msgid "Atacama_CL"
msgstr "阿塔卡馬"

msgid "Biobio_CL"
msgstr "比奧比奧"

msgid "Coquimbo_CL"
msgstr "科金博"

msgid "La Araucania_CL"
msgstr "阿勞卡尼亞"

msgid "Libertador General Bernardo O'Higgins_CL"
msgstr "奧伊金斯將軍解放者"

msgid "Los Lagos_CL"
msgstr "湖大區"

msgid "Los Rios_CL"
msgstr "河大區"

msgid "Magallanes_CL"
msgstr "麥哲倫"

msgid "Maule_CL"
msgstr "馬烏萊"

msgid "Region Metropolitana de Santiago_CL"
msgstr "聖地亞哥首都大區"

msgid "Tarapaca_CL"
msgstr "塔拉帕卡"

msgid "Valparaiso_CL"
msgstr "瓦爾帕萊索"

msgid "Adamaoua_CM"
msgstr "阿達馬瓦"

msgid "Centre_CM"
msgstr "中環"

msgid "Est_CM"
msgstr "東部"

msgid "Extreme-Nord_CM"
msgstr "極北"

msgid "Littoral_CM"
msgstr "海濱"

msgid "Nord_CM"
msgstr "北部"

msgid "Nord-Ouest_CM"
msgstr "西北"

msgid "Ouest_CM"
msgstr "西部"

msgid "Sud_CM"
msgstr "南基"

msgid "Sud-Ouest_CM"
msgstr "西南"

msgid "Anhui_CN"
msgstr "安徽"

msgid "Beijing_CN"
msgstr "北京"

msgid "Chongqing_CN"
msgstr "重慶"

msgid "Fujian_CN"
msgstr "福建"

msgid "Gansu_CN"
msgstr "甘肅"

msgid "Guangdong_CN"
msgstr "廣東"

msgid "Guangxi_CN"
msgstr "廣西"

msgid "Guizhou_CN"
msgstr "貴州"

msgid "Hainan_CN"
msgstr "海南"

msgid "Hebei_CN"
msgstr "河北"

msgid "Heilongjiang_CN"
msgstr "黑龍江"

msgid "Henan_CN"
msgstr "河南"

msgid "Hubei_CN"
msgstr "湖北"

msgid "Hunan_CN"
msgstr "湖南"

msgid "Jiangsu_CN"
msgstr "江蘇"

msgid "Jiangxi_CN"
msgstr "江西"

msgid "Jilin_CN"
msgstr "吉林"

msgid "Liaoning_CN"
msgstr "遼寧"

msgid "Nei Mongol_CN"
msgstr "內蒙古"

msgid "Ningxia_CN"
msgstr "寧夏"

msgid "Qinghai_CN"
msgstr "青海"

msgid "Shaanxi_CN"
msgstr "陝西"

msgid "Shandong_CN"
msgstr "山東"

msgid "Shanghai_CN"
msgstr "上海"

msgid "Shanxi_CN"
msgstr "山西"

msgid "Sichuan_CN"
msgstr "四川"

msgid "Tianjin_CN"
msgstr "天津"

msgid "Xinjiang_CN"
msgstr "新疆"

msgid "Xizang_CN"
msgstr "西藏"

msgid "Yunnan_CN"
msgstr "雲南"

msgid "Zhejiang_CN"
msgstr "浙江"

msgid "Amazonas_CO"
msgstr "亞馬遜"

msgid "Antioquia_CO"
msgstr "安提奧基亞"

msgid "Arauca_CO"
msgstr "阿勞卡"

msgid "Atlantico_CO"
msgstr "大西洋"

msgid "Bolivar_CO"
msgstr "玻利瓦爾"

msgid "Boyaca_CO"
msgstr "博亞卡"

msgid "Caldas_CO"
msgstr "卡爾達斯"

msgid "Caqueta_CO"
msgstr "卡克塔"

msgid "Casanare_CO"
msgstr "卡薩納雷"

msgid "Cauca_CO"
msgstr "考卡"

msgid "Cesar_CO"
msgstr "塞薩爾"

msgid "Choco_CO"
msgstr "喬科"

msgid "Cordoba_CO"
msgstr "科爾多瓦"

msgid "Cundinamarca_CO"
msgstr "昆迪納馬卡"

msgid "Distrito Capital de Bogota_CO"
msgstr "波哥大首都"

msgid "Guainia_CO"
msgstr "瓜伊尼亞"

msgid "Guaviare_CO"
msgstr "瓜維亞雷"

msgid "Huila_CO"
msgstr "烏伊拉"

msgid "La Guajira_CO"
msgstr "瓜希拉"

msgid "Magdalena_CO"
msgstr "馬格達雷那"

msgid "Meta_CO"
msgstr "梅塔"

msgid "Narino_CO"
msgstr "納裡尼奧"

msgid "Norte de Santander_CO"
msgstr "北桑坦德"

msgid "Putumayo_CO"
msgstr "普圖馬約"

msgid "Quindio_CO"
msgstr "金迪奧"

msgid "Risaralda_CO"
msgstr "裡薩拉爾達"

msgid "San Andres, Providencia y Santa Catalina_CO"
msgstr "聖安德列斯, 普羅維登西亞和聖卡塔利娜"

msgid "Santander_CO"
msgstr "桑坦德"

msgid "Sucre_CO"
msgstr "蘇克雷"

msgid "Tolima_CO"
msgstr "托利馬"

msgid "Valle del Cauca_CO"
msgstr "考卡山谷"

msgid "Vaupes_CO"
msgstr "沃佩斯"

msgid "Vichada_CO"
msgstr "比查達省"

msgid "Alajuela_CR"
msgstr "阿拉胡埃拉"

msgid "Cartago_CR"
msgstr "卡塔戈省"

msgid "Guanacaste_CR"
msgstr "瓜納卡斯特"

msgid "Heredia_CR"
msgstr "埃雷迪亞"

msgid "Limon_CR"
msgstr "利蒙省"

msgid "Puntarenas_CR"
msgstr "蓬塔雷納斯"

msgid "San Jose_CR"
msgstr "聖何塞"

msgid "Artemisa_CU"
msgstr "阿爾特米薩省"

msgid "Camaguey_CU"
msgstr "卡馬圭"

msgid "Ciego de Avila_CU"
msgstr "謝戈德阿維拉"

msgid "Cienfuegos_CU"
msgstr "西恩富戈斯"

msgid "Granma_CU"
msgstr "格拉瑪"

msgid "Guantanamo_CU"
msgstr "關塔那摩"

msgid "Holguin_CU"
msgstr "奧爾金"

msgid "Isla de la Juventud_CU"
msgstr "青年島"

msgid "La Habana_CU"
msgstr "哈瓦那"

msgid "Las Tunas_CU"
msgstr "拉斯圖納斯"

msgid "Matanzas_CU"
msgstr "馬坦薩斯"

msgid "Mayabeque_CU"
msgstr "瑪雅貝克"

msgid "Pinar del Rio_CU"
msgstr "比那爾德裡奧 "

msgid "Sancti Spiritus_CU"
msgstr "聖斯皮裡圖斯"

msgid "Santiago de Cuba_CU"
msgstr "聖地亞哥省"

msgid "Villa Clara_CU"
msgstr "克拉拉別墅"

msgid "Boa Vista_CV"
msgstr "博阿維斯塔"

msgid "Brava_CV"
msgstr "布拉瓦島"

msgid "Maio_CV"
msgstr "馬約島"

msgid "Mosteiros_CV"
msgstr "莫什泰魯什"

msgid "Paul_CV"
msgstr "保爾"

msgid "Porto Novo_CV"
msgstr "波多諾伏"

msgid "Praia_CV"
msgstr "普拉亞"

msgid "Ribeira Brava_CV"
msgstr "裡貝拉布拉瓦"

msgid "Ribeira Grande_CV"
msgstr "大裡貝拉"

msgid "Ribeira Grande de Santiago_CV"
msgstr "聖地亞哥大裡貝拉"

msgid "Sal_CV"
msgstr "薩爾"

msgid "Santa Catarina_CV"
msgstr "聖卡塔琳娜"

msgid "Santa Catarina do Fogo_CV"
msgstr "福戈聖卡塔琳娜"

msgid "Santa Cruz_CV"
msgstr "聖克魯斯"

msgid "Sao Domingos_CV"
msgstr "聖多明各"

msgid "Sao Filipe_CV"
msgstr "聖菲利普"

msgid "Sao Lourenco dos Orgaos_CV"
msgstr "聖洛倫索"

msgid "Sao Miguel_CV"
msgstr "聖米格爾"

msgid "Sao Salvador do Mundo_CV"
msgstr "聖薩爾瓦多蒙多"

msgid "Sao Vicente_CV"
msgstr "聖維森特"

msgid "Tarrafal_CV"
msgstr "塔拉法爾"

msgid "Tarrafal de Sao Nicolau_CV"
msgstr "聖尼古勞塔拉法爾"

msgid "Curacao_CW"
msgstr "庫拉索"

msgid "Christmas Island_CX"
msgstr "聖誕島"

msgid "Ammochostos_CY"
msgstr "法馬古斯塔區"

msgid "Keryneia_CY"
msgstr "凱裡尼亞"

msgid "Larnaka_CY"
msgstr "拉納卡區"

msgid "Lefkosia_CY"
msgstr "尼科西亞區"

msgid "Lemesos_CY"
msgstr "利馬索爾"

msgid "Pafos_CY"
msgstr "帕福斯"

msgid "Jihocesky kraj_CZ"
msgstr "南波希米亞"

msgid "Jihomoravsky kraj_CZ"
msgstr "南摩拉維亞"

msgid "Karlovarsky kraj_CZ"
msgstr "卡羅維發利州"

msgid "Kraj Vysocina_CZ"
msgstr "維索基納"

msgid "Kralovehradecky kraj_CZ"
msgstr "赫拉德茨-克拉洛韋州"

msgid "Liberecky kraj_CZ"
msgstr "利貝雷茨州"

msgid "Moravskoslezsky kraj_CZ"
msgstr "摩拉維亞-西裡西亞"

msgid "Olomoucky kraj_CZ"
msgstr "奧洛穆茨州"

msgid "Pardubicky kraj_CZ"
msgstr "帕爾杜比採州"

msgid "Plzensky kraj_CZ"
msgstr "比爾森州"

msgid "Praha, Hlavni mesto_CZ"
msgstr "布拉格"

msgid "Stredocesky kraj_CZ"
msgstr "中波希米亞"

msgid "Ustecky kraj_CZ"
msgstr "烏斯季"

msgid "Zlinsky kraj_CZ"
msgstr "茲林州"

msgid "Baden-Wurttemberg_DE"
msgstr "巴登 - 符騰堡"

msgid "Bayern_DE"
msgstr "拜仁"

msgid "Berlin_DE"
msgstr "柏林"

msgid "Brandenburg_DE"
msgstr "勃蘭登堡"

msgid "Bremen_DE"
msgstr "不來梅"

msgid "Hamburg_DE"
msgstr "漢堡"

msgid "Hessen_DE"
msgstr "黑森"

msgid "Mecklenburg-Vorpommern_DE"
msgstr "梅克倫堡-前波美拉尼亞"

msgid "Niedersachsen_DE"
msgstr "下薩克森"

msgid "Nordrhein-Westfalen_DE"
msgstr "北萊茵－威斯特法倫"

msgid "Rheinland-Pfalz_DE"
msgstr "萊茵蘭-普法爾茨"

msgid "Saarland_DE"
msgstr "薩爾"

msgid "Sachsen_DE"
msgstr "薩克森"

msgid "Sachsen-Anhalt_DE"
msgstr "薩克森 - 安哈特"

msgid "Schleswig-Holstein_DE"
msgstr "石勒蘇益格—荷爾斯泰因"

msgid "Thuringen_DE"
msgstr "圖林根"

msgid "Ali Sabieh_DJ"
msgstr "阿裡薩比"

msgid "Arta_DJ"
msgstr "阿爾塔州"

msgid "Dikhil_DJ"
msgstr "迪基勒"

msgid "Djibouti_DJ"
msgstr "吉布提"

msgid "Obock_DJ"
msgstr "奧博克州"

msgid "Tadjourah_DJ"
msgstr "塔朱拉州"

msgid "Hovedstaden_DK"
msgstr "首都大區"

msgid "Midtjylland_DK"
msgstr "中日德蘭"

msgid "Nordjylland_DK"
msgstr "北日德蘭"

msgid "Sjaelland_DK"
msgstr "西蘭島"

msgid "Syddanmark_DK"
msgstr "南丹麥"

msgid "Saint Andrew_DM"
msgstr "聖安德魯"

msgid "Saint David_DM"
msgstr "聖大衛"

msgid "Saint George_DM"
msgstr "聖喬治"

msgid "Saint John_DM"
msgstr "聖約翰"

msgid "Saint Joseph_DM"
msgstr "聖約瑟夫"

msgid "Saint Luke_DM"
msgstr "聖盧克"

msgid "Saint Mark_DM"
msgstr "聖馬克"

msgid "Saint Patrick_DM"
msgstr "聖帕特裡克"

msgid "Saint Paul_DM"
msgstr "聖保羅"

msgid "Saint Peter_DM"
msgstr "聖彼得"

msgid "Azua_DO"
msgstr "阿蘇阿"

msgid "Baoruco_DO"
msgstr "巴奧魯科"

msgid "Barahona_DO"
msgstr "巴拉奧納"

msgid "Dajabon_DO"
msgstr "達哈翁"

msgid "Distrito Nacional (Santo Domingo)_DO"
msgstr "國家特區"

msgid "Duarte_DO"
msgstr "杜阿爾特"

msgid "El Seibo_DO"
msgstr "賽堡"

msgid "Elias Pina_DO"
msgstr "伊萊亞斯皮納"

msgid "Espaillat_DO"
msgstr "埃斯派拉特"

msgid "Hato Mayor_DO"
msgstr "哈托馬約爾"

msgid "Hermanas Mirabal_DO"
msgstr "米拉貝姐妹"

msgid "Independencia_DO"
msgstr "獨立"

msgid "La Altagracia_DO"
msgstr "阿爾塔格拉西亞"

msgid "La Romana_DO"
msgstr "拉羅馬納"

msgid "La Vega_DO"
msgstr "拉維加"

msgid "Maria Trinidad Sanchez_DO"
msgstr "瑪麗亞-桑其斯"

msgid "Monsenor Nouel_DO"
msgstr "主教-瑙黎"

msgid "Monte Cristi_DO"
msgstr "蒙特克裡斯蒂"

msgid "Monte Plata_DO"
msgstr "蒙特普拉塔"

msgid "Pedernales_DO"
msgstr "佩德納萊斯"

msgid "Peravia_DO"
msgstr "佩拉維亞"

msgid "Puerto Plata_DO"
msgstr "普拉塔港"

msgid "Samana_DO"
msgstr "薩馬納"

msgid "San Cristobal_DO"
msgstr "聖克裡斯托瓦爾"

msgid "San Jose de Ocoa_DO"
msgstr "聖何塞－德奧科阿"

msgid "San Juan_DO"
msgstr "聖胡安"

msgid "San Pedro de Macoris_DO"
msgstr "聖佩德羅德馬科裡斯"

msgid "Sanchez Ramirez_DO"
msgstr "桑切斯拉米雷斯"

msgid "Santiago_DO"
msgstr "聖地亞哥"

msgid "Santiago Rodriguez_DO"
msgstr "聖地亞哥羅德裡格茲"

msgid "Valverde_DO"
msgstr "巴爾韋德"

msgid "Adrar_DZ"
msgstr "阿德拉爾"

msgid "Ain Defla_DZ"
msgstr "艾因德拉"

msgid "Ain Temouchent_DZ"
msgstr "艾因泰穆尚特"

msgid "Alger_DZ"
msgstr "阿爾及爾省"

msgid "Annaba_DZ"
msgstr "安納巴省"

msgid "Batna_DZ"
msgstr "巴特納省"

msgid "Bechar_DZ"
msgstr "貝沙爾"

msgid "Bejaia_DZ"
msgstr "貝賈亞"

msgid "Biskra_DZ"
msgstr "比斯加拉"

msgid "Blida_DZ"
msgstr "布利達"

msgid "Bordj Bou Arreridj_DZ"
msgstr "布爾吉布阿雷裡吉"

msgid "Bouira_DZ"
msgstr "布依拉"

msgid "Boumerdes_DZ"
msgstr "布邁德斯"

msgid "Chlef_DZ"
msgstr "謝裡夫"

msgid "Constantine_DZ"
msgstr "君士坦丁省"

msgid "Djelfa_DZ"
msgstr "杰勒法"

msgid "El Bayadh_DZ"
msgstr "巴亞茲省"

msgid "El Oued_DZ"
msgstr "瓦德"

msgid "El Tarf_DZ"
msgstr "塔裡夫"

msgid "Ghardaia_DZ"
msgstr "蓋爾達耶省"

msgid "Guelma_DZ"
msgstr "蓋勒馬"

msgid "Illizi_DZ"
msgstr "伊利齊"

msgid "Jijel_DZ"
msgstr "吉杰爾"

msgid "Khenchela_DZ"
msgstr "罕西拉"

msgid "Laghouat_DZ"
msgstr "艾格瓦特"

msgid "M'sila_DZ"
msgstr "姆西拉"

msgid "Mascara_DZ"
msgstr "馬斯卡拉"

msgid "Medea_DZ"
msgstr "麥迪亞"

msgid "Mila_DZ"
msgstr "米拉"

msgid "Mostaganem_DZ"
msgstr "穆斯塔加奈姆"

msgid "Naama_DZ"
msgstr "納馬"

msgid "Oran_DZ"
msgstr "奧蘭"

msgid "Ouargla_DZ"
msgstr "瓦爾格拉"

msgid "Oum el Bouaghi_DZ"
msgstr "烏姆布瓦吉省"

msgid "Relizane_DZ"
msgstr "赫利贊"

msgid "Saida_DZ"
msgstr "塞伊達"

msgid "Setif_DZ"
msgstr "塞蒂夫"

msgid "Sidi Bel Abbes_DZ"
msgstr "西迪貝勒阿巴斯"

msgid "Skikda_DZ"
msgstr "斯基克達"

msgid "Souk Ahras_DZ"
msgstr "蘇克·阿赫拉斯"

msgid "Tamanrasset_DZ"
msgstr "塔曼拉塞特"

msgid "Tebessa_DZ"
msgstr "泰貝薩"

msgid "Tiaret_DZ"
msgstr "提亞雷特"

msgid "Tindouf_DZ"
msgstr "廷杜夫"

msgid "Tipaza_DZ"
msgstr "蒂巴扎"

msgid "Tissemsilt_DZ"
msgstr "蒂斯姆西勒特"

msgid "Tizi Ouzou_DZ"
msgstr "提濟烏祖"

msgid "Tlemcen_DZ"
msgstr "特萊姆森"

msgid "Azuay_EC"
msgstr "阿蘇艾"

msgid "Bolivar_EC"
msgstr "玻利瓦爾"

msgid "Canar_EC"
msgstr "卡尼亞爾"

msgid "Carchi_EC"
msgstr "卡爾奇"

msgid "Chimborazo_EC"
msgstr "欽博拉索省"

msgid "Cotopaxi_EC"
msgstr "科托帕希"

msgid "El Oro_EC"
msgstr "埃爾奧羅"

msgid "Esmeraldas_EC"
msgstr "埃斯梅拉達斯"

msgid "Galapagos_EC"
msgstr "加拉帕戈斯"

msgid "Guayas_EC"
msgstr "瓜亞斯"

msgid "Imbabura_EC"
msgstr "因巴布拉"

msgid "Loja_EC"
msgstr "洛哈"

msgid "Los Rios_EC"
msgstr "洛斯裡奧斯"

msgid "Manabi_EC"
msgstr "馬納維"

msgid "Morona Santiago_EC"
msgstr "莫羅納聖地亞哥"

msgid "Napo_EC"
msgstr "納波"

msgid "Orellana_EC"
msgstr "奧雷利亞納"

msgid "Pastaza_EC"
msgstr "帕斯塔薩"

msgid "Pichincha_EC"
msgstr "皮欽查"

msgid "Santa Elena_EC"
msgstr "聖埃倫娜"

msgid "Santo Domingo de los Tsachilas_EC"
msgstr "聖多明各-德洛斯查奇拉斯"

msgid "Sucumbios_EC"
msgstr "蘇昆畢奧斯"

msgid "Tungurahua_EC"
msgstr "東谷拉瓦"

msgid "Zamora Chinchipe_EC"
msgstr "薩莫拉欽奇"

msgid "Harjumaa_EE"
msgstr "哈留"

msgid "Hiiumaa_EE"
msgstr "希烏馬"

msgid "Ida-Virumaa_EE"
msgstr "東維魯"

msgid "Jarvamaa_EE"
msgstr "雅爾瓦"

msgid "Jogevamaa_EE"
msgstr "耶蓋瓦"

msgid "Laane-Virumaa_EE"
msgstr "西維魯"

msgid "Laanemaa_EE"
msgstr "萊內"

msgid "Parnumaa_EE"
msgstr "帕爾努"

msgid "Polvamaa_EE"
msgstr "貝爾瓦"

msgid "Raplamaa_EE"
msgstr "拉普拉"

msgid "Saaremaa_EE"
msgstr "薩雷"

msgid "Tartumaa_EE"
msgstr "塔爾圖"

msgid "Valgamaa_EE"
msgstr "瓦爾加"

msgid "Viljandimaa_EE"
msgstr "維良"

msgid "Vorumaa_EE"
msgstr "維魯"

msgid "Ad Daqahliyah_EG"
msgstr "代蓋赫利耶"

msgid "Al Bahr al Ahmar_EG"
msgstr "紅海"

msgid "Al Buhayrah_EG"
msgstr "布海拉"

msgid "Al Fayyum_EG"
msgstr "法尤姆"

msgid "Al Gharbiyah_EG"
msgstr "西部"

msgid "Al Iskandariyah_EG"
msgstr "伊斯坎達利雅"

msgid "Al Isma'iliyah_EG"
msgstr "伊斯梅利亞"

msgid "Al Jizah_EG"
msgstr "吉薩"

msgid "Al Minufiyah_EG"
msgstr "米努夫"

msgid "Al Minya_EG"
msgstr "明亞"

msgid "Al Qahirah_EG"
msgstr "開羅"

msgid "Al Qalyubiyah_EG"
msgstr "蓋盧比尤"

msgid "Al Uqsur_EG"
msgstr "底比斯"

msgid "Al Wadi al Jadid_EG"
msgstr "新河谷"

msgid "As Suways_EG"
msgstr "蘇伊士"

msgid "Ash Sharqiyah_EG"
msgstr "東部"

msgid "Aswan_EG"
msgstr "阿斯旺"

msgid "Asyut_EG"
msgstr "艾斯尤特"

msgid "Bani Suwayf_EG"
msgstr "貝尼蘇韋夫"

msgid "Bur Sa'id_EG"
msgstr "塞得港"

msgid "Dumyat_EG"
msgstr "多姆亞特"

msgid "Janub Sina'_EG"
msgstr "南西奈"

msgid "Kafr ash Shaykh_EG"
msgstr "謝赫村"

msgid "Matruh_EG"
msgstr "麥督"

msgid "Qina_EG"
msgstr "奇納"

msgid "Shamal Sina'_EG"
msgstr "北西奈"

msgid "Suhaj_EG"
msgstr "索哈杰"

msgid "Western Sahara_EH"
msgstr "西撒哈拉"

msgid "Al Awsat_ER"
msgstr "厄立特裡亞"

msgid "Al Janubi_ER"
msgstr "阿曼"

msgid "Ansaba_ER"
msgstr "安塞巴"

msgid "Janubi al Bahri al Ahmar_ER"
msgstr "南紅海"

msgid "Qash-Barkah_ER"
msgstr "加什-巴爾卡"

msgid "Shimali al Bahri al Ahmar_ER"
msgstr "北紅海"

msgid "Andalucia_ES"
msgstr "安達盧西亞"

msgid "Aragon_ES"
msgstr "阿拉貢"

msgid "Asturias, Principado de_ES"
msgstr "阿斯圖裡亞斯"

msgid "Canarias_ES"
msgstr "加那利群島"

msgid "Cantabria_ES"
msgstr "坎塔布裡亞"

msgid "Castilla y Leon_ES"
msgstr "卡斯蒂利亞 - 萊昂"

msgid "Castilla-La Mancha_ES"
msgstr "斯蒂利亞-拉曼恰"

msgid "Catalunya_ES"
msgstr "加泰羅尼亞"

msgid "Ceuta_ES"
msgstr "休達"

msgid "Extremadura_ES"
msgstr "埃斯特雷馬杜拉"

msgid "Galicia_ES"
msgstr "加利西亞"

msgid "Illes Balears_ES"
msgstr "巴利阿裡群島"

msgid "La Rioja_ES"
msgstr "拉裡奧哈"

msgid "Madrid, Comunidad de_ES"
msgstr "馬德裡"

msgid "Melilla_ES"
msgstr "梅利利亞"

msgid "Murcia, Region de_ES"
msgstr "穆爾西亞"

msgid "Navarra, Comunidad Foral de_ES"
msgstr "納瓦拉"

msgid "Pais Vasco_ES"
msgstr "巴斯克"

msgid "Valenciana, Comunidad_ES"
msgstr "瓦倫西亞"

msgid "Adis Abeba_ET"
msgstr "阿迪斯阿貝巴"

msgid "Afar_ET"
msgstr "阿法爾"

msgid "Amara_ET"
msgstr "阿姆哈拉"

msgid "Binshangul Gumuz_ET"
msgstr "本尚古勒-古馬茲"

msgid "Dire Dawa_ET"
msgstr "德雷達瓦"

msgid "Gambela Hizboch_ET"
msgstr "甘貝拉"

msgid "Hareri Hizb_ET"
msgstr "哈勒爾"

msgid "Oromiya_ET"
msgstr "奧羅米亞"

msgid "Sumale_ET"
msgstr "索馬裡"

msgid "Tigray_ET"
msgstr "提格雷"

msgid "YeDebub Biheroch Bihereseboch na Hizboch_ET"
msgstr "南方各族"

msgid "Etela-Karjala_FI"
msgstr "南卡累利阿"

msgid "Etela-Pohjanmaa_FI"
msgstr "南博滕"

msgid "Etela-Savo_FI"
msgstr "南薩沃尼亞"

msgid "Kainuu_FI"
msgstr "凱努"

msgid "Kanta-Hame_FI"
msgstr "坎塔海梅"

msgid "Keski-Pohjanmaa_FI"
msgstr "中博滕"

msgid "Keski-Suomi_FI"
msgstr "中芬蘭"

msgid "Kymenlaakso_FI"
msgstr "屈米"

msgid "Lappi_FI"
msgstr "拉普蘭"

msgid "Paijat-Hame_FI"
msgstr "派亞特海梅"

msgid "Pirkanmaa_FI"
msgstr "皮爾卡"

msgid "Pohjanmaa_FI"
msgstr "博滕"

msgid "Pohjois-Karjala_FI"
msgstr "北卡累利阿"

msgid "Pohjois-Pohjanmaa_FI"
msgstr "北博滕"

msgid "Pohjois-Savo_FI"
msgstr "北薩沃"

msgid "Satakunta_FI"
msgstr "薩卡昆達"

msgid "Uusimaa_FI"
msgstr "新地"

msgid "Varsinais-Suomi_FI"
msgstr "西南芬蘭"

msgid "Central_FJ"
msgstr "中央"

msgid "Eastern_FJ"
msgstr "東部"

msgid "Northern_FJ"
msgstr "北部"

msgid "Rotuma_FJ"
msgstr "羅圖馬"

msgid "Western_FJ"
msgstr "西方"

msgid "Falkland Islands (Malvinas)_FK"
msgstr "福克蘭群島"

msgid "Chuuk_FM"
msgstr "楚克"

msgid "Kosrae_FM"
msgstr "科斯雷"

msgid "Pohnpei_FM"
msgstr "波納佩"

msgid "Yap_FM"
msgstr "雅浦"

msgid "Eysturoy_FO"
msgstr "厄斯特島"

msgid "Nordoyar_FO"
msgstr "博羅伊島"

msgid "Sandoy_FO"
msgstr "桑島"

msgid "Streymoy_FO"
msgstr "斯特萊默島"

msgid "Suduroy_FO"
msgstr "南島 "

msgid "Vagar_FO"
msgstr "沃格島"

msgid "Auvergne-Rhone-Alpes_FR"
msgstr "奧弗涅 - 羅納 - 阿爾卑斯"

msgid "Bourgogne-Franche-Comte_FR"
msgstr "勃艮第 - 弗朗什 - 孔泰"

msgid "Bretagne_FR"
msgstr "布列塔尼"

msgid "Centre-Val de Loire_FR"
msgstr "中環"

msgid "Corse_FR"
msgstr "科西嘉"

msgid "Grand-Est_FR"
msgstr "大東部"

msgid "Hauts-de-France_FR"
msgstr "上法蘭西"

msgid "Ile-de-France_FR"
msgstr "法蘭西島"

msgid "Normandie_FR"
msgstr "諾曼底"

msgid "Nouvelle-Aquitaine_FR"
msgstr "新阿基坦"

msgid "Occitanie_FR"
msgstr "奧克西塔尼"

msgid "Pays-de-la-Loire_FR"
msgstr "盧瓦爾河谷"

msgid "Provence-Alpes-Cote-d'Azur_FR"
msgstr "普羅旺斯-阿爾卑斯-藍色海岸"

msgid "Estuaire_GA"
msgstr "河口"

msgid "Haut-Ogooue_GA"
msgstr "上奧果韋"

msgid "Moyen-Ogooue_GA"
msgstr "中奧果韋"

msgid "Ngounie_GA"
msgstr "恩古涅"

msgid "Nyanga_GA"
msgstr "尼揚加"

msgid "Ogooue-Ivindo_GA"
msgstr "奧果韋-伊溫多"

msgid "Ogooue-Lolo_GA"
msgstr "奧果韋 - 洛洛"

msgid "Ogooue-Maritime_GA"
msgstr "濱海奧果韋"

msgid "Woleu-Ntem_GA"
msgstr "沃勒-恩特姆"

msgid "England_GB"
msgstr "英格蘭"

msgid "Northern Ireland_GB"
msgstr "北愛爾蘭"

msgid "Scotland_GB"
msgstr "蘇格蘭"

msgid "Wales_GB"
msgstr "威爾斯"

msgid "Saint Andrew_GD"
msgstr "聖安德魯"

msgid "Saint David_GD"
msgstr "聖大衛"

msgid "Saint George_GD"
msgstr "聖喬治"

msgid "Saint John_GD"
msgstr "聖約翰"

msgid "Saint Mark_GD"
msgstr "聖馬克"

msgid "Saint Patrick_GD"
msgstr "聖帕特裡克"

msgid "Southern Grenadine Islands_GD"
msgstr "南部的格林納丁斯群島"

msgid "Abkhazia_GE"
msgstr "阿布哈茲"

msgid "Ajaria_GE"
msgstr "阿扎爾"

msgid "Guria_GE"
msgstr "古利亞"

msgid "Imereti_GE"
msgstr "伊梅列季"

msgid "K'akheti_GE"
msgstr "卡赫季"

msgid "Kvemo Kartli_GE"
msgstr "克維莫-卡特利"

msgid "Mtskheta-Mtianeti_GE"
msgstr "姆茨赫塔 - 姆季阿涅季"

msgid "Rach'a-Lechkhumi-Kvemo Svaneti_GE"
msgstr "拉恰-列其呼米-下斯瓦涅季亞"

msgid "Samegrelo-Zemo Svaneti_GE"
msgstr "薩梅格列羅-上斯瓦涅季亞"

msgid "Samtskhe-Javakheti_GE"
msgstr "薩姆茨赫 - 扎瓦赫季"

msgid "Shida Kartli_GE"
msgstr "什達-卡特利"

msgid "Tbilisi_GE"
msgstr "第比利斯"

msgid "Guyane_GF"
msgstr "法屬圭亞那"

msgid "Guernsey_GG"
msgstr "根西島"

msgid "Ashanti_GH"
msgstr "阿散蒂"

msgid "Brong-Ahafo_GH"
msgstr "布朗 - 阿哈福"

msgid "Central_GH"
msgstr "中部"

msgid "Eastern_GH"
msgstr "東部"

msgid "Greater Accra_GH"
msgstr "大阿克拉"

msgid "Northern_GH"
msgstr "北部"

msgid "Upper East_GH"
msgstr "上東部"

msgid "Upper West_GH"
msgstr "上西部"

msgid "Volta_GH"
msgstr "沃爾特"

msgid "Western_GH"
msgstr "西部"

msgid "Gibraltar_GI"
msgstr "直布羅陀"

msgid "Avannaata Kommunia_GL"
msgstr "卡蘇伊特薩普"

msgid "Kommune Kujalleq_GL"
msgstr "庫雅雷克"

msgid "Kommune Qeqertalik_GL"
msgstr "科勒姆奇奎塔裡克"

msgid "Kommuneqarfik Sermersooq_GL"
msgstr "瑟莫蘇克"

msgid "Qeqqata Kommunia_GL"
msgstr "凱克卡塔"

msgid "Banjul_GM"
msgstr "班珠爾"

msgid "Central River_GM"
msgstr "中河 "

msgid "Lower River_GM"
msgstr "下河"

msgid "North Bank_GM"
msgstr "北岸"

msgid "Upper River_GM"
msgstr "上河"

msgid "Western_GM"
msgstr "西方"

msgid "Beyla_GN"
msgstr "貝拉"

msgid "Boffa_GN"
msgstr "博法"

msgid "Boke_GN"
msgstr "博凱"

msgid "Conakry_GN"
msgstr "科納克裡"

msgid "Coyah_GN"
msgstr "科亞"

msgid "Dabola_GN"
msgstr "達博拉"

msgid "Dalaba_GN"
msgstr "達拉巴"

msgid "Dinguiraye_GN"
msgstr "丁吉拉伊"

msgid "Dubreka_GN"
msgstr "杜布雷卡"

msgid "Faranah_GN"
msgstr "法拉納"

msgid "Forecariah_GN"
msgstr "弗雷卡裡亞"

msgid "Fria_GN"
msgstr "弗裡亞"

msgid "Gaoual_GN"
msgstr "加瓦爾"

msgid "Guekedou_GN"
msgstr "蓋凱杜古"

msgid "Kankan_GN"
msgstr "康康"

msgid "Kerouane_GN"
msgstr "凱魯阿"

msgid "Kindia_GN"
msgstr "金迪亞"

msgid "Kissidougou_GN"
msgstr "基西杜"

msgid "Koubia_GN"
msgstr "庫比亞"

msgid "Koundara_GN"
msgstr "孔達拉"

msgid "Kouroussa_GN"
msgstr "庫魯薩"

msgid "Labe_GN"
msgstr "拉貝"

msgid "Lelouma_GN"
msgstr "萊盧馬"

msgid "Lola_GN"
msgstr "蘿拉"

msgid "Macenta_GN"
msgstr "馬森塔"

msgid "Mali_GN"
msgstr "馬裡"

msgid "Mamou_GN"
msgstr "馬木"

msgid "Mandiana_GN"
msgstr "芒加納"

msgid "Nzerekore_GN"
msgstr "恩澤雷科雷"

msgid "Pita_GN"
msgstr "皮塔"

msgid "Siguiri_GN"
msgstr "錫吉裡"

msgid "Telimele_GN"
msgstr "泰利梅萊"

msgid "Tougue_GN"
msgstr "圖蓋"

msgid "Yomou_GN"
msgstr "約穆"

msgid "Guadeloupe_GP"
msgstr "瓜德羅普"

msgid "Annobon_GQ"
msgstr "安諾本"

msgid "Bioko Norte_GQ"
msgstr "北比奧科"

msgid "Bioko Sur_GQ"
msgstr "南比奧科"

msgid "Centro Sur_GQ"
msgstr "中南"

msgid "Kie-Ntem_GQ"
msgstr "基埃-恩特姆"

msgid "Litoral_GQ"
msgstr "濱海"

msgid "Wele-Nzas_GQ"
msgstr "韋萊 - 恩薩斯"

msgid "Agion Oros_GR"
msgstr "阿索斯山"

msgid "Anatoliki Makedonia kai Thraki_GR"
msgstr "東馬其頓-色雷斯"

msgid "Attiki_GR"
msgstr "阿提卡"

msgid "Dytiki Ellada_GR"
msgstr "蒂克艾拉達"

msgid "Dytiki Makedonia_GR"
msgstr "西馬其頓"

msgid "Ionia Nisia_GR"
msgstr "愛奧尼亞群島"

msgid "Ipeiros_GR"
msgstr "伊庇魯斯"

msgid "Kentriki Makedonia_GR"
msgstr "中馬其頓"

msgid "Kriti_GR"
msgstr "克裡特"

msgid "Notio Aigaio_GR"
msgstr "南愛琴"

msgid "Peloponnisos_GR"
msgstr "伯羅奔尼撒"

msgid "Sterea Ellada_GR"
msgstr "斯戴裡亞艾爾拉達"

msgid "Thessalia_GR"
msgstr "薩洛尼卡"

msgid "Voreio Aigaio_GR"
msgstr "北愛琴"

msgid "South Georgia and the South Sandwich Islands_GS"
msgstr "南喬治亞島和南桑威奇群島"

msgid "Alta Verapaz_GT"
msgstr "上維拉帕斯"

msgid "Baja Verapaz_GT"
msgstr "下維拉帕斯"

msgid "Chimaltenango_GT"
msgstr "奇馬爾特南戈"

msgid "Chiquimula_GT"
msgstr "奇基穆拉"

msgid "El Progreso_GT"
msgstr "埃爾普羅格雷索"

msgid "Escuintla_GT"
msgstr "埃斯昆特拉"

msgid "Guatemala_GT"
msgstr "危地馬拉"

msgid "Huehuetenango_GT"
msgstr "韋韋特南戈"

msgid "Izabal_GT"
msgstr "伊薩瓦爾"

msgid "Jalapa_GT"
msgstr "哈拉帕"

msgid "Jutiapa_GT"
msgstr "胡蒂亞帕"

msgid "Peten_GT"
msgstr "佩滕"

msgid "Quetzaltenango_GT"
msgstr "克薩爾特南戈"

msgid "Quiche_GT"
msgstr "基切"

msgid "Retalhuleu_GT"
msgstr "雷塔盧萊烏"

msgid "Sacatepequez_GT"
msgstr "薩卡特佩克斯"

msgid "San Marcos_GT"
msgstr "聖馬科斯"

msgid "Santa Rosa_GT"
msgstr "聖塔羅薩"

msgid "Solola_GT"
msgstr "索洛拉"

msgid "Suchitepequez_GT"
msgstr "蘇奇特佩克斯"

msgid "Totonicapan_GT"
msgstr "托托尼卡潘"

msgid "Zacapa_GT"
msgstr "薩卡帕"

msgid "Agana Heights_GU"
msgstr "阿加尼亞高地"

msgid "Agat_GU"
msgstr "阿加特"

msgid "Asan-Maina_GU"
msgstr "阿桑麥納"

msgid "Barrigada_GU"
msgstr "巴裡加達"

msgid "Chalan Pago-Ordot_GU"
msgstr "查倫帕加奧多特"

msgid "Dededo_GU"
msgstr "迪迪多"

msgid "Hagatna_GU"
msgstr "阿加尼亞"

msgid "Inarajan_GU"
msgstr "伊納拉漢"

msgid "Mangilao_GU"
msgstr "曼基勞"

msgid "Merizo_GU"
msgstr "梅裡佐"

msgid "Mongmong-Toto-Maite_GU"
msgstr "芒芒-圖圖-麥伊特"

msgid "Piti_GU"
msgstr "皮蒂"

msgid "Santa Rita_GU"
msgstr "聖麗塔"

msgid "Sinajana_GU"
msgstr "西納賈納"

msgid "Talofofo_GU"
msgstr "塔洛福福"

msgid "Tamuning-Tumon-Harmon_GU"
msgstr "塔穆寧 "

msgid "Umatac_GU"
msgstr "烏美德"

msgid "Yigo_GU"
msgstr "伊戈"

msgid "Yona_GU"
msgstr "喻尼國"

msgid "Bafata_GW"
msgstr "巴法塔"

msgid "Biombo_GW"
msgstr "比翁博"

msgid "Bissau_GW"
msgstr "比紹"

msgid "Bolama_GW"
msgstr "博拉馬"

msgid "Cacheu_GW"
msgstr "卡謝烏"

msgid "Gabu_GW"
msgstr "加布"

msgid "Oio_GW"
msgstr "奧約"

msgid "Quinara_GW"
msgstr "基納"

msgid "Tombali_GW"
msgstr "通巴利"

msgid "Barima-Waini_GY"
msgstr "巴裡馬 - 瓦伊尼"

msgid "Cuyuni-Mazaruni_GY"
msgstr "庫尤尼 - 馬扎魯尼"

msgid "Demerara-Mahaica_GY"
msgstr "德梅拉拉 - 馬海卡"

msgid "East Berbice-Corentyne_GY"
msgstr "東伯比斯-科蘭太因"

msgid "Essequibo Islands-West Demerara_GY"
msgstr "埃塞奎博群島-西德梅拉拉"

msgid "Mahaica-Berbice_GY"
msgstr "馬海卡-伯比斯"

msgid "Pomeroon-Supenaam_GY"
msgstr "波默倫 - 蘇佩納姆"

msgid "Potaro-Siparuni_GY"
msgstr "波塔羅 - 錫帕魯尼"

msgid "Upper Demerara-Berbice_GY"
msgstr "上德梅拉拉-伯比斯"

msgid "Upper Takutu-Upper Essequibo_GY"
msgstr "上塔庫圖-上埃塞奎博"

msgid "Hong Kong_HK"
msgstr "香港"

msgid "Atlantida_HN"
msgstr "阿特蘭蒂達"

msgid "Choluteca_HN"
msgstr "喬盧特卡"

msgid "Colon_HN"
msgstr "科隆"

msgid "Comayagua_HN"
msgstr "科馬亞瓜"

msgid "Copan_HN"
msgstr "科潘"

msgid "Cortes_HN"
msgstr "科爾特斯"

msgid "El Paraiso_HN"
msgstr "埃爾帕拉伊索"

msgid "Francisco Morazan_HN"
msgstr "弗朗西斯科-莫拉桑"

msgid "Gracias a Dios_HN"
msgstr "格拉西亞斯-阿迪奧斯"

msgid "Intibuca_HN"
msgstr "因蒂布卡"

msgid "Islas de la Bahia_HN"
msgstr "羅阿坦島"

msgid "La Paz_HN"
msgstr "拉巴斯"

msgid "Lempira_HN"
msgstr "倫皮拉"

msgid "Ocotepeque_HN"
msgstr "奧科特佩克"

msgid "Olancho_HN"
msgstr "奧蘭喬"

msgid "Santa Barbara_HN"
msgstr "聖巴巴拉"

msgid "Valle_HN"
msgstr "瓦萊"

msgid "Yoro_HN"
msgstr "約羅"

msgid "Bjelovarsko-bilogorska zupanija_HR"
msgstr "別洛瓦爾-比洛戈拉"

msgid "Brodsko-posavska zupanija_HR"
msgstr "布羅德-波薩維納"

msgid "Dubrovacko-neretvanska zupanija_HR"
msgstr "杜布羅夫尼克-內雷特瓦"

msgid "Grad Zagreb_HR"
msgstr "格拉德薩格勒布"

msgid "Istarska zupanija_HR"
msgstr "伊斯特拉"

msgid "Karlovacka zupanija_HR"
msgstr "卡爾洛瓦茨"

msgid "Koprivnicko-krizevacka zupanija_HR"
msgstr "科普裡夫尼察-克裡熱夫齊"

msgid "Krapinsko-zagorska zupanija_HR"
msgstr "克拉皮納-扎戈列"

msgid "Licko-senjska zupanija_HR"
msgstr "利卡-塞尼"

msgid "Medimurska zupanija_HR"
msgstr "梅吉穆列"

msgid "Osjecko-baranjska zupanija_HR"
msgstr "奧西耶克-巴拉尼亞"

msgid "Pozesko-slavonska zupanija_HR"
msgstr "波熱加-斯拉沃尼亞"

msgid "Primorsko-goranska zupanija_HR"
msgstr "普洛默斯克-格蘭斯卡"

msgid "Sibensko-kninska zupanija_HR"
msgstr "希貝尼克-克寧"

msgid "Sisacko-moslavacka zupanija_HR"
msgstr "錫薩克-莫斯拉維納"

msgid "Splitsko-dalmatinska zupanija_HR"
msgstr "斯普利特-達爾馬提亞"

msgid "Varazdinska zupanija_HR"
msgstr "瓦拉日丁"

msgid "Viroviticko-podravska zupanija_HR"
msgstr "維羅維蒂察-波德拉維納"

msgid "Vukovarsko-srijemska zupanija_HR"
msgstr "武科瓦爾-斯裡耶姆"

msgid "Zadarska zupanija_HR"
msgstr "扎達爾"

msgid "Zagrebacka zupanija_HR"
msgstr "薩格勒布"

msgid "Artibonite_HT"
msgstr "阿蒂博尼特"

msgid "Centre_HT"
msgstr "中央"

msgid "Grande'Anse_HT"
msgstr "大灣"

msgid "Nippes_HT"
msgstr "尼佩斯"

msgid "Nord_HT"
msgstr "北"

msgid "Nord-Est_HT"
msgstr "東北"

msgid "Nord-Ouest_HT"
msgstr "西北"

msgid "Ouest_HT"
msgstr "西部"

msgid "Sud_HT"
msgstr "南部"

msgid "Sud-Est_HT"
msgstr "東南"

msgid "Bacs-Kiskun_HU"
msgstr "巴奇基斯昆"

msgid "Baranya_HU"
msgstr "巴蘭尼亞"

msgid "Bekes_HU"
msgstr "貝凱什"

msgid "Borsod-Abauj-Zemplen_HU"
msgstr "包爾紹德-奧包烏伊-曾普倫"

msgid "Budapest_HU"
msgstr "布達佩斯"

msgid "Csongrad_HU"
msgstr "宗格勒"

msgid "Fejer_HU"
msgstr "費耶爾州"

msgid "Gyor-Moson-Sopron_HU"
msgstr "杰爾-莫鬆-肖普朗"

msgid "Hajdu-Bihar_HU"
msgstr "豪伊杜-比豪爾"

msgid "Heves_HU"
msgstr "赫維什"

msgid "Jasz-Nagykun-Szolnok_HU"
msgstr "亞斯瑙吉孔索爾諾克"

msgid "Komarom-Esztergom_HU"
msgstr "科馬羅姆 - 埃斯泰爾戈姆"

msgid "Nograd_HU"
msgstr "諾格拉德"

msgid "Pest_HU"
msgstr "佩斯"

msgid "Somogy_HU"
msgstr "紹莫吉"

msgid "Szabolcs-Szatmar-Bereg_HU"
msgstr "索博爾奇 - 索特馬爾 - 貝拉格"

msgid "Tolna_HU"
msgstr "托爾瑙"

msgid "Vas_HU"
msgstr "沃什"

msgid "Veszprem_HU"
msgstr "維斯普雷姆"

msgid "Zala_HU"
msgstr "砸落"

msgid "Aceh_ID"
msgstr "亞齊"

msgid "Bali_ID"
msgstr "巴厘"

msgid "Banten_ID"
msgstr "萬丹"

msgid "Bengkulu_ID"
msgstr "明古魯"

msgid "Gorontalo_ID"
msgstr "哥倫打洛"

msgid "Jakarta Raya_ID"
msgstr "雅加達拉亞"

msgid "Jambi_ID"
msgstr "佔碑"

msgid "Jawa Barat_ID"
msgstr "西爪哇"

msgid "Jawa Tengah_ID"
msgstr "中爪哇"

msgid "Jawa Timur_ID"
msgstr "東爪哇"

msgid "Kalimantan Barat_ID"
msgstr "加裡曼丹巴拉"

msgid "Kalimantan Selatan_ID"
msgstr "南加裡曼丹"

msgid "Kalimantan Tengah_ID"
msgstr "中加裡曼丹"

msgid "Kalimantan Timur_ID"
msgstr "東加裡曼丹"

msgid "Kalimantan Utara_ID"
msgstr "北加裡曼丹"

msgid "Kepulauan Bangka Belitung_ID"
msgstr "邦加-勿裡洞"

msgid "Kepulauan Riau_ID"
msgstr "廖內群島"

msgid "Lampung_ID"
msgstr "楠榜"

msgid "Maluku_ID"
msgstr "馬魯古"

msgid "Maluku Utara_ID"
msgstr "北馬魯古"

msgid "Nusa Tenggara Barat_ID"
msgstr "西努沙登加拉"

msgid "Nusa Tenggara Timur_ID"
msgstr "東努沙登加拉"

msgid "Papua_ID"
msgstr "巴布亞"

msgid "Papua Barat_ID"
msgstr "巴布亞巴拉"

msgid "Riau_ID"
msgstr "廖內"

msgid "Sulawesi Barat_ID"
msgstr "西蘇拉威西"

msgid "Sulawesi Selatan_ID"
msgstr "南蘇拉威西"

msgid "Sulawesi Tengah_ID"
msgstr "中蘇拉威西"

msgid "Sulawesi Tenggara_ID"
msgstr "東南蘇拉威西"

msgid "Sulawesi Utara_ID"
msgstr "北蘇拉威西"

msgid "Sumatera Barat_ID"
msgstr "西蘇門答臘"

msgid "Sumatera Selatan_ID"
msgstr "南蘇門答臘"

msgid "Sumatera Utara_ID"
msgstr "北蘇門答臘"

msgid "Yogyakarta_ID"
msgstr "日惹特區"

msgid "Carlow_IE"
msgstr "卡洛"

msgid "Cavan_IE"
msgstr "卡文"

msgid "Clare_IE"
msgstr "克萊爾"

msgid "Cork_IE"
msgstr "科克"

msgid "Donegal_IE"
msgstr "多內加爾"

msgid "Dublin_IE"
msgstr "都柏林"

msgid "Galway_IE"
msgstr "戈爾韋"

msgid "Kerry_IE"
msgstr "凱裡"

msgid "Kildare_IE"
msgstr "基爾德爾"

msgid "Kilkenny_IE"
msgstr "基爾肯尼"

msgid "Laois_IE"
msgstr "嶗"

msgid "Leitrim_IE"
msgstr "利特裡姆"

msgid "Limerick_IE"
msgstr "利默裡克"

msgid "Longford_IE"
msgstr "朗福德"

msgid "Louth_IE"
msgstr "勞斯"

msgid "Mayo_IE"
msgstr "梅奧"

msgid "Meath_IE"
msgstr "米斯"

msgid "Monaghan_IE"
msgstr "莫納漢"

msgid "Offaly_IE"
msgstr "奧法利"

msgid "Roscommon_IE"
msgstr "羅斯康芒"

msgid "Sligo_IE"
msgstr "斯萊戈"

msgid "Tipperary_IE"
msgstr "蒂珀雷裡"

msgid "Waterford_IE"
msgstr "沃特福德"

msgid "Westmeath_IE"
msgstr "韋斯特米斯"

msgid "Wexford_IE"
msgstr "韋克斯福德"

msgid "Wicklow_IE"
msgstr "威克洛"

msgid "HaDarom_IL"
msgstr "南部"

msgid "HaMerkaz_IL"
msgstr "中央"

msgid "HaTsafon_IL"
msgstr "北部"

msgid "Hefa_IL"
msgstr "海法"

msgid "Tel Aviv_IL"
msgstr "特拉維夫"

msgid "Yerushalayim_IL"
msgstr "耶路撒冷"

msgid "Isle of Man_IM"
msgstr "馬恩島"

msgid "Andaman and Nicobar Islands_IN"
msgstr "安達曼和尼科巴群島"

msgid "Andhra Pradesh_IN"
msgstr "安德拉邦"

msgid "Arunachal Pradesh_IN"
msgstr "阿魯納恰爾邦"

msgid "Assam_IN"
msgstr "阿薩姆邦"

msgid "Bihar_IN"
msgstr "比哈爾邦"

msgid "Chandigarh_IN"
msgstr "昌迪加爾"

msgid "Chhattisgarh_IN"
msgstr "恰蒂斯加爾邦"

msgid "Dadra and Nagar Haveli_IN"
msgstr "達德拉-納加爾哈維利"

msgid "Daman and Diu_IN"
msgstr "達曼和迪烏"

msgid "Delhi_IN"
msgstr "德裡"

msgid "Goa_IN"
msgstr "果阿邦"

msgid "Gujarat_IN"
msgstr "古吉拉特邦"

msgid "Haryana_IN"
msgstr "哈裡亞納邦"

msgid "Himachal Pradesh_IN"
msgstr "喜馬偕爾邦"

msgid "Jammu and Kashmir_IN"
msgstr "查謨-克什米爾邦"

msgid "Jharkhand_IN"
msgstr "賈坎德邦"

msgid "Karnataka_IN"
msgstr "卡納塔克邦"

msgid "Kerala_IN"
msgstr "喀拉拉邦"

msgid "Lakshadweep_IN"
msgstr "拉克沙群島"

msgid "Madhya Pradesh_IN"
msgstr "中央邦"

msgid "Maharashtra_IN"
msgstr "馬哈拉施特拉邦"

msgid "Manipur_IN"
msgstr "曼尼普爾邦"

msgid "Meghalaya_IN"
msgstr "梅加拉亞邦"

msgid "Mizoram_IN"
msgstr "米佐拉姆邦"

msgid "Nagaland_IN"
msgstr "那加蘭邦"

msgid "Odisha_IN"
msgstr "奧裡薩邦"

msgid "Puducherry_IN"
msgstr "本地治裡"

msgid "Punjab_IN"
msgstr "旁遮普邦"

msgid "Rajasthan_IN"
msgstr "拉賈斯坦邦"

msgid "Sikkim_IN"
msgstr "錫金邦"

msgid "Tamil Nadu_IN"
msgstr "泰米爾納德邦"

msgid "Telangana_IN"
msgstr "特倫甘納邦"

msgid "Tripura_IN"
msgstr "特裡普拉邦"

msgid "Uttar Pradesh_IN"
msgstr "北方邦"

msgid "Uttarakhand_IN"
msgstr "北阿坎德邦"

msgid "West Bengal_IN"
msgstr "西孟加拉邦"

msgid "British Indian Ocean Territory_IO"
msgstr "英屬印度洋領地"

msgid "Al Anbar_IQ"
msgstr "安巴爾"

msgid "Al Basrah_IQ"
msgstr "巴士拉"

msgid "Al Muthanna_IQ"
msgstr "穆薩納"

msgid "Al Qadisiyah_IQ"
msgstr "卡迪西亞"

msgid "An Najaf_IQ"
msgstr "納杰夫"

msgid "Arbil_IQ"
msgstr "埃爾比勒"

msgid "As Sulaymaniyah_IQ"
msgstr "蘇萊曼尼亞"

msgid "Babil_IQ"
msgstr "巴比倫"

msgid "Baghdad_IQ"
msgstr "巴格達"

msgid "Dahuk_IQ"
msgstr "杜胡克"

msgid "Dhi Qar_IQ"
msgstr "濟加爾"

msgid "Diyala_IQ"
msgstr "迪亞拉"

msgid "Karbala'_IQ"
msgstr "卡爾巴拉"

msgid "Kirkuk_IQ"
msgstr "基爾庫克"

msgid "Maysan_IQ"
msgstr "米桑"

msgid "Ninawa_IQ"
msgstr "尼尼微"

msgid "Salah ad Din_IQ"
msgstr "薩拉赫丁"

msgid "Wasit_IQ"
msgstr "瓦西特"

msgid "Alborz_IR"
msgstr "厄爾布爾士"

msgid "Ardabil_IR"
msgstr "阿爾達比勒"

msgid "Azarbayjan-e Gharbi_IR"
msgstr "西阿塞拜疆"

msgid "Azarbayjan-e Sharqi_IR"
msgstr "東阿塞拜疆"

msgid "Bushehr_IR"
msgstr "布塞阿爾"

msgid "Chahar Mahal va Bakhtiari_IR"
msgstr "恰哈馬哈勒－巴赫蒂亞裡"

msgid "Esfahan_IR"
msgstr "伊斯法罕"

msgid "Fars_IR"
msgstr "法爾斯"

msgid "Gilan_IR"
msgstr "吉蘭"

msgid "Golestan_IR"
msgstr "格雷斯坦"

msgid "Hamadan_IR"
msgstr "哈馬丹"

msgid "Hormozgan_IR"
msgstr "霍爾木茲甘"

msgid "Ilam_IR"
msgstr "伊拉姆"

msgid "Kerman_IR"
msgstr "克爾曼"

msgid "Kermanshah_IR"
msgstr "克爾曼沙赫"

msgid "Khorasan-e Jonubi_IR"
msgstr "南呼羅珊"

msgid "Khorasan-e Razavi_IR"
msgstr "禮薩呼羅珊"

msgid "Khorasan-e Shomali_IR"
msgstr "北呼羅珊"

msgid "Khuzestan_IR"
msgstr "胡齊斯坦"

msgid "Kohgiluyeh va Bowyer Ahmad_IR"
msgstr "科吉盧耶－博韋艾哈邁德"

msgid "Kordestan_IR"
msgstr "庫爾德斯坦"

msgid "Lorestan_IR"
msgstr "洛雷斯坦"

msgid "Markazi_IR"
msgstr "馬凱斯"

msgid "Mazandaran_IR"
msgstr "馬贊德蘭"

msgid "Qazvin_IR"
msgstr "加茲溫"

msgid "Qom_IR"
msgstr "庫姆"

msgid "Semnan_IR"
msgstr "塞姆南"

msgid "Sistan va Baluchestan_IR"
msgstr "錫斯坦－俾路支斯坦"

msgid "Tehran_IR"
msgstr "德黑蘭"

msgid "Yazd_IR"
msgstr "亞茲德"

msgid "Zanjan_IR"
msgstr "贊詹"

msgid "Austurland_IS"
msgstr "東部"

msgid "Hofudborgarsvaedi_IS"
msgstr "大雷克雅未克"

msgid "Nordurland eystra_IS"
msgstr "東北"

msgid "Nordurland vestra_IS"
msgstr "西北"

msgid "Sudurland_IS"
msgstr "南部"

msgid "Sudurnes_IS"
msgstr "蘇得納斯"

msgid "Vestfirdir_IS"
msgstr "西峽灣"

msgid "Vesturland_IS"
msgstr "西部"

msgid "Abruzzo_IT"
msgstr "阿布魯佐"

msgid "Basilicata_IT"
msgstr "巴西利卡塔"

msgid "Calabria_IT"
msgstr "卡拉布裡亞"

msgid "Campania_IT"
msgstr "坎帕尼亞"

msgid "Emilia-Romagna_IT"
msgstr "艾米利亞 - 羅馬涅"

msgid "Friuli-Venezia Giulia_IT"
msgstr "弗留利 - 威尼斯朱利亞"

msgid "Lazio_IT"
msgstr "拉齊奧"

msgid "Liguria_IT"
msgstr "利古裡亞"

msgid "Lombardia_IT"
msgstr "倫巴第"

msgid "Marche_IT"
msgstr "馬爾凱"

msgid "Molise_IT"
msgstr "莫利塞"

msgid "Piemonte_IT"
msgstr "皮埃蒙特"

msgid "Puglia_IT"
msgstr "普利亞"

msgid "Sardegna_IT"
msgstr "薩丁尼亞島"

msgid "Sicilia_IT"
msgstr "西西裡"

msgid "Toscana_IT"
msgstr "托斯卡納"

msgid "Trentino-Alto Adige_IT"
msgstr "特倫蒂諾-上阿迪杰"

msgid "Umbria_IT"
msgstr "翁布裡亞"

msgid "Valle d'Aosta_IT"
msgstr "瓦萊達奧斯塔"

msgid "Veneto_IT"
msgstr "威尼托"

msgid "Jersey_JE"
msgstr "新澤西"

msgid "Clarendon_JM"
msgstr "克拉倫登"

msgid "Hanover_JM"
msgstr "漢諾威"

msgid "Kingston_JM"
msgstr "金斯敦"

msgid "Manchester_JM"
msgstr "曼徹斯特"

msgid "Portland_JM"
msgstr "波特蘭"

msgid "Saint Andrew_JM"
msgstr "聖安德魯"

msgid "Saint Ann_JM"
msgstr "聖安娜"

msgid "Saint Catherine_JM"
msgstr "聖凱瑟琳"

msgid "Saint Elizabeth_JM"
msgstr "聖伊麗莎白"

msgid "Saint James_JM"
msgstr "聖詹姆斯"

msgid "Saint Mary_JM"
msgstr "聖瑪麗"

msgid "Saint Thomas_JM"
msgstr "聖托馬斯"

msgid "Trelawny_JM"
msgstr "特裡洛尼"

msgid "Westmoreland_JM"
msgstr "威斯特摩蘭"

msgid "'Ajlun_JO"
msgstr "阿杰隆省"

msgid "Al 'Aqabah_JO"
msgstr "亞喀巴"

msgid "Al 'Asimah_JO"
msgstr "薩那"

msgid "Al Balqa'_JO"
msgstr "拜勒加"

msgid "Al Karak_JO"
msgstr "卡拉克"

msgid "Al Mafraq_JO"
msgstr "馬弗拉克"

msgid "At Tafilah_JO"
msgstr "在塔菲拉"

msgid "Az Zarqa'_JO"
msgstr "扎爾卡"

msgid "Irbid_JO"
msgstr "伊爾比德"

msgid "Jarash_JO"
msgstr "杰拉什"

msgid "Ma'an_JO"
msgstr "馬安"

msgid "Madaba_JO"
msgstr "馬德巴"

msgid "Aichi_JP"
msgstr "愛知"

msgid "Akita_JP"
msgstr "秋田"

msgid "Aomori_JP"
msgstr "青森"

msgid "Chiba_JP"
msgstr "千葉"

msgid "Ehime_JP"
msgstr "愛媛"

msgid "Fukui_JP"
msgstr "福井"

msgid "Fukuoka_JP"
msgstr "福岡"

msgid "Fukushima_JP"
msgstr "福島"

msgid "Gifu_JP"
msgstr "岐阜"

msgid "Gunma_JP"
msgstr "群馬"

msgid "Hiroshima_JP"
msgstr "廣島"

msgid "Hokkaido_JP"
msgstr "北海道"

msgid "Hyogo_JP"
msgstr "兵庫"

msgid "Ibaraki_JP"
msgstr "茨城"

msgid "Ishikawa_JP"
msgstr "石川"

msgid "Iwate_JP"
msgstr "岩手"

msgid "Kagawa_JP"
msgstr "香川"

msgid "Kagoshima_JP"
msgstr "鹿兒島"

msgid "Kanagawa_JP"
msgstr "神奈川"

msgid "Kochi_JP"
msgstr "高知"

msgid "Kumamoto_JP"
msgstr "熊本"

msgid "Kyoto_JP"
msgstr "京都"

msgid "Mie_JP"
msgstr "三重"

msgid "Miyagi_JP"
msgstr "宮城"

msgid "Miyazaki_JP"
msgstr "宮崎"

msgid "Nagano_JP"
msgstr "長野"

msgid "Nagasaki_JP"
msgstr "長崎"

msgid "Nara_JP"
msgstr "奈良"

msgid "Niigata_JP"
msgstr "新瀉"

msgid "Oita_JP"
msgstr "大分"

msgid "Okayama_JP"
msgstr "岡山"

msgid "Okinawa_JP"
msgstr "沖繩"

msgid "Osaka_JP"
msgstr "大阪"

msgid "Saga_JP"
msgstr "佐賀"

msgid "Saitama_JP"
msgstr "埼玉"

msgid "Shiga_JP"
msgstr "滋賀"

msgid "Shimane_JP"
msgstr "島根"

msgid "Shizuoka_JP"
msgstr "靜岡"

msgid "Tochigi_JP"
msgstr "櫪木"

msgid "Tokushima_JP"
msgstr "德島"

msgid "Tokyo_JP"
msgstr "東京"

msgid "Tottori_JP"
msgstr "鳥取"

msgid "Toyama_JP"
msgstr "富山"

msgid "Wakayama_JP"
msgstr "和歌山"

msgid "Yamagata_JP"
msgstr "山形"

msgid "Yamaguchi_JP"
msgstr "山口"

msgid "Yamanashi_JP"
msgstr "山梨"

msgid "Baringo_KE"
msgstr "巴林戈"

msgid "Bomet_KE"
msgstr "博美特"

msgid "Bungoma_KE"
msgstr "奔戈馬"

msgid "Busia_KE"
msgstr "布西亞"

msgid "Elgeyo/Marakwet_KE"
msgstr "埃爾格約-馬拉奎特郡"

msgid "Embu_KE"
msgstr "恩布"

msgid "Garissa_KE"
msgstr "加裡薩"

msgid "Homa Bay_KE"
msgstr "霍馬灣"

msgid "Isiolo_KE"
msgstr "伊西奧洛"

msgid "Kajiado_KE"
msgstr "卡耶亞多"

msgid "Kakamega_KE"
msgstr "卡卡梅加"

msgid "Kericho_KE"
msgstr "凱裡喬"

msgid "Kiambu_KE"
msgstr "基安布"

msgid "Kilifi_KE"
msgstr "基利菲"

msgid "Kirinyaga_KE"
msgstr "基裡尼亞加"

msgid "Kisii_KE"
msgstr "基西"

msgid "Kisumu_KE"
msgstr "基蘇木"

msgid "Kitui_KE"
msgstr "基圖伊"

msgid "Kwale_KE"
msgstr "夸勒"

msgid "Laikipia_KE"
msgstr "萊基皮亞"

msgid "Lamu_KE"
msgstr "拉木"

msgid "Machakos_KE"
msgstr "馬查科斯"

msgid "Makueni_KE"
msgstr "馬瓜尼"

msgid "Mandera_KE"
msgstr "曼德拉"

msgid "Marsabit_KE"
msgstr "馬薩比特"

msgid "Meru_KE"
msgstr "梅魯"

msgid "Migori_KE"
msgstr "米戈利"

msgid "Mombasa_KE"
msgstr "蒙巴薩"

msgid "Murang'a_KE"
msgstr "穆拉雅"

msgid "Nairobi City_KE"
msgstr "內羅畢市"

msgid "Nakuru_KE"
msgstr "納庫魯"

msgid "Nandi_KE"
msgstr "南迪"

msgid "Narok_KE"
msgstr "納羅克"

msgid "Nyamira_KE"
msgstr "尼亞米拉"

msgid "Nyandarua_KE"
msgstr "年達魯阿"

msgid "Nyeri_KE"
msgstr "尼耶利"

msgid "Samburu_KE"
msgstr "桑布盧"

msgid "Siaya_KE"
msgstr "夏亞"

msgid "Taita/Taveta_KE"
msgstr "泰塔/塔韋塔"

msgid "Tana River_KE"
msgstr "塔納河"

msgid "Tharaka-Nithi_KE"
msgstr "薩拉卡尼蒂"

msgid "Trans Nzoia_KE"
msgstr "特蘭斯-恩佐亞"

msgid "Turkana_KE"
msgstr "圖爾卡納"

msgid "Uasin Gishu_KE"
msgstr "瓦辛基蘇"

msgid "Vihiga_KE"
msgstr "韋希加"

msgid "Wajir_KE"
msgstr "瓦吉爾"

msgid "West Pokot_KE"
msgstr "西波克特"

msgid "Batken_KG"
msgstr "巴特肯"

msgid "Bishkek_KG"
msgstr "比什凱克"

msgid "Chuy_KG"
msgstr "楚河州"

msgid "Jalal-Abad_KG"
msgstr "賈拉拉巴德"

msgid "Naryn_KG"
msgstr "納倫"

msgid "Osh_KG"
msgstr "奧什"

msgid "Talas_KG"
msgstr "塔拉斯"

msgid "Ysyk-Kol_KG"
msgstr "伊塞克"

msgid "Baat Dambang_KH"
msgstr "馬德望"

msgid "Banteay Mean Chey_KH"
msgstr "班迭棉吉"

msgid "Kampong Chaam_KH"
msgstr "甘榜查姆"

msgid "Kampong Chhnang_KH"
msgstr "磅清揚"

msgid "Kampong Spueu_KH"
msgstr "磅士卑"

msgid "Kampong Thum_KH"
msgstr "甘榜圖姆"

msgid "Kampot_KH"
msgstr "貢布"

msgid "Kandaal_KH"
msgstr "干丹"

msgid "Kaoh Kong_KH"
msgstr "高龍"

msgid "Kracheh_KH"
msgstr "桔井"

msgid "Krong Kaeb_KH"
msgstr "白馬"

msgid "Krong Pailin_KH"
msgstr "拜林"

msgid "Krong Preah Sihanouk_KH"
msgstr "西哈努克"

msgid "Mondol Kiri_KH"
msgstr "蒙多基裡"

msgid "Otdar Mean Chey_KH"
msgstr "奧多棉吉"

msgid "Phnom Penh_KH"
msgstr "金邊"

msgid "Pousaat_KH"
msgstr "柏威夏"

msgid "Preah Vihear_KH"
msgstr "柏威夏"

msgid "Prey Veaeng_KH"
msgstr "波蘿勉"

msgid "Rotanak Kiri_KH"
msgstr "臘塔納基裡"

msgid "Siem Reab_KH"
msgstr "暹粒市"

msgid "Stueng Traeng_KH"
msgstr "上丁"

msgid "Svaay Rieng_KH"
msgstr "柴楨"

msgid "Taakaev_KH"
msgstr "茶膠"

msgid "Gilbert Islands_KI"
msgstr "吉爾伯特群島"

msgid "Line Islands_KI"
msgstr "線島"

msgid "Anjouan_KM"
msgstr "昂儒昂島"

msgid "Grande Comore_KM"
msgstr "大科摩羅"

msgid "Moheli_KM"
msgstr "莫埃利"

msgid "Christ Church Nichola Town_KN"
msgstr "基督教堂尼古拉鎮"

msgid "Saint Anne Sandy Point_KN"
msgstr "聖安妮桑迪角"

msgid "Saint George Basseterre_KN"
msgstr "聖喬治巴斯特爾"

msgid "Saint George Gingerland_KN"
msgstr "聖喬治姜地"

msgid "Saint James Windward_KN"
msgstr "聖詹姆斯迎風"

msgid "Saint John Capisterre_KN"
msgstr "聖約翰卡皮斯特雷"

msgid "Saint John Figtree_KN"
msgstr "聖約翰費格特裡"

msgid "Saint Mary Cayon_KN"
msgstr "聖瑪麗卡永區"

msgid "Saint Paul Capisterre_KN"
msgstr "聖保羅卡皮斯特雷"

msgid "Saint Paul Charlestown_KN"
msgstr "聖保羅查爾斯敦"

msgid "Saint Peter Basseterre_KN"
msgstr "聖彼得巴斯特爾"

msgid "Saint Thomas Lowland_KN"
msgstr "聖托馬斯低地"

msgid "Saint Thomas Middle Island_KN"
msgstr "聖托馬斯中島"

msgid "Trinity Palmetto Point_KN"
msgstr "特立尼提帕美托角"

msgid "Chagang-do_KP"
msgstr "慈江道"

msgid "Hamgyong-bukto_KP"
msgstr "咸鏡北道"

msgid "Hamgyong-namdo_KP"
msgstr "咸鏡南道"

msgid "Hwanghae-bukto_KP"
msgstr "黃海北道"

msgid "Hwanghae-namdo_KP"
msgstr "黃海南道"

msgid "Kangwon-do_KP"
msgstr "江原道"

msgid "P'yongan-bukto_KP"
msgstr "平安北道"

msgid "P'yongan-namdo_KP"
msgstr "平安南道"

msgid "P'yongyang_KP"
msgstr "平壤"

msgid "Rason_KP"
msgstr "羅先"

msgid "Ryanggang-do_KP"
msgstr "兩江道"

msgid "Busan-gwangyeoksi_KR"
msgstr "釜山"

msgid "Chungcheongbuk-do_KR"
msgstr "忠清北道"

msgid "Chungcheongnam-do_KR"
msgstr "忠清南道"

msgid "Daegu-gwangyeoksi_KR"
msgstr "大邱"

msgid "Daejeon-gwangyeoksi_KR"
msgstr "大田廣域"

msgid "Gangwon-do_KR"
msgstr "江原道"

msgid "Gwangju-gwangyeoksi_KR"
msgstr "光州"

msgid "Gyeonggi-do_KR"
msgstr "京畿道"

msgid "Gyeongsangbuk-do_KR"
msgstr "慶尚北道"

msgid "Gyeongsangnam-do_KR"
msgstr "慶尚南道"

msgid "Incheon-gwangyeoksi_KR"
msgstr "仁川"

msgid "Jeju-teukbyeoljachido_KR"
msgstr "濟州特別自治道"

msgid "Jeollabuk-do_KR"
msgstr "全羅北道"

msgid "Jeollanam-do_KR"
msgstr "全羅南道"

msgid "Seoul-teukbyeolsi_KR"
msgstr "首爾"

msgid "Ulsan-gwangyeoksi_KR"
msgstr "蔚山"

msgid "Al 'Asimah_KW"
msgstr "科威特"

msgid "Al Ahmadi_KW"
msgstr "艾哈邁迪"

msgid "Al Farwaniyah_KW"
msgstr "費爾瓦尼耶"

msgid "Al Jahra'_KW"
msgstr "杰赫拉省"

msgid "Hawalli_KW"
msgstr "哈瓦利"

msgid "Mubarak al Kabir_KW"
msgstr "穆巴拉克卡比爾"

msgid "Cayman Islands_KY"
msgstr "開曼群島"

msgid "Almaty_KZ"
msgstr "阿拉木圖"

msgid "Almaty oblysy_KZ"
msgstr "阿拉木圖"

msgid "Aqmola oblysy_KZ"
msgstr "阿克莫拉"

msgid "Aqtobe oblysy_KZ"
msgstr "阿克托貝"

msgid "Astana_KZ"
msgstr "阿斯塔納"

msgid "Atyrau oblysy_KZ"
msgstr "阿特勞"

msgid "Batys Qazaqstan oblysy_KZ"
msgstr "西哈薩克斯坦"

msgid "Bayqongyr_KZ"
msgstr "拜科努爾"

msgid "Mangghystau oblysy_KZ"
msgstr "曼吉斯套"

msgid "Ongtustik Qazaqstan oblysy_KZ"
msgstr "西哈薩克斯坦"

msgid "Pavlodar oblysy_KZ"
msgstr "巴甫洛達爾"

msgid "Qaraghandy oblysy_KZ"
msgstr "卡拉干達"

msgid "Qostanay oblysy_KZ"
msgstr "庫斯塔奈"

msgid "Qyzylorda oblysy_KZ"
msgstr "克孜勒奧爾達"

msgid "Shyghys Qazaqstan oblysy_KZ"
msgstr "東哈薩克斯坦"

msgid "Soltustik Qazaqstan oblysy_KZ"
msgstr "北哈薩克斯坦"

msgid "Zhambyl oblysy_KZ"
msgstr "江布爾"

msgid "Attapu_LA"
msgstr "阿速坡"

msgid "Bokeo_LA"
msgstr "博膠"

msgid "Bolikhamxai_LA"
msgstr "博利坎賽"

msgid "Champasak_LA"
msgstr "佔巴塞"

msgid "Houaphan_LA"
msgstr "華潘"

msgid "Khammouan_LA"
msgstr "甘蒙"

msgid "Louang Namtha_LA"
msgstr "琅南塔"

msgid "Louangphabang_LA"
msgstr "琅勃拉邦"

msgid "Oudomxai_LA"
msgstr "烏多姆塞"

msgid "Phongsali_LA"
msgstr "豐沙裡"

msgid "Salavan_LA"
msgstr "沙拉灣"

msgid "Savannakhet_LA"
msgstr "沙灣拿吉"

msgid "Viangchan_LA"
msgstr "萬象"

msgid "Xaignabouli_LA"
msgstr "沙耶武裡"

msgid "Xekong_LA"
msgstr "塞公"

msgid "Xiangkhouang_LA"
msgstr "川壙"

msgid "Aakkar_LB"
msgstr "阿卡"

msgid "Baalbek-Hermel_LB"
msgstr "巴爾貝克 - 赫梅爾"

msgid "Beqaa_LB"
msgstr "貝卡"

msgid "Beyrouth_LB"
msgstr "貝魯特"

msgid "Liban-Nord_LB"
msgstr "北部"

msgid "Liban-Sud_LB"
msgstr "南部"

msgid "Mont-Liban_LB"
msgstr "黎巴嫩山"

msgid "Nabatiye_LB"
msgstr "納巴泰"

msgid "Anse la Raye_LC"
msgstr "昂斯拉雷"

msgid "Castries_LC"
msgstr "卡斯特裡"

msgid "Choiseul_LC"
msgstr "舒瓦瑟爾"

msgid "Dennery_LC"
msgstr "登內裡區"

msgid "Gros Islet_LC"
msgstr "格羅斯胰島"

msgid "Laborie_LC"
msgstr "博瑞"

msgid "Micoud_LC"
msgstr "米庫"

msgid "Soufriere_LC"
msgstr "蘇弗裡耶爾"

msgid "Vieux Fort_LC"
msgstr "舊堡"

msgid "Balzers_LI"
msgstr "查斯"

msgid "Eschen_LI"
msgstr "埃申"

msgid "Gamprin_LI"
msgstr "甘普林"

msgid "Mauren_LI"
msgstr "毛倫"

msgid "Planken_LI"
msgstr "伯朗肯"

msgid "Ruggell_LI"
msgstr "魯格爾"

msgid "Schaan_LI"
msgstr "沙恩"

msgid "Schellenberg_LI"
msgstr "舍倫貝格"

msgid "Triesen_LI"
msgstr "特裡森"

msgid "Triesenberg_LI"
msgstr "特裡森貝格"

msgid "Vaduz_LI"
msgstr "瓦杜茲"

msgid "Central Province_LK"
msgstr "中央省"

msgid "Eastern Province_LK"
msgstr "東部省"

msgid "North Central Province_LK"
msgstr "中北部省份"

msgid "North Western Province_LK"
msgstr "西北省"

msgid "Northern Province_LK"
msgstr "北方省"

msgid "Sabaragamuwa Province_LK"
msgstr "薩伯勒格穆沃"

msgid "Southern Province_LK"
msgstr "南部省"

msgid "Uva Province_LK"
msgstr "烏沃省"

msgid "Western Province_LK"
msgstr "西部省"

msgid "Bomi_LR"
msgstr "博米"

msgid "Bong_LR"
msgstr "奉"

msgid "Gbarpolu_LR"
msgstr "巴波盧"

msgid "Grand Bassa_LR"
msgstr "大巴薩"

msgid "Grand Cape Mount_LR"
msgstr "大角山"

msgid "Grand Gedeh_LR"
msgstr "大吉德"

msgid "Grand Kru_LR"
msgstr "大克魯"

msgid "Lofa_LR"
msgstr "洛法"

msgid "Margibi_LR"
msgstr "馬吉"

msgid "Maryland_LR"
msgstr "馬裡蘭"

msgid "Montserrado_LR"
msgstr "蒙特塞拉多"

msgid "Nimba_LR"
msgstr "寧巴"

msgid "River Cess_LR"
msgstr "河塞斯"

msgid "River Gee_LR"
msgstr "吉河"

msgid "Sinoe_LR"
msgstr "西諾"

msgid "Berea_LS"
msgstr "伯裡亞"

msgid "Butha-Buthe_LS"
msgstr "布塔布泰"

msgid "Leribe_LS"
msgstr "萊裡貝"

msgid "Mafeteng_LS"
msgstr "馬費滕"

msgid "Maseru_LS"
msgstr "馬塞盧"

msgid "Mohale's Hoek_LS"
msgstr "莫哈萊斯胡克"

msgid "Mokhotlong_LS"
msgstr "莫霍特隆"

msgid "Qacha's Nek_LS"
msgstr "加查斯內克"

msgid "Quthing_LS"
msgstr "古廷"

msgid "Thaba-Tseka_LS"
msgstr "塔巴採卡"

msgid "Alytaus apskritis_LT"
msgstr "阿雷圖斯"

msgid "Kauno apskritis_LT"
msgstr "考納斯"

msgid "Klaipedos apskritis_LT"
msgstr "克萊佩達"

msgid "Marijampoles apskritis_LT"
msgstr "馬裡揚泊列"

msgid "Panevezio apskritis_LT"
msgstr "帕涅韋日斯"

msgid "Siauliu apskritis_LT"
msgstr "希奧利艾"

msgid "Taurages apskritis_LT"
msgstr "陶拉蓋"

msgid "Telsiu apskritis_LT"
msgstr "泰爾希艾"

msgid "Utenos apskritis_LT"
msgstr "烏泰納"

msgid "Vilniaus apskritis_LT"
msgstr "維爾紐斯"

msgid "Diekirch_LU"
msgstr "迪基希"

msgid "Grevenmacher_LU"
msgstr "格雷文馬赫"

msgid "Luxembourg_LU"
msgstr "盧森堡"

msgid "Adazu novads_LV"
msgstr "阿達日自治市"

msgid "Aglonas novads_LV"
msgstr "阿格洛納自治市"

msgid "Aizkraukles novads_LV"
msgstr "艾茲克勞克萊自治市"

msgid "Aizputes novads_LV"
msgstr "艾茲普泰自治市"

msgid "Alojas novads_LV"
msgstr "阿洛亞自治市"

msgid "Aluksnes novads_LV"
msgstr "阿盧克斯內自治市"

msgid "Babites novads_LV"
msgstr "巴比泰自治市"

msgid "Baldones novads_LV"
msgstr "巴爾多內自治市"

msgid "Baltinavas novads_LV"
msgstr "巴爾季納瓦自治市"

msgid "Balvu novads_LV"
msgstr "巴爾維自治市"

msgid "Bauskas novads_LV"
msgstr "包斯卡自治市"

msgid "Beverinas novads_LV"
msgstr "貝韋裡納自治市"

msgid "Brocenu novads_LV"
msgstr "布羅採尼自治市"

msgid "Carnikavas novads_LV"
msgstr "察爾尼卡瓦自治市"

msgid "Cesu novads_LV"
msgstr "採西斯自治市"

msgid "Cesvaines novads_LV"
msgstr "採斯瓦伊內自治市"

msgid "Ciblas novads_LV"
msgstr "齊布拉自治市"

msgid "Daugavpils novads_LV"
msgstr "陶格夫匹爾斯自治市"

msgid "Dobeles novads_LV"
msgstr "多貝萊自治市"

msgid "Dundagas novads_LV"
msgstr "敦達加自治市"

msgid "Erglu novads_LV"
msgstr "埃爾格利自治市"

msgid "Gulbenes novads_LV"
msgstr "古爾貝內自治市"

msgid "Iecavas novads_LV"
msgstr "耶察瓦自治市"

msgid "Ikskiles novads_LV"
msgstr "伊克什基萊自治市"

msgid "Incukalna novads_LV"
msgstr "印楚卡倫斯自治市"

msgid "Jaunjelgavas novads_LV"
msgstr "新葉爾加瓦自治市"

msgid "Jaunpiebalgas novads_LV"
msgstr "新皮耶巴爾加自治市"

msgid "Jaunpils novads_LV"
msgstr "新皮爾斯自治市"

msgid "Jekabpils novads_LV"
msgstr "葉卡布皮爾斯自治市"

msgid "Jelgava_LV"
msgstr "葉爾加瓦"

msgid "Jelgavas novads_LV"
msgstr "葉爾加瓦自治市"

msgid "Jurmala_LV"
msgstr "尤爾馬拉"

msgid "Kekavas novads_LV"
msgstr "凱卡瓦自治市"

msgid "Kokneses novads_LV"
msgstr "科克內塞自治市"

msgid "Kraslavas novads_LV"
msgstr "克拉斯拉瓦自治市"

msgid "Kuldigas novads_LV"
msgstr "庫爾迪加自治市"

msgid "Lielvardes novads_LV"
msgstr "利耶爾瓦爾代自治市"

msgid "Liepaja_LV"
msgstr "利耶帕亞"

msgid "Limbazu novads_LV"
msgstr "林巴日自治市"

msgid "Livanu novads_LV"
msgstr "利瓦尼自治市"

msgid "Lubanas novads_LV"
msgstr "盧巴納自治市"

msgid "Ludzas novads_LV"
msgstr "盧扎自治市"

msgid "Madonas novads_LV"
msgstr "馬多納自治市"

msgid "Malpils novads_LV"
msgstr "馬爾皮爾斯自治市"

msgid "Nauksenu novads_LV"
msgstr "瑙克謝尼自治市"

msgid "Ogres novads_LV"
msgstr "奧格雷自治市"

msgid "Olaines novads_LV"
msgstr "奧萊內自治市"

msgid "Ozolnieku novads_LV"
msgstr "奧佐爾涅基自治市"

msgid "Preilu novads_LV"
msgstr "普雷利自治市"

msgid "Rezeknes novads_LV"
msgstr "雷澤克內自治市"

msgid "Riebinu novads_LV"
msgstr "裡耶比尼自治市"

msgid "Riga_LV"
msgstr "裡加"

msgid "Rojas novads_LV"
msgstr "羅亞自治市"

msgid "Ropazu novads_LV"
msgstr "羅帕日自治市"

msgid "Rugaju novads_LV"
msgstr "拉脫維亞"

msgid "Rundales novads_LV"
msgstr "倫達萊自治市"

msgid "Salacgrivas novads_LV"
msgstr "薩拉茨格裡瓦"

msgid "Salaspils novads_LV"
msgstr "薩拉斯皮爾斯自治市"

msgid "Saldus novads_LV"
msgstr "薩爾杜斯自治市"

msgid "Saulkrastu novads_LV"
msgstr "薩烏爾克拉斯蒂自治市"

msgid "Sejas novads_LV"
msgstr "塞亞自治市"

msgid "Siguldas novads_LV"
msgstr "錫古爾達自治市"

msgid "Skrundas novads_LV"
msgstr "斯克倫達自治市"

msgid "Stopinu novads_LV"
msgstr "斯托皮尼自治市"

msgid "Strencu novads_LV"
msgstr "斯特倫奇自治市"

msgid "Talsu novads_LV"
msgstr "塔爾西自治市"

msgid "Tukuma novads_LV"
msgstr "圖庫姆斯自治市"

msgid "Vainodes novads_LV"
msgstr "瓦伊尼奧代自治市"

msgid "Valkas novads_LV"
msgstr "瓦爾卡自治市"

msgid "Valmiera_LV"
msgstr "瓦爾米耶拉"

msgid "Varkavas novads_LV"
msgstr "瓦爾卡瓦自治市"

msgid "Vecumnieku novads_LV"
msgstr "舊烏姆涅基自治市"

msgid "Ventspils novads_LV"
msgstr "文茨皮爾斯自治市"

msgid "Al Butnan_LY"
msgstr "布特南"

msgid "Al Jabal al Akhdar_LY"
msgstr "綠山"

msgid "Al Jabal al Gharbi_LY"
msgstr "西山"

msgid "Al Jafarah_LY"
msgstr "吉法拉"

msgid "Al Jufrah_LY"
msgstr "朱夫拉"

msgid "Al Kufrah_LY"
msgstr "庫夫拉"

msgid "Al Marj_LY"
msgstr "邁爾季"

msgid "Al Marqab_LY"
msgstr "邁爾蓋卜"

msgid "Al Wahat_LY"
msgstr "綠洲"

msgid "An Nuqat al Khams_LY"
msgstr "努加特海姆斯"

msgid "Az Zawiyah_LY"
msgstr "扎維耶"

msgid "Banghazi_LY"
msgstr "班加西"

msgid "Darnah_LY"
msgstr "德爾納"

msgid "Ghat_LY"
msgstr "加特"

msgid "Misratah_LY"
msgstr "米蘇拉塔"

msgid "Murzuq_LY"
msgstr "穆爾祖格"

msgid "Nalut_LY"
msgstr "納盧特"

msgid "Sabha_LY"
msgstr "塞卜哈"

msgid "Surt_LY"
msgstr "蘇爾特"

msgid "Tarabulus_LY"
msgstr "的黎波裡"

msgid "Wadi al Hayat_LY"
msgstr "瓦迪哈耶特"

msgid "Wadi ash Shati'_LY"
msgstr "沙提"

msgid "Beni-Mellal-Khenifra_MA"
msgstr "貝尼邁拉勒-海尼夫拉大區"

msgid "Casablanca-Settat_MA"
msgstr "卡薩布蘭卡-塞塔特大區"

msgid "Draa-Tafilalet_MA"
msgstr "德拉-塔菲拉勒特大區"

msgid "Fes- Meknes_MA"
msgstr "非斯-梅克內斯大區"

msgid "Guelmim-Oued Noun (EH-partial)_MA"
msgstr "蓋勒敏-農河大區"

msgid "L'Oriental_MA"
msgstr "東部大區"

msgid "Laayoune-Sakia El Hamra (EH-partial)_MA"
msgstr "阿尤恩-薩基亞-阿姆拉大區"

msgid "Marrakech-Safi_MA"
msgstr "馬拉喀什-薩菲大區"

msgid "Rabat-Sale-Kenitra_MA"
msgstr "拉巴特-塞拉-蓋尼特拉大區"

msgid "Souss-Massa_MA"
msgstr "蘇斯-馬塞大區"

msgid "Tanger-Tetouan-Al Hoceima_MA"
msgstr "丹吉爾-得土安-胡塞馬大區"

msgid "Fontvieille_MC"
msgstr "豐維耶"

msgid "La Condamine_MC"
msgstr "拉康達明"

msgid "Monaco-Ville_MC"
msgstr "摩納哥維爾"

msgid "Moneghetti_MC"
msgstr "莫內蓋蒂"

msgid "Monte-Carlo_MC"
msgstr "蒙特卡洛"

msgid "Saint-Roman_MC"
msgstr "聖 - 羅馬"

msgid "Anenii Noi_MD"
msgstr "新阿內尼"

msgid "Balti_MD"
msgstr "巴爾蒂"

msgid "Basarabeasca_MD"
msgstr "巴薩拉貝亞斯卡"

msgid "Bender_MD"
msgstr "本德爾"

msgid "Briceni_MD"
msgstr "布裡切尼"

msgid "Cahul_MD"
msgstr "卡胡爾"

msgid "Calarasi_MD"
msgstr "克勒拉希"

msgid "Cantemir_MD"
msgstr "坎泰米爾"

msgid "Causeni_MD"
msgstr "克烏謝尼"

msgid "Chisinau_MD"
msgstr "基希訥烏"

msgid "Cimislia_MD"
msgstr "奇米什利亞"

msgid "Criuleni_MD"
msgstr "克留萊尼"

msgid "Donduseni_MD"
msgstr "棟杜謝尼"

msgid "Drochia_MD"
msgstr "德羅基亞"

msgid "Dubasari_MD"
msgstr "杜伯薩裡"

msgid "Edinet_MD"
msgstr "埃迪內茨"

msgid "Falesti_MD"
msgstr "弗萊什蒂"

msgid "Floresti_MD"
msgstr "弗洛雷什蒂"

msgid "Gagauzia, Unitatea teritoriala autonoma_MD"
msgstr "加告茲"

msgid "Glodeni_MD"
msgstr "格洛代尼"

msgid "Hincesti_MD"
msgstr "亨切什蒂"

msgid "Ialoveni_MD"
msgstr "亞洛韋尼"

msgid "Leova_MD"
msgstr "萊奧瓦"

msgid "Nisporeni_MD"
msgstr "尼斯波雷尼"

msgid "Ocnita_MD"
msgstr "奧克尼察"

msgid "Orhei_MD"
msgstr "奧爾黑"

msgid "Rezina_MD"
msgstr "雷濟納"

msgid "Riscani_MD"
msgstr "雷什卡內"

msgid "Singerei_MD"
msgstr "森杰雷"

msgid "Soldanesti_MD"
msgstr "紹爾德內什蒂"

msgid "Soroca_MD"
msgstr "索羅卡"

msgid "Stefan Voda_MD"
msgstr "斯特凡沃達"

msgid "Stinga Nistrului, unitatea teritoriala din_MD"
msgstr "德涅斯特河沿岸"

msgid "Straseni_MD"
msgstr "斯特勒謝尼"

msgid "Taraclia_MD"
msgstr "塔拉克利亞"

msgid "Telenesti_MD"
msgstr "泰萊內什蒂"

msgid "Ungheni_MD"
msgstr "溫格"

msgid "Andrijevica_ME"
msgstr "安德裡耶維察"

msgid "Bar_ME"
msgstr "巴爾"

msgid "Berane_ME"
msgstr "貝拉內"

msgid "Bijelo Polje_ME"
msgstr "比耶洛波列"

msgid "Budva_ME"
msgstr "布德瓦"

msgid "Cetinje_ME"
msgstr "採蒂涅"

msgid "Danilovgrad_ME"
msgstr "達尼洛夫格勒"

msgid "Herceg-Novi_ME"
msgstr "赫爾採格諾維"

msgid "Kolasin_ME"
msgstr "庫拉辛"

msgid "Kotor_ME"
msgstr "科托爾"

msgid "Mojkovac_ME"
msgstr "莫耶科瓦奇"

msgid "Niksic_ME"
msgstr "尼克希奇"

msgid "Plav_ME"
msgstr "普拉夫"

msgid "Pljevlja_ME"
msgstr "普利耶維亞"

msgid "Pluzine_ME"
msgstr "普盧日內"

msgid "Podgorica_ME"
msgstr "波德戈裡察"

msgid "Rozaje_ME"
msgstr "羅扎伊"

msgid "Savnik_ME"
msgstr "沙夫尼克"

msgid "Tivat_ME"
msgstr "蒂瓦特"

msgid "Ulcinj_ME"
msgstr "烏爾齊尼"

msgid "Zabljak_ME"
msgstr "扎布利亞克"

msgid "Saint Martin (French Part)_MF"
msgstr "聖馬丁島"

msgid "Antananarivo_MG"
msgstr "塔那那利佛"

msgid "Antsiranana_MG"
msgstr "安齊拉納納"

msgid "Fianarantsoa_MG"
msgstr "菲亞納蘭楚阿"

msgid "Mahajanga_MG"
msgstr "馬哈贊加"

msgid "Toamasina_MG"
msgstr "圖阿馬西納"

msgid "Toliara_MG"
msgstr "圖利亞拉"

msgid "Ailinglaplap_MH"
msgstr "埃林拉普拉普環礁"

msgid "Ailuk_MH"
msgstr "艾盧克"

msgid "Arno_MH"
msgstr "阿諾"

msgid "Aur_MH"
msgstr "奧爾"

msgid "Bikini & Kili_MH"
msgstr "吉利島"

msgid "Ebon_MH"
msgstr "烏木"

msgid "Enewetak & Ujelang_MH"
msgstr "埃內韋塔克環礁"

msgid "Jabat_MH"
msgstr "賈普坦島"

msgid "Jaluit_MH"
msgstr "賈盧伊特"

msgid "Kwajalein_MH"
msgstr "夸賈林環礁"

msgid "Lae_MH"
msgstr "萊城"

msgid "Lib_MH"
msgstr "庫"

msgid "Likiep_MH"
msgstr "利基埃普"

msgid "Majuro_MH"
msgstr "馬朱羅"

msgid "Maloelap_MH"
msgstr "馬洛埃拉普環礁"

msgid "Mejit_MH"
msgstr "梅吉特"

msgid "Mili_MH"
msgstr "米利"

msgid "Namdrik_MH"
msgstr "納莫裡克環礁"

msgid "Namu_MH"
msgstr "娜姆"

msgid "Rongelap_MH"
msgstr "朗格拉普"

msgid "Ujae_MH"
msgstr "烏賈"

msgid "Utrik_MH"
msgstr "烏蒂裡克環礁"

msgid "Wotho_MH"
msgstr "沃特環礁"

msgid "Wotje_MH"
msgstr "沃特杰"

msgid "Aracinovo_MK"
msgstr "阿拉契諾沃"

msgid "Berovo_MK"
msgstr "貝羅沃"

msgid "Bitola_MK"
msgstr "比托拉"

msgid "Bogdanci_MK"
msgstr "博丹奇"

msgid "Bogovinje_MK"
msgstr "博戈維尼耶"

msgid "Bosilovo_MK"
msgstr "博西洛沃"

msgid "Brvenica_MK"
msgstr "布爾文尼卡"

msgid "Caska_MK"
msgstr "卡仕達"

msgid "Centar Zupa_MK"
msgstr "辛塔爾祖帕"

msgid "Cesinovo-Oblesevo_MK"
msgstr "塞辛諾沃 - 奧布勒塞沃"

msgid "Cucer Sandevo_MK"
msgstr "丘切爾桑代沃"

msgid "Debar_MK"
msgstr "德巴爾"

msgid "Debarca_MK"
msgstr "德巴爾查"

msgid "Delcevo_MK"
msgstr "代爾切沃"

msgid "Demir Hisar_MK"
msgstr "德米爾希薩爾"

msgid "Demir Kapija_MK"
msgstr "德米爾卡皮雅"

msgid "Dojran_MK"
msgstr "多伊蘭"

msgid "Dolneni_MK"
msgstr "多爾涅尼"

msgid "Gevgelija_MK"
msgstr "杰夫格裡雅"

msgid "Gostivar_MK"
msgstr "戈斯蒂瓦爾"

msgid "Gradsko_MK"
msgstr "格拉茲科"

msgid "Ilinden_MK"
msgstr "伊林登"

msgid "Jegunovce_MK"
msgstr "耶古諾維切"

msgid "Karbinci_MK"
msgstr "卡爾賓奇"

msgid "Kavadarci_MK"
msgstr "卡瓦達爾齊"

msgid "Kicevo_MK"
msgstr "基切沃"

msgid "Kocani_MK"
msgstr "科查尼"

msgid "Konce_MK"
msgstr "孔塞"

msgid "Kratovo_MK"
msgstr "克拉托沃"

msgid "Kriva Palanka_MK"
msgstr "克裡瓦帕蘭卡"

msgid "Krivogastani_MK"
msgstr "克裡沃加什塔尼"

msgid "Krusevo_MK"
msgstr "克魯舍沃"

msgid "Kumanovo_MK"
msgstr "庫馬諾沃"

msgid "Lipkovo_MK"
msgstr "裡普科沃"

msgid "Lozovo_MK"
msgstr "洛佐沃"

msgid "Makedonska Kamenica_MK"
msgstr "卡梅尼察"

msgid "Makedonski Brod_MK"
msgstr "馬其頓布羅德"

msgid "Mavrovo i Rostusa_MK"
msgstr "馬夫羅沃和羅斯圖沙"

msgid "Mogila_MK"
msgstr "莫吉拉"

msgid "Negotino_MK"
msgstr "內戈蒂諾"

msgid "Novaci_MK"
msgstr "諾瓦齊"

msgid "Novo Selo_MK"
msgstr "諾沃塞洛"

msgid "Ohrid_MK"
msgstr "奧赫裡德"

msgid "Pehcevo_MK"
msgstr "佩赫塞沃"

msgid "Petrovec_MK"
msgstr "彼得羅維奇"

msgid "Plasnica_MK"
msgstr "普拉什尼查"

msgid "Prilep_MK"
msgstr "普裡萊普"

msgid "Probistip_MK"
msgstr "普羅比什提普"

msgid "Radovis_MK"
msgstr "拉多維什"

msgid "Rankovce_MK"
msgstr "蘭科夫塞"

msgid "Resen_MK"
msgstr "裡森"

msgid "Rosoman_MK"
msgstr "羅索曼"

msgid "Skopje_MK"
msgstr "斯科普裡"

msgid "Sopiste_MK"
msgstr "索皮什泰"

msgid "Staro Nagoricane_MK"
msgstr "舊納戈裡查內"

msgid "Stip_MK"
msgstr "什蒂普"

msgid "Struga_MK"
msgstr "斯特魯加"

msgid "Strumica_MK"
msgstr "斯特魯米察"

msgid "Studenicani_MK"
msgstr "斯圖登尼"

msgid "Sveti Nikole_MK"
msgstr "聖尼古萊"

msgid "Tearce_MK"
msgstr "特阿爾塞"

msgid "Tetovo_MK"
msgstr "泰托沃"

msgid "Valandovo_MK"
msgstr "瓦蘭多沃"

msgid "Vasilevo_MK"
msgstr "瓦西列沃"

msgid "Veles_MK"
msgstr "威勒斯"

msgid "Vevcani_MK"
msgstr "維夫查尼"

msgid "Vinica_MK"
msgstr "維尼察"

msgid "Vrapciste_MK"
msgstr "弗拉普切斯特"

msgid "Zelenikovo_MK"
msgstr "澤倫尼科沃"

msgid "Zelino_MK"
msgstr "熱利諾"

msgid "Zrnovci_MK"
msgstr "日爾諾維奇"

msgid "Bamako_ML"
msgstr "巴馬科"

msgid "Gao_ML"
msgstr "加奧"

msgid "Kayes_ML"
msgstr "卡伊"

msgid "Kidal_ML"
msgstr "基達爾"

msgid "Koulikoro_ML"
msgstr "庫裡克羅"

msgid "Mopti_ML"
msgstr "莫普提"

msgid "Segou_ML"
msgstr "塞古"

msgid "Sikasso_ML"
msgstr "錫卡索"

msgid "Tombouctou_ML"
msgstr "通布圖"

msgid "Ayeyarwady_MM"
msgstr "伊洛瓦底"

msgid "Bago_MM"
msgstr "勃固"

msgid "Chin_MM"
msgstr "賽欽"

msgid "Kachin_MM"
msgstr "克欽"

msgid "Kayah_MM"
msgstr "克耶"

msgid "Kayin_MM"
msgstr "克倫邦"

msgid "Magway_MM"
msgstr "馬圭"

msgid "Mandalay_MM"
msgstr "曼德勒"

msgid "Mon_MM"
msgstr "孟邦"

msgid "Nay Pyi Taw_MM"
msgstr "內比都"

msgid "Rakhine_MM"
msgstr "若開邦"

msgid "Sagaing_MM"
msgstr "實皆"

msgid "Shan_MM"
msgstr "山"

msgid "Tanintharyi_MM"
msgstr "德林達依"

msgid "Yangon_MM"
msgstr "仰光"

msgid "Arhangay_MN"
msgstr "杭愛"

msgid "Bayan-Olgiy_MN"
msgstr "巴彥烏列蓋"

msgid "Bayanhongor_MN"
msgstr "巴彥洪格爾"

msgid "Bulgan_MN"
msgstr "布爾干"

msgid "Darhan uul_MN"
msgstr "達爾汗烏拉"

msgid "Dornod_MN"
msgstr "東方"

msgid "Dornogovi_MN"
msgstr "東戈壁"

msgid "Dundgovi_MN"
msgstr "戈壁"

msgid "Dzavhan_MN"
msgstr "扎布汗"

msgid "Govi-Altay_MN"
msgstr "戈壁阿爾泰"

msgid "Govi-Sumber_MN"
msgstr "戈壁蘇木貝爾"

msgid "Hentiy_MN"
msgstr "肯特"

msgid "Hovd_MN"
msgstr "科布多"

msgid "Hovsgol_MN"
msgstr "庫蘇古爾"

msgid "Omnogovi_MN"
msgstr "南戈壁"

msgid "Orhon_MN"
msgstr "鄂爾渾"

msgid "Ovorhangay_MN"
msgstr "前杭愛"

msgid "Selenge_MN"
msgstr "色楞格"

msgid "Suhbaatar_MN"
msgstr "蘇赫巴托爾"

msgid "Tov_MN"
msgstr "托夫"

msgid "Ulaanbaatar_MN"
msgstr "烏蘭巴托"

msgid "Uvs_MN"
msgstr "烏布蘇"

msgid "Macao_MO"
msgstr "澳門"

msgid "Northern Mariana Islands_MP"
msgstr "北馬裡亞納群島"

msgid "Martinique_MQ"
msgstr "馬提尼克"

msgid "Adrar_MR"
msgstr "阿德拉爾"

msgid "Assaba_MR"
msgstr "阿薩巴"

msgid "Brakna_MR"
msgstr "卜拉克納"

msgid "Dakhlet Nouadhibou_MR"
msgstr "努瓦迪布灣"

msgid "Gorgol_MR"
msgstr "戈爾戈勒"

msgid "Guidimaka_MR"
msgstr "吉迪馬卡"

msgid "Hodh ech Chargui_MR"
msgstr "東胡德"

msgid "Hodh el Gharbi_MR"
msgstr "西胡德"

msgid "Inchiri_MR"
msgstr "因希裡"

msgid "Nouakchott Nord_MR"
msgstr "努瓦克肖特北"

msgid "Tagant_MR"
msgstr "塔甘特"

msgid "Tiris Zemmour_MR"
msgstr "提裡斯-宰穆爾"

msgid "Trarza_MR"
msgstr "特拉扎"

msgid "Saint Anthony_MS"
msgstr "聖安東尼"

msgid "Saint Peter_MS"
msgstr "聖彼得"

msgid "Attard_MT"
msgstr "阿塔爾德"

msgid "Balzan_MT"
msgstr "巴爾贊"

msgid "Birgu_MT"
msgstr "比爾古"

msgid "Birkirkara_MT"
msgstr "比斯克拉"

msgid "Birzebbuga_MT"
msgstr "比謝貝嘉"

msgid "Bormla_MT"
msgstr "邦姆拉"

msgid "Dingli_MT"
msgstr "鼎立"

msgid "Fgura_MT"
msgstr "汝拉"

msgid "Floriana_MT"
msgstr "弗洛裡亞納"

msgid "Fontana_MT"
msgstr "豐塔納"

msgid "Ghajnsielem_MT"
msgstr "加斯艾林"

msgid "Gharb_MT"
msgstr "加爾卜"

msgid "Gharghur_MT"
msgstr "葛爾固爾"

msgid "Ghasri_MT"
msgstr "戈斯瑞"

msgid "Ghaxaq_MT"
msgstr "赫阿克"

msgid "Gudja_MT"
msgstr "古迪亞"

msgid "Gzira_MT"
msgstr "格吉拉"

msgid "Hamrun_MT"
msgstr "哈姆倫"

msgid "Iklin_MT"
msgstr "伊科林"

msgid "Isla_MT"
msgstr "伊斯拉"

msgid "Kalkara_MT"
msgstr "卡爾卡拉"

msgid "Kercem_MT"
msgstr "克爾勤"

msgid "Kirkop_MT"
msgstr "科爾科普"

msgid "Lija_MT"
msgstr "利嘉"

msgid "Luqa_MT"
msgstr "魯卡"

msgid "Marsa_MT"
msgstr "馬爾薩"

msgid "Marsaskala_MT"
msgstr "馬沙斯卡拉"

msgid "Marsaxlokk_MT"
msgstr "馬沙斯洛克"

msgid "Mdina_MT"
msgstr "姆迪納"

msgid "Mellieha_MT"
msgstr "馬利哈"

msgid "Mgarr_MT"
msgstr "姆賈爾"

msgid "Mosta_MT"
msgstr "莫斯塔"

msgid "Mqabba_MT"
msgstr "莫卡巴"

msgid "Msida_MT"
msgstr "木西達"

msgid "Mtarfa_MT"
msgstr "馬特勒"

msgid "Munxar_MT"
msgstr "馬納爾"

msgid "Nadur_MT"
msgstr "納杜伊爾"

msgid "Naxxar_MT"
msgstr "納科卡"

msgid "Paola_MT"
msgstr "帕烏拉"

msgid "Pembroke_MT"
msgstr "彭布羅克"

msgid "Pieta_MT"
msgstr "皮塔"

msgid "Qala_MT"
msgstr "堡"

msgid "Qormi_MT"
msgstr "克瑞彌"

msgid "Qrendi_MT"
msgstr "基倫迪"

msgid "Rabat Gozo_MT"
msgstr "拉巴特戈佐"

msgid "Rabat Malta_MT"
msgstr "拉巴特馬耳他"

msgid "Safi_MT"
msgstr "薩菲"

msgid "Saint John_MT"
msgstr "聖約翰"

msgid "Saint Julian's_MT"
msgstr "聖朱利安的"

msgid "Saint Lucia's_MT"
msgstr "聖盧西亞的"

msgid "Saint Paul's Bay_MT"
msgstr "聖保羅灣城"

msgid "Sannat_MT"
msgstr "薩納"

msgid "Santa Venera_MT"
msgstr "聖維尼拉"

msgid "Siggiewi_MT"
msgstr "斯謝維"

msgid "Sliema_MT"
msgstr "斯利馬"

msgid "Swieqi_MT"
msgstr "史維奇"

msgid "Ta' Xbiex_MT"
msgstr "塔比克斯"

msgid "Tarxien_MT"
msgstr "塔西安"

msgid "Valletta_MT"
msgstr "瓦萊塔"

msgid "Xaghra_MT"
msgstr "沙赫拉"

msgid "Xewkija_MT"
msgstr "紹基亞"

msgid "Xghajra_MT"
msgstr "哈加"

msgid "Zabbar_MT"
msgstr "查伯爾"

msgid "Zebbug Gozo_MT"
msgstr "戈佐島"

msgid "Zejtun_MT"
msgstr "榟橔"

msgid "Zurrieq_MT"
msgstr "祖裡格"

msgid "Agalega Islands_MU"
msgstr "阿加萊加群島"

msgid "Black River_MU"
msgstr "黑河"

msgid "Flacq_MU"
msgstr "弗拉克"

msgid "Grand Port_MU"
msgstr "大港口"

msgid "Moka_MU"
msgstr "莫卡"

msgid "Pamplemousses_MU"
msgstr "龐普勒穆斯"

msgid "Plaines Wilhems_MU"
msgstr "威廉平原"

msgid "Port Louis_MU"
msgstr "路易港"

msgid "Riviere du Rempart_MU"
msgstr "朗帕河"

msgid "Rodrigues Islands_MU"
msgstr "羅德裡格斯群島"

msgid "Savanne_MU"
msgstr "薩凡納"

msgid "Alifu Alifu_MV"
msgstr "北阿裡環礁"

msgid "Baa_MV"
msgstr "芭環礁"

msgid "Dhaalu_MV"
msgstr "達魯環礁"

msgid "Gaafu Dhaalu_MV"
msgstr "南蘇瓦迪瓦環礁"

msgid "Gnaviyani_MV"
msgstr "加納維雅尼環礁"

msgid "Haa Alifu_MV"
msgstr "哈阿裡夫環礁"

msgid "Haa Dhaalu_MV"
msgstr "阿魯環礁"

msgid "Kaafu_MV"
msgstr "卡夫環礁"

msgid "Laamu_MV"
msgstr "拉姆環礁"

msgid "Maale_MV"
msgstr "普利馬"

msgid "Meemu_MV"
msgstr "梅姆"

msgid "Noonu_MV"
msgstr "諾努環礁"

msgid "Raa_MV"
msgstr "拉環礁"

msgid "Seenu_MV"
msgstr "西努"

msgid "Shaviyani_MV"
msgstr "沙維亞尼環礁"

msgid "Thaa_MV"
msgstr "塔亞環礁"

msgid "Vaavu_MV"
msgstr "瓦夫環礁"

msgid "Balaka_MW"
msgstr "巴拉卡"

msgid "Blantyre_MW"
msgstr "布蘭太爾"

msgid "Chikwawa_MW"
msgstr "奇夸瓦"

msgid "Chiradzulu_MW"
msgstr "奇拉祖魯"

msgid "Chitipa_MW"
msgstr "奇蒂帕"

msgid "Dedza_MW"
msgstr "代扎"

msgid "Dowa_MW"
msgstr "多瓦"

msgid "Karonga_MW"
msgstr "卡龍加"

msgid "Kasungu_MW"
msgstr "卡鬆古"

msgid "Likoma_MW"
msgstr "利科馬"

msgid "Lilongwe_MW"
msgstr "利隆圭"

msgid "Machinga_MW"
msgstr "馬欽加"

msgid "Mangochi_MW"
msgstr "曼戈切"

msgid "Mchinji_MW"
msgstr "姆欽吉"

msgid "Mulanje_MW"
msgstr "姆蘭杰"

msgid "Mwanza_MW"
msgstr "姆萬扎"

msgid "Mzimba_MW"
msgstr "姆津巴"

msgid "Neno_MW"
msgstr "內諾"

msgid "Nkhata Bay_MW"
msgstr "恩卡塔灣"

msgid "Nkhotakota_MW"
msgstr "恩科塔科塔"

msgid "Nsanje_MW"
msgstr "恩桑杰"

msgid "Ntcheu_MW"
msgstr "恩徹烏"

msgid "Ntchisi_MW"
msgstr "恩奇斯"

msgid "Phalombe_MW"
msgstr "法隆貝"

msgid "Rumphi_MW"
msgstr "倫比縣"

msgid "Salima_MW"
msgstr "薩利馬"

msgid "Thyolo_MW"
msgstr "喬洛"

msgid "Zomba_MW"
msgstr "鬆巴"

msgid "Aguascalientes_MX"
msgstr "阿瓜斯卡達特斯"

msgid "Baja California_MX"
msgstr "下加利福尼亞"

msgid "Baja California Sur_MX"
msgstr "南下加利福尼亞"

msgid "Campeche_MX"
msgstr "坎佩切"

msgid "Chiapas_MX"
msgstr "恰帕斯"

msgid "Chihuahua_MX"
msgstr "奇瓦瓦"

msgid "Ciudad de Mexico_MX"
msgstr "墨西哥城"

msgid "Coahuila de Zaragoza_MX"
msgstr "科阿韋拉"

msgid "Colima_MX"
msgstr "科利馬"

msgid "Durango_MX"
msgstr "杜蘭戈"

msgid "Guanajuato_MX"
msgstr "瓜納華托"

msgid "Guerrero_MX"
msgstr "格雷羅"

msgid "Hidalgo_MX"
msgstr "伊達戈"

msgid "Jalisco_MX"
msgstr "哈利斯科"

msgid "Mexico_MX"
msgstr "墨西哥"

msgid "Michoacan de Ocampo_MX"
msgstr "米卻肯"

msgid "Morelos_MX"
msgstr "莫雷洛斯"

msgid "Nayarit_MX"
msgstr "納亞裡特"

msgid "Nuevo Leon_MX"
msgstr "新萊昂"

msgid "Oaxaca_MX"
msgstr "瓦哈卡"

msgid "Puebla_MX"
msgstr "普埃布拉"

msgid "Queretaro_MX"
msgstr "克雷塔羅"

msgid "Quintana Roo_MX"
msgstr "金塔納羅奧"

msgid "San Luis Potosi_MX"
msgstr "聖路易斯波托西"

msgid "Sinaloa_MX"
msgstr "錫那羅亞"

msgid "Sonora_MX"
msgstr "索諾拉"

msgid "Tabasco_MX"
msgstr "塔巴斯科"

msgid "Tamaulipas_MX"
msgstr "塔毛利帕斯"

msgid "Tlaxcala_MX"
msgstr "特拉斯卡拉"

msgid "Veracruz de Ignacio de la Llave_MX"
msgstr "韋拉克魯斯"

msgid "Yucatan_MX"
msgstr "尤卡坦"

msgid "Zacatecas_MX"
msgstr "薩卡特卡斯"

msgid "Johor_MY"
msgstr "柔佛"

msgid "Kedah_MY"
msgstr "吉打"

msgid "Kelantan_MY"
msgstr "吉蘭丹"

msgid "Melaka_MY"
msgstr "馬六甲"

msgid "Negeri Sembilan_MY"
msgstr "森美蘭"

msgid "Pahang_MY"
msgstr "彭亨"

msgid "Perak_MY"
msgstr "霹靂"

msgid "Perlis_MY"
msgstr "玻璃市"

msgid "Pulau Pinang_MY"
msgstr "檳城"

msgid "Sabah_MY"
msgstr "沙巴"

msgid "Sarawak_MY"
msgstr "沙撈越"

msgid "Selangor_MY"
msgstr "雪蘭莪"

msgid "Terengganu_MY"
msgstr "登嘉樓"

msgid "Wilayah Persekutuan Kuala Lumpur_MY"
msgstr "吉隆坡"

msgid "Wilayah Persekutuan Labuan_MY"
msgstr "納閩"

msgid "Wilayah Persekutuan Putrajaya_MY"
msgstr "布城"

msgid "Cabo Delgado_MZ"
msgstr "卡波德爾加多"

msgid "Gaza_MZ"
msgstr "加沙"

msgid "Inhambane_MZ"
msgstr "伊尼揚巴內"

msgid "Manica_MZ"
msgstr "馬尼卡"

msgid "Maputo_MZ"
msgstr "馬普托"

msgid "Nampula_MZ"
msgstr "楠普拉"

msgid "Niassa_MZ"
msgstr "尼亞薩"

msgid "Sofala_MZ"
msgstr "索法拉"

msgid "Tete_MZ"
msgstr "太特"

msgid "Zambezia_MZ"
msgstr "贊比西亞"

msgid "Erongo_NA"
msgstr "埃龍戈"

msgid "Hardap_NA"
msgstr "哈達普"

msgid "Karas_NA"
msgstr "卡拉斯"

msgid "Kavango East_NA"
msgstr "奧卡萬戈"

msgid "Khomas_NA"
msgstr "霍馬斯"

msgid "Kunene_NA"
msgstr "庫內內"

msgid "Ohangwena_NA"
msgstr "奧漢圭納"

msgid "Omaheke_NA"
msgstr "奧馬赫科"

msgid "Omusati_NA"
msgstr "奧穆薩蒂"

msgid "Oshana_NA"
msgstr "奧沙納"

msgid "Oshikoto_NA"
msgstr "奧希科托"

msgid "Otjozondjupa_NA"
msgstr "奧喬宗蒂糾帕"

msgid "Zambezi_NA"
msgstr "贊比西河"

msgid "Province des iles Loyaute_NC"
msgstr "洛亞蒂群島"

msgid "Province Nord_NC"
msgstr "北部省"

msgid "Province Sud_NC"
msgstr "南部省"

msgid "Agadez_NE"
msgstr "阿加德茲"

msgid "Diffa_NE"
msgstr "迪法"

msgid "Dosso_NE"
msgstr "多索"

msgid "Maradi_NE"
msgstr "馬拉迪"

msgid "Niamey_NE"
msgstr "尼亞美市"

msgid "Tahoua_NE"
msgstr "塔瓦"

msgid "Tillaberi_NE"
msgstr "蒂拉貝裡"

msgid "Zinder_NE"
msgstr "津德爾"

msgid "Norfolk Island_NF"
msgstr "諾福克島"

msgid "Abia_NG"
msgstr "阿比亞"

msgid "Abuja Federal Capital Territory_NG"
msgstr "阿布賈聯邦首都直轄區"

msgid "Adamawa_NG"
msgstr "阿達馬瓦"

msgid "Akwa Ibom_NG"
msgstr "阿夸伊博姆"

msgid "Anambra_NG"
msgstr "阿南布拉"

msgid "Bauchi_NG"
msgstr "包奇"

msgid "Bayelsa_NG"
msgstr "巴耶爾薩"

msgid "Benue_NG"
msgstr "貝努埃"

msgid "Borno_NG"
msgstr "博爾諾"

msgid "Cross River_NG"
msgstr "克羅斯河"

msgid "Delta_NG"
msgstr "三角"

msgid "Ebonyi_NG"
msgstr "埃邦伊"

msgid "Edo_NG"
msgstr "埃多"

msgid "Ekiti_NG"
msgstr "埃基蒂"

msgid "Enugu_NG"
msgstr "埃努古"

msgid "Gombe_NG"
msgstr "貢貝"

msgid "Imo_NG"
msgstr "伊莫"

msgid "Jigawa_NG"
msgstr "吉加瓦"

msgid "Kaduna_NG"
msgstr "卡杜納"

msgid "Kano_NG"
msgstr "卡諾"

msgid "Katsina_NG"
msgstr "卡齊納"

msgid "Kebbi_NG"
msgstr "凱比"

msgid "Kogi_NG"
msgstr "科吉"

msgid "Kwara_NG"
msgstr "夸拉"

msgid "Lagos_NG"
msgstr "拉各斯"

msgid "Nasarawa_NG"
msgstr "納薩拉瓦"

msgid "Niger_NG"
msgstr "尼日爾"

msgid "Ogun_NG"
msgstr "奧貢"

msgid "Ondo_NG"
msgstr "翁多"

msgid "Osun_NG"
msgstr "奧遜"

msgid "Oyo_NG"
msgstr "奧約"

msgid "Plateau_NG"
msgstr "高原"

msgid "Rivers_NG"
msgstr "河流"

msgid "Sokoto_NG"
msgstr "索科托"

msgid "Taraba_NG"
msgstr "塔拉巴"

msgid "Yobe_NG"
msgstr "約貝"

msgid "Zamfara_NG"
msgstr "扎姆法拉"

msgid "Boaco_NI"
msgstr "博阿科"

msgid "Carazo_NI"
msgstr "卡拉索"

msgid "Chinandega_NI"
msgstr "奇南德加"

msgid "Chontales_NI"
msgstr "瓊塔萊斯"

msgid "Costa Caribe Norte_NI"
msgstr "北加勒比海岸自治區"

msgid "Costa Caribe Sur_NI"
msgstr "南加勒比海岸自治區"

msgid "Esteli_NI"
msgstr "埃斯特利"

msgid "Granada_NI"
msgstr "格拉納達"

msgid "Jinotega_NI"
msgstr "希諾特加"

msgid "Leon_NI"
msgstr "萊昂"

msgid "Madriz_NI"
msgstr "馬德裡斯"

msgid "Managua_NI"
msgstr "馬那瓜"

msgid "Masaya_NI"
msgstr "馬薩亞"

msgid "Matagalpa_NI"
msgstr "馬塔加爾帕"

msgid "Nueva Segovia_NI"
msgstr "新塞哥維亞"

msgid "Rio San Juan_NI"
msgstr "聖胡安河"

msgid "Rivas_NI"
msgstr "裡瓦斯"

msgid "Drenthe_NL"
msgstr "德倫特"

msgid "Flevoland_NL"
msgstr "弗萊福蘭"

msgid "Fryslan_NL"
msgstr "弗裡斯蘭"

msgid "Gelderland_NL"
msgstr "海爾德蘭"

msgid "Groningen_NL"
msgstr "格羅寧根"

msgid "Limburg_NL"
msgstr "林堡"

msgid "Noord-Brabant_NL"
msgstr "北布拉班特"

msgid "Noord-Holland_NL"
msgstr "北荷蘭"

msgid "Overijssel_NL"
msgstr "上艾瑟爾"

msgid "Utrecht_NL"
msgstr "烏得勒支"

msgid "Zeeland_NL"
msgstr "澤蘭"

msgid "Zuid-Holland_NL"
msgstr "南荷蘭"

msgid "Akershus_NO"
msgstr "阿克什胡斯"

msgid "Aust-Agder_NO"
msgstr "東阿格德爾"

msgid "Buskerud_NO"
msgstr "布斯克呂"

msgid "Finnmark_NO"
msgstr "芬馬克"

msgid "Hedmark_NO"
msgstr "海德馬克"

msgid "Hordaland_NO"
msgstr "霍達蘭"

msgid "More og Romsdal_NO"
msgstr "默勒-魯姆斯達爾"

msgid "Nord-Trondelag_NO"
msgstr "北特倫德拉格"

msgid "Nordland_NO"
msgstr "諾爾蘭"

msgid "Oppland_NO"
msgstr "奧普蘭"

msgid "Oslo_NO"
msgstr "奧斯陸"

msgid "Ostfold_NO"
msgstr "東福爾"

msgid "Rogaland_NO"
msgstr "羅加蘭"

msgid "Sogn og Fjordane_NO"
msgstr "鬆恩-菲尤拉訥"

msgid "Sor-Trondelag_NO"
msgstr "南特倫德拉格"

msgid "Telemark_NO"
msgstr "泰勒馬克"

msgid "Troms_NO"
msgstr "特羅姆斯"

msgid "Vest-Agder_NO"
msgstr "西阿格德爾"

msgid "Vestfold_NO"
msgstr "西福爾"

msgid "Bagmati_NP"
msgstr "巴格馬蒂"

msgid "Bheri_NP"
msgstr "伯瑞"

msgid "Dhawalagiri_NP"
msgstr "道拉吉裡"

msgid "Gandaki_NP"
msgstr "甘達基"

msgid "Janakpur_NP"
msgstr "賈納克布爾"

msgid "Karnali_NP"
msgstr "卡納利"

msgid "Kosi_NP"
msgstr "戈希"

msgid "Lumbini_NP"
msgstr "藍毗尼"

msgid "Mahakali_NP"
msgstr "馬哈卡裡"

msgid "Mechi_NP"
msgstr "莫旗"

msgid "Narayani_NP"
msgstr "納拉亞尼"

msgid "Rapti_NP"
msgstr "拉布蒂"

msgid "Sagarmatha_NP"
msgstr "薩加瑪塔"

msgid "Seti_NP"
msgstr "塞蒂"

msgid "Aiwo_NR"
msgstr "愛和"

msgid "Anabar_NR"
msgstr "阿納巴爾"

msgid "Anetan_NR"
msgstr "安塞巴"

msgid "Anibare_NR"
msgstr "安巴爾"

msgid "Baitsi_NR"
msgstr "白帝區"

msgid "Buada_NR"
msgstr "布阿達"

msgid "Ewa_NR"
msgstr "艾瓦"

msgid "Ijuw_NR"
msgstr "艾珠"

msgid "Uaboe_NR"
msgstr "瓦博埃"

msgid "Yaren_NR"
msgstr "亞倫"

msgid "Niue_NU"
msgstr "紐埃"

msgid "Auckland_NZ"
msgstr "奧克蘭"

msgid "Bay of Plenty_NZ"
msgstr "普倫蒂灣"

msgid "Canterbury_NZ"
msgstr "坎特伯雷"

msgid "Chatham Islands Territory_NZ"
msgstr "查塔姆群島領土"

msgid "Gisborne_NZ"
msgstr "吉斯伯恩"

msgid "Hawke's Bay_NZ"
msgstr "霍克灣"

msgid "Manawatu-Wanganui_NZ"
msgstr "瑪納瓦圖旺格努伊"

msgid "Marlborough_NZ"
msgstr "馬爾堡"

msgid "Nelson_NZ"
msgstr "納爾遜"

msgid "Northland_NZ"
msgstr "北地"

msgid "Otago_NZ"
msgstr "奧塔哥"

msgid "Southland_NZ"
msgstr "南國"

msgid "Taranaki_NZ"
msgstr "塔拉納基"

msgid "Tasman_NZ"
msgstr "塔斯曼"

msgid "Waikato_NZ"
msgstr "懷卡托"

msgid "Wellington_NZ"
msgstr "惠靈頓"

msgid "West Coast_NZ"
msgstr "西海岸"

msgid "Ad Dakhiliyah_OM"
msgstr "內地"

msgid "Al Buraymi_OM"
msgstr "布賴米"

msgid "Al Wusta_OM"
msgstr "中部"

msgid "Az Zahirah_OM"
msgstr "扎希拉"

msgid "Janub al Batinah_OM"
msgstr "巴提奈"

msgid "Janub ash Sharqiyah_OM"
msgstr "東部"

msgid "Masqat_OM"
msgstr "馬斯喀特"

msgid "Musandam_OM"
msgstr "穆桑達姆"

msgid "Shamal al Batinah_OM"
msgstr "巴提奈"

msgid "Shamal ash Sharqiyah_OM"
msgstr "東北"

msgid "Zufar_OM"
msgstr "佐法爾"

msgid "Bocas del Toro_PA"
msgstr "博卡斯德爾托羅"

msgid "Chiriqui_PA"
msgstr "奇裡基"

msgid "Cocle_PA"
msgstr "科克萊"

msgid "Colon_PA"
msgstr "科隆"

msgid "Darien_PA"
msgstr "達裡恩"

msgid "Embera_PA"
msgstr "恩貝拉"

msgid "Guna Yala_PA"
msgstr "庫納雅拉特區"

msgid "Herrera_PA"
msgstr "埃雷拉"

msgid "Los Santos_PA"
msgstr "洛斯桑托斯"

msgid "Ngobe-Bugle_PA"
msgstr "恩戈貝-布格雷特"

msgid "Panama_PA"
msgstr "巴拿馬"

msgid "Veraguas_PA"
msgstr "貝拉瓜斯"

msgid "Amazonas_PE"
msgstr "亞馬孫"

msgid "Ancash_PE"
msgstr "安卡什"

msgid "Apurimac_PE"
msgstr "阿普裡馬克"

msgid "Arequipa_PE"
msgstr "阿雷基帕"

msgid "Ayacucho_PE"
msgstr "阿亞庫喬"

msgid "Cajamarca_PE"
msgstr "卡哈馬卡"

msgid "Cusco_PE"
msgstr "庫斯科"

msgid "El Callao_PE"
msgstr "卡亞俄"

msgid "Huancavelica_PE"
msgstr "萬卡維利卡"

msgid "Huanuco_PE"
msgstr "瓦努科"

msgid "Ica_PE"
msgstr "伊卡"

msgid "Junin_PE"
msgstr "胡寧"

msgid "La Libertad_PE"
msgstr "拉利伯塔德"

msgid "Lambayeque_PE"
msgstr "蘭巴耶克"

msgid "Lima_PE"
msgstr "利馬"

msgid "Loreto_PE"
msgstr "洛雷托"

msgid "Madre de Dios_PE"
msgstr "馬德雷德迪奧斯"

msgid "Moquegua_PE"
msgstr "莫克瓜"

msgid "Pasco_PE"
msgstr "帕斯科"

msgid "Piura_PE"
msgstr "皮烏拉"

msgid "Puno_PE"
msgstr "普諾"

msgid "San Martin_PE"
msgstr "聖馬丁"

msgid "Tacna_PE"
msgstr "塔克納"

msgid "Tumbes_PE"
msgstr "通貝斯"

msgid "Ucayali_PE"
msgstr "烏卡亞利"

msgid "Iles Australes_PF"
msgstr "南方群島"

msgid "Iles du Vent_PF"
msgstr "向風群島"

msgid "Iles Marquises_PF"
msgstr "馬克薩斯群島"

msgid "Iles Sous-le-Vent_PF"
msgstr "背風群島"

msgid "Iles Tuamotu-Gambier_PF"
msgstr "土阿莫土-甘比爾"

msgid "Bougainville_PG"
msgstr "布干維爾"

msgid "Central_PG"
msgstr "中央"

msgid "Chimbu_PG"
msgstr "欽布"

msgid "East New Britain_PG"
msgstr "東新不列顛"

msgid "East Sepik_PG"
msgstr "東塞皮克"

msgid "Eastern Highlands_PG"
msgstr "東部高地"

msgid "Enga_PG"
msgstr "恩加"

msgid "Gulf_PG"
msgstr "海灣"

msgid "Madang_PG"
msgstr "馬當"

msgid "Manus_PG"
msgstr "馬努斯"

msgid "Milne Bay_PG"
msgstr "米爾恩灣"

msgid "Morobe_PG"
msgstr "莫羅貝"

msgid "National Capital District (Port Moresby)_PG"
msgstr "國家首都區（莫爾茲比港）"

msgid "New Ireland_PG"
msgstr "新愛爾蘭"

msgid "Northern_PG"
msgstr "北方"

msgid "Southern Highlands_PG"
msgstr "南部高地"

msgid "West New Britain_PG"
msgstr "西新不列顛"

msgid "West Sepik_PG"
msgstr "西塞皮克"

msgid "Western_PG"
msgstr "西方"

msgid "Western Highlands_PG"
msgstr "西部高地"

msgid "Abra_PH"
msgstr "阿布拉"

msgid "Agusan del Norte_PH"
msgstr "北阿古桑"

msgid "Agusan del Sur_PH"
msgstr "南阿古桑"

msgid "Aklan_PH"
msgstr "阿克蘭"

msgid "Albay_PH"
msgstr "阿爾拜"

msgid "Antique_PH"
msgstr "安蒂克"

msgid "Apayao_PH"
msgstr "阿巴堯"

msgid "Aurora_PH"
msgstr "奧羅拉"

msgid "Basilan_PH"
msgstr "巴西蘭島"

msgid "Bataan_PH"
msgstr "巴丹"

msgid "Batanes_PH"
msgstr "巴丹"

msgid "Batangas_PH"
msgstr "八打雁"

msgid "Benguet_PH"
msgstr "本格特"

msgid "Biliran_PH"
msgstr "比利蘭"

msgid "Bohol_PH"
msgstr "波荷"

msgid "Bukidnon_PH"
msgstr "布基農"

msgid "Bulacan_PH"
msgstr "布拉干"

msgid "Cagayan_PH"
msgstr "卡加延"

msgid "Camarines Norte_PH"
msgstr "北甘馬粦"

msgid "Camarines Sur_PH"
msgstr "南甘馬粦"

msgid "Camiguin_PH"
msgstr "甘米銀"

msgid "Capiz_PH"
msgstr "卡皮斯"

msgid "Catanduanes_PH"
msgstr "卡坦端內斯"

msgid "Cavite_PH"
msgstr "甲米地"

msgid "Cebu_PH"
msgstr "宿務"

msgid "Compostela Valley_PH"
msgstr "康波斯特拉谷"

msgid "Cotabato_PH"
msgstr "哥打巴托"

msgid "Davao del Norte_PH"
msgstr "北達沃"

msgid "Davao del Sur_PH"
msgstr "南達沃"

msgid "Davao Oriental_PH"
msgstr "東達沃"

msgid "Dinagat Islands_PH"
msgstr "迪納加特群島"

msgid "Eastern Samar_PH"
msgstr "東薩馬"

msgid "Guimaras_PH"
msgstr "吉馬拉斯"

msgid "Ifugao_PH"
msgstr "伊富高"

msgid "Ilocos Norte_PH"
msgstr "北伊羅戈"

msgid "Ilocos Sur_PH"
msgstr "南伊羅戈"

msgid "Iloilo_PH"
msgstr "伊洛伊洛"

msgid "Isabela_PH"
msgstr "伊莎貝拉"

msgid "Kalinga_PH"
msgstr "卡林加"

msgid "La Union_PH"
msgstr "拉烏尼翁"

msgid "Laguna_PH"
msgstr "內湖"

msgid "Lanao del Norte_PH"
msgstr "北拉瑙"

msgid "Lanao del Sur_PH"
msgstr "南拉瑙"

msgid "Leyte_PH"
msgstr "萊特"

msgid "Maguindanao_PH"
msgstr "瑪京達瑙"

msgid "Marinduque_PH"
msgstr "馬林杜克"

msgid "Masbate_PH"
msgstr "馬斯巴特"

msgid "Mindoro Occidental_PH"
msgstr "西民都洛"

msgid "Mindoro Oriental_PH"
msgstr "東民都洛"

msgid "Misamis Occidental_PH"
msgstr "西米薩米斯"

msgid "Misamis Oriental_PH"
msgstr "東米薩米斯"

msgid "Mountain Province_PH"
msgstr "高山"

msgid "National Capital Region_PH"
msgstr "國家首都地區"

msgid "Negros Occidental_PH"
msgstr "西內格羅"

msgid "Negros Oriental_PH"
msgstr "東內格羅"

msgid "Northern Samar_PH"
msgstr "北薩馬"

msgid "Nueva Ecija_PH"
msgstr "新怡詩夏"

msgid "Nueva Vizcaya_PH"
msgstr "新比斯開"

msgid "Palawan_PH"
msgstr "巴拉望"

msgid "Pampanga_PH"
msgstr "邦板牙"

msgid "Pangasinan_PH"
msgstr "邦阿西楠"

msgid "Quezon_PH"
msgstr "奎鬆"

msgid "Quirino_PH"
msgstr "卡格揚河谷"

msgid "Rizal_PH"
msgstr "黎剎"

msgid "Romblon_PH"
msgstr "朗布隆"

msgid "Samar_PH"
msgstr "薩馬"

msgid "Sarangani_PH"
msgstr "薩蘭加尼"

msgid "Siquijor_PH"
msgstr "錫基霍爾"

msgid "Sorsogon_PH"
msgstr "索索貢"

msgid "South Cotabato_PH"
msgstr "南哥打巴托"

msgid "Southern Leyte_PH"
msgstr "南萊特"

msgid "Sultan Kudarat_PH"
msgstr "蘇丹庫達拉特"

msgid "Sulu_PH"
msgstr "蘇魯"

msgid "Surigao del Norte_PH"
msgstr "北蘇裡高"

msgid "Surigao del Sur_PH"
msgstr "南蘇裡高"

msgid "Tarlac_PH"
msgstr "打拉"

msgid "Tawi-Tawi_PH"
msgstr "塔威塔威"

msgid "Zambales_PH"
msgstr "三描禮士"

msgid "Zamboanga del Norte_PH"
msgstr "北三寶顏"

msgid "Zamboanga del Sur_PH"
msgstr "南三寶顏"

msgid "Zamboanga Sibugay_PH"
msgstr "三寶顏錫布格"

msgid "Azad Jammu and Kashmir_PK"
msgstr "阿扎德查謨和克什米爾"

msgid "Balochistan_PK"
msgstr "俾路支斯坦"

msgid "Federally Administered Tribal Areas_PK"
msgstr "聯邦直轄部落地區"

msgid "Gilgit-Baltistan_PK"
msgstr "吉爾吉特 - 巴爾蒂斯坦"

msgid "Islamabad_PK"
msgstr "伊斯蘭堡"

msgid "Khyber Pakhtunkhwa_PK"
msgstr "開伯爾 - 普赫圖赫瓦"

msgid "Punjab_PK"
msgstr "旁遮普"

msgid "Sindh_PK"
msgstr "信德"

msgid "Dolnoslaskie_PL"
msgstr "下西裡西亞"

msgid "Kujawsko-pomorskie_PL"
msgstr "庫亞維-波美拉尼亞"

msgid "Lodzkie_PL"
msgstr "羅茲"

msgid "Lubelskie_PL"
msgstr "盧布林"

msgid "Lubuskie_PL"
msgstr "盧布斯卡"

msgid "Malopolskie_PL"
msgstr "小波蘭"

msgid "Mazowieckie_PL"
msgstr "馬佐夫舍"

msgid "Opolskie_PL"
msgstr "奧波萊"

msgid "Podkarpackie_PL"
msgstr "喀爾巴阡山"

msgid "Podlaskie_PL"
msgstr "波德拉謝"

msgid "Pomorskie_PL"
msgstr "濱海"

msgid "Slaskie_PL"
msgstr "西裡西亞"

msgid "Swietokrzyskie_PL"
msgstr "聖十字"

msgid "Warminsko-mazurskie_PL"
msgstr "瓦爾米亞 - 馬祖裡"

msgid "Wielkopolskie_PL"
msgstr "大波蘭"

msgid "Zachodniopomorskie_PL"
msgstr "西波美拉尼亞"

msgid "Saint Pierre and Miquelon_PM"
msgstr "聖皮埃爾和密克隆"

msgid "Pitcairn_PN"
msgstr "皮特凱恩群島"

msgid "Adjuntas_PR"
msgstr "阿德洪塔斯"

msgid "Aguada_PR"
msgstr "阿瓜"

msgid "Aguadilla_PR"
msgstr "阿瓜迪亞"

msgid "Aguas Buenas_PR"
msgstr "阿瓜斯布納斯"

msgid "Aibonito_PR"
msgstr "艾沃尼托"

msgid "Anasco_PR"
msgstr "阿尼亞斯科"

msgid "Arecibo_PR"
msgstr "阿雷西博"

msgid "Arroyo_PR"
msgstr "阿羅約"

msgid "Barceloneta_PR"
msgstr "巴塞羅那"

msgid "Barranquitas_PR"
msgstr "巴蘭基塔斯"

msgid "Bayamon_PR"
msgstr "巴亞蒙"

msgid "Cabo Rojo_PR"
msgstr "卡沃羅霍"

msgid "Caguas_PR"
msgstr "卡瓜斯"

msgid "Camuy_PR"
msgstr "卡穆伊"

msgid "Canovanas_PR"
msgstr "卡諾瓦諾斯"

msgid "Carolina_PR"
msgstr "卡羅來納"

msgid "Catano_PR"
msgstr "卡塔諾"

msgid "Cayey_PR"
msgstr "卡耶伊"

msgid "Ceiba_PR"
msgstr "塞瓦"

msgid "Ciales_PR"
msgstr "錫亞萊斯"

msgid "Cidra_PR"
msgstr "錫德拉"

msgid "Coamo_PR"
msgstr "科阿莫"

msgid "Comerio_PR"
msgstr "科梅裡奧"

msgid "Corozal_PR"
msgstr "科羅薩爾"

msgid "Culebra_PR"
msgstr "庫萊布拉"

msgid "Dorado_PR"
msgstr "多拉多"

msgid "Fajardo_PR"
msgstr "法哈多"

msgid "Florida_PR"
msgstr "佛羅裡達"

msgid "Guanica_PR"
msgstr "瓜尼卡"

msgid "Guayama_PR"
msgstr "瓜亞馬"

msgid "Guayanilla_PR"
msgstr "瓜亞尼亞"

msgid "Guaynabo_PR"
msgstr "瓜伊納沃"

msgid "Gurabo_PR"
msgstr "古拉沃"

msgid "Hatillo_PR"
msgstr "阿提約"

msgid "Hormigueros_PR"
msgstr "奧爾米格羅斯"

msgid "Humacao_PR"
msgstr "烏馬考"

msgid "Isabela_PR"
msgstr "伊莎貝拉"

msgid "Juana Diaz_PR"
msgstr "胡安娜迪亞斯"

msgid "Lajas_PR"
msgstr "拉哈斯"

msgid "Lares_PR"
msgstr "拉雷斯"

msgid "Las Marias_PR"
msgstr "拉斯瑪麗亞斯"

msgid "Las Piedras_PR"
msgstr "拉斯彼德拉斯"

msgid "Loiza_PR"
msgstr "洛伊薩"

msgid "Luquillo_PR"
msgstr "盧基約"

msgid "Manati_PR"
msgstr "馬納蒂"

msgid "Maricao_PR"
msgstr "馬裡考"

msgid "Maunabo_PR"
msgstr "毛納沃"

msgid "Mayaguez_PR"
msgstr "馬亞圭斯"

msgid "Moca_PR"
msgstr "莫卡"

msgid "Morovis_PR"
msgstr "莫羅維斯"

msgid "Municipio de Jayuya_PR"
msgstr "哈尤亞"

msgid "Municipio de Juncos_PR"
msgstr "洪科斯"

msgid "Naguabo_PR"
msgstr "納瓜沃"

msgid "Naranjito_PR"
msgstr "納蘭希托"

msgid "Patillas_PR"
msgstr "帕蒂亞斯"

msgid "Penuelas_PR"
msgstr "佩紐埃拉斯"

msgid "Ponce_PR"
msgstr "龐塞"

msgid "Quebradillas_PR"
msgstr "克布拉迪亞斯"

msgid "Rincon_PR"
msgstr "呂康"

msgid "Rio Grande_PR"
msgstr "裡奧格蘭德"

msgid "Sabana Grande_PR"
msgstr "薩瓦納格蘭德"

msgid "Salinas_PR"
msgstr "薩利納斯"

msgid "San German_PR"
msgstr "聖德語"

msgid "San Juan_PR"
msgstr "聖胡安"

msgid "San Lorenzo_PR"
msgstr "聖洛倫佐"

msgid "San Sebastian_PR"
msgstr "聖塞巴斯蒂安"

msgid "Santa Isabel Municipio_PR"
msgstr "聖伊薩貝爾"

msgid "Toa Alta_PR"
msgstr "上托阿"

msgid "Toa Baja_PR"
msgstr "下托阿"

msgid "Trujillo Alto_PR"
msgstr "特魯希略奧拓"

msgid "Utuado_PR"
msgstr "烏圖阿多"

msgid "Vega Alta_PR"
msgstr "上維加"

msgid "Vega Baja_PR"
msgstr "下維加"

msgid "Vieques_PR"
msgstr "克斯"

msgid "Villalba_PR"
msgstr "比利亞爾瓦"

msgid "Yabucoa_PR"
msgstr "亞武科阿"

msgid "Yauco_PR"
msgstr "堯科"

msgid "Bethlehem_PS"
msgstr "伯利恆"

msgid "Gaza_PS"
msgstr "加沙"

msgid "Hebron_PS"
msgstr "希伯倫"

msgid "Jenin_PS"
msgstr "杰寧"

msgid "Jericho and Al Aghwar_PS"
msgstr "杰裡科和阿爾瓦爾"

msgid "Jerusalem_PS"
msgstr "耶路撒冷"

msgid "Nablus_PS"
msgstr "納布盧斯"

msgid "Qalqilya_PS"
msgstr "蓋勒吉利耶"

msgid "Ramallah_PS"
msgstr "拉姆安拉"

msgid "Salfit_PS"
msgstr "薩爾費特"

msgid "Tubas_PS"
msgstr "圖巴斯"

msgid "Tulkarm_PS"
msgstr "圖勒凱爾姆"

msgid "Aveiro_PT"
msgstr "阿維羅"

msgid "Beja_PT"
msgstr "貝雅"

msgid "Braga_PT"
msgstr "布拉加"

msgid "Braganca_PT"
msgstr "布拉干薩"

msgid "Castelo Branco_PT"
msgstr "布朗庫堡"

msgid "Coimbra_PT"
msgstr "科英布拉"

msgid "Evora_PT"
msgstr "埃武拉"

msgid "Faro_PT"
msgstr "法魯"

msgid "Guarda_PT"
msgstr "瓜爾達"

msgid "Leiria_PT"
msgstr "萊裡亞"

msgid "Lisboa_PT"
msgstr "裡斯本"

msgid "Portalegre_PT"
msgstr "波塔萊格雷"

msgid "Porto_PT"
msgstr "波爾圖"

msgid "Regiao Autonoma da Madeira_PT"
msgstr "馬德拉"

msgid "Regiao Autonoma dos Acores_PT"
msgstr "亞速爾"

msgid "Santarem_PT"
msgstr "聖塔倫"

msgid "Setubal_PT"
msgstr "塞圖巴爾"

msgid "Viana do Castelo_PT"
msgstr "維亞納堡"

msgid "Vila Real_PT"
msgstr "雷阿爾城"

msgid "Viseu_PT"
msgstr "維塞烏"

msgid "Aimeliik_PW"
msgstr "艾梅利克"

msgid "Airai_PW"
msgstr "艾拉伊"

msgid "Angaur_PW"
msgstr "安佳"

msgid "Hatohobei_PW"
msgstr "哈托博海伊"

msgid "Kayangel_PW"
msgstr "卡揚埃爾"

msgid "Koror_PW"
msgstr "科羅爾"

msgid "Melekeok_PW"
msgstr "梅萊凱奧克"

msgid "Ngaraard_PW"
msgstr "雅拉爾德"

msgid "Ngarchelong_PW"
msgstr "雅切隆"

msgid "Ngardmau_PW"
msgstr "雅德馬烏"

msgid "Ngatpang_PW"
msgstr "雅龐"

msgid "Ngchesar_PW"
msgstr "恩切薩爾"

msgid "Ngeremlengui_PW"
msgstr "埃雷姆倫維"

msgid "Ngiwal_PW"
msgstr "宜瓦爾"

msgid "Peleliu_PW"
msgstr "佩萊利烏"

msgid "Sonsorol_PW"
msgstr "鬆索羅爾"

msgid "Alto Paraguay_PY"
msgstr "上巴拉圭"

msgid "Alto Parana_PY"
msgstr "上帕拉納"

msgid "Amambay_PY"
msgstr "阿曼拜"

msgid "Asuncion_PY"
msgstr "亞鬆森"

msgid "Boqueron_PY"
msgstr "博克"

msgid "Caaguazu_PY"
msgstr "卡瓜蘇"

msgid "Caazapa_PY"
msgstr "卡薩帕"

msgid "Canindeyu_PY"
msgstr "卡寧德尤"

msgid "Central_PY"
msgstr "中央"

msgid "Concepcion_PY"
msgstr "康塞普西翁"

msgid "Cordillera_PY"
msgstr "科迪勒拉"

msgid "Guaira_PY"
msgstr "瓜伊拉"

msgid "Itapua_PY"
msgstr "伊塔普亞"

msgid "Misiones_PY"
msgstr "米西奧內斯"

msgid "Neembucu_PY"
msgstr "涅恩布庫"

msgid "Paraguari_PY"
msgstr "巴拉瓜"

msgid "Presidente Hayes_PY"
msgstr "阿耶斯總統"

msgid "San Pedro_PY"
msgstr "聖佩德羅"

msgid "Ad Dawhah_QA"
msgstr "多哈"

msgid "Al Khawr wa adh Dhakhirah_QA"
msgstr "豪爾"

msgid "Al Wakrah_QA"
msgstr "沃克拉"

msgid "Ar Rayyan_QA"
msgstr "賴揚"

msgid "Ash Shamal_QA"
msgstr "北部"

msgid "Az Za'ayin_QA"
msgstr "宰阿因"

msgid "Umm Salal_QA"
msgstr "烏姆薩拉爾"

msgid "Reunion_RE"
msgstr "留尼汪"

msgid "Alba_RO"
msgstr "阿爾巴"

msgid "Arad_RO"
msgstr "阿拉德"

msgid "Arges_RO"
msgstr "阿爾杰什"

msgid "Bacau_RO"
msgstr "巴克烏"

msgid "Bihor_RO"
msgstr "比霍爾"

msgid "Bistrita-Nasaud_RO"
msgstr "比斯特裡察 - 訥瑟烏德"

msgid "Botosani_RO"
msgstr "博托沙尼"

msgid "Braila_RO"
msgstr "布勒伊拉"

msgid "Brasov_RO"
msgstr "布拉索夫"

msgid "Bucuresti_RO"
msgstr "布加勒斯特"

msgid "Buzau_RO"
msgstr "布澤烏"

msgid "Calarasi_RO"
msgstr "克勒拉希"

msgid "Caras-Severin_RO"
msgstr "卡拉什 - 塞維林"

msgid "Cluj_RO"
msgstr "克盧日"

msgid "Constanta_RO"
msgstr "康斯坦察"

msgid "Covasna_RO"
msgstr "科瓦斯納"

msgid "Dambovita_RO"
msgstr "登博維察"

msgid "Dolj_RO"
msgstr "多爾日"

msgid "Galati_RO"
msgstr "加拉茨"

msgid "Giurgiu_RO"
msgstr "久爾久"

msgid "Gorj_RO"
msgstr "戈爾日"

msgid "Harghita_RO"
msgstr "哈爾吉塔"

msgid "Hunedoara_RO"
msgstr "胡內多阿拉"

msgid "Ialomita_RO"
msgstr "雅洛米察"

msgid "Iasi_RO"
msgstr "雅西"

msgid "Ilfov_RO"
msgstr "伊爾福夫"

msgid "Maramures_RO"
msgstr "馬拉穆列什"

msgid "Mehedinti_RO"
msgstr "赫丁"

msgid "Mures_RO"
msgstr "穆列什"

msgid "Neamt_RO"
msgstr "尼亞姆茨"

msgid "Olt_RO"
msgstr "奧爾特"

msgid "Prahova_RO"
msgstr "普拉霍瓦"

msgid "Salaj_RO"
msgstr "瑟拉日"

msgid "Satu Mare_RO"
msgstr "薩圖馬雷"

msgid "Sibiu_RO"
msgstr "錫比烏"

msgid "Suceava_RO"
msgstr "蘇恰瓦"

msgid "Teleorman_RO"
msgstr "泰萊奧爾曼"

msgid "Timis_RO"
msgstr "蒂米什"

msgid "Tulcea_RO"
msgstr "圖爾恰"

msgid "Valcea_RO"
msgstr "沃爾恰"

msgid "Vaslui_RO"
msgstr "瓦斯盧伊"

msgid "Vrancea_RO"
msgstr "弗朗恰"

msgid "Beograd_RS"
msgstr "貝爾格萊德"

msgid "Borski okrug_RS"
msgstr "博爾"

msgid "Branicevski okrug_RS"
msgstr "布蘭尼切夫"

msgid "Jablanicki okrug_RS"
msgstr "雅布蘭尼卡"

msgid "Juznobacki okrug_RS"
msgstr "南巴奇卡"

msgid "Juznobanatski okrug_RS"
msgstr "南巴納特"

msgid "Kolubarski okrug_RS"
msgstr "科盧巴拉"

msgid "Kosovsko-Mitrovacki okrug_RS"
msgstr "科索沃和梅托希亞"

msgid "Macvanski okrug_RS"
msgstr "馬切萬"

msgid "Moravicki okrug_RS"
msgstr "莫拉瓦"

msgid "Nisavski okrug_RS"
msgstr "尼沙瓦"

msgid "Pcinjski okrug_RS"
msgstr "普奇尼亞"

msgid "Pecki okrug_RS"
msgstr "佩奇"

msgid "Pirotski okrug_RS"
msgstr "皮羅特"

msgid "Podunavski okrug_RS"
msgstr "波杜那瓦"

msgid "Pomoravski okrug_RS"
msgstr "波莫拉夫列"

msgid "Prizrenski okrug_RS"
msgstr "普裡茲倫"

msgid "Rasinski okrug_RS"
msgstr "拉辛那"

msgid "Raski okrug_RS"
msgstr "拉什卡"

msgid "Severnobacki okrug_RS"
msgstr "北巴奇卡"

msgid "Severnobanatski okrug_RS"
msgstr "北巴納特"

msgid "Srednjebanatski okrug_RS"
msgstr "中巴納特"

msgid "Sremski okrug_RS"
msgstr "斯雷姆"

msgid "Sumadijski okrug_RS"
msgstr "舒馬迪亞"

msgid "Toplicki okrug_RS"
msgstr "托普利卡"

msgid "Zajecarski okrug_RS"
msgstr "扎耶查爾"

msgid "Zapadnobacki okrug_RS"
msgstr "西巴奇卡"

msgid "Zlatiborski okrug_RS"
msgstr "茲拉提波爾"

msgid "Adygeya, Respublika_RU"
msgstr "阿迪格"

msgid "Altay, Respublika_RU"
msgstr "阿爾泰"

msgid "Altayskiy kray_RU"
msgstr "阿爾泰"

msgid "Amurskaya oblast'_RU"
msgstr "阿穆爾"

msgid "Arkhangel'skaya oblast'_RU"
msgstr "阿爾漢格爾斯克"

msgid "Astrakhanskaya oblast'_RU"
msgstr "阿斯特拉罕"

msgid "Bashkortostan, Respublika_RU"
msgstr "巴什科爾托斯坦"

msgid "Belgorodskaya oblast'_RU"
msgstr "別爾哥羅德"

msgid "Bryanskaya oblast'_RU"
msgstr "布良斯克"

msgid "Buryatiya, Respublika_RU"
msgstr "布裡亞特"

msgid "Chechenskaya Respublika_RU"
msgstr "車臣"

msgid "Chelyabinskaya oblast'_RU"
msgstr "車裡雅賓斯克"

msgid "Chukotskiy avtonomnyy okrug_RU"
msgstr "楚科奇自治區"

msgid "Chuvashskaya Respublika_RU"
msgstr "楚瓦什"

msgid "Dagestan, Respublika_RU"
msgstr "達吉斯坦"

msgid "Ingushetiya, Respublika_RU"
msgstr "印古什"

msgid "Irkutskaya oblast'_RU"
msgstr "伊爾庫茨克"

msgid "Ivanovskaya oblast'_RU"
msgstr "伊萬諾沃"

msgid "Kabardino-Balkarskaya Respublika_RU"
msgstr "卡巴爾達-巴爾卡爾"

msgid "Kaliningradskaya oblast'_RU"
msgstr "加裡寧格勒"

msgid "Kalmykiya, Respublika_RU"
msgstr "卡累利阿"

msgid "Kaluzhskaya oblast'_RU"
msgstr "卡盧加"

msgid "Kamchatskiy kray_RU"
msgstr "堪察加"

msgid "Karachayevo-Cherkesskaya Respublika_RU"
msgstr "卡拉恰伊-切爾克斯"

msgid "Kareliya, Respublika_RU"
msgstr "卡累利阿"

msgid "Kemerovskaya oblast'_RU"
msgstr "克麥羅沃"

msgid "Khabarovskiy kray_RU"
msgstr "哈巴羅夫斯克"

msgid "Khakasiya, Respublika_RU"
msgstr "哈卡斯"

msgid "Khanty-Mansiyskiy avtonomnyy okrug_RU"
msgstr "漢特-曼西自治區"

msgid "Kirovskaya oblast'_RU"
msgstr "基洛夫"

msgid "Komi, Respublika_RU"
msgstr "科米"

msgid "Kostromskaya oblast'_RU"
msgstr "科斯特羅馬"

msgid "Krasnodarskiy kray_RU"
msgstr "克拉斯諾達爾"

msgid "Krasnoyarskiy kray_RU"
msgstr "克拉斯諾亞爾斯克"

msgid "Kurganskaya oblast'_RU"
msgstr "庫爾干"

msgid "Kurskaya oblast'_RU"
msgstr "庫爾斯克"

msgid "Leningradskaya oblast'_RU"
msgstr "列寧格勒"

msgid "Lipetskaya oblast'_RU"
msgstr "利佩茨克"

msgid "Magadanskaya oblast'_RU"
msgstr "馬加丹"

msgid "Mariy El, Respublika_RU"
msgstr "馬裡埃爾"

msgid "Mordoviya, Respublika_RU"
msgstr "莫爾多瓦"

msgid "Moskovskaya oblast'_RU"
msgstr "莫斯科"

msgid "Moskva_RU"
msgstr "莫斯科"

msgid "Murmanskaya oblast'_RU"
msgstr "摩爾曼斯克"

msgid "Nenetskiy avtonomnyy okrug_RU"
msgstr "涅涅茨自治區"

msgid "Nizhegorodskaya oblast'_RU"
msgstr "下諾夫哥羅德"

msgid "Novgorodskaya oblast'_RU"
msgstr "諾夫哥羅德"

msgid "Novosibirskaya oblast'_RU"
msgstr "新西伯利亞"

msgid "Omskaya oblast'_RU"
msgstr "鄂木斯克"

msgid "Orenburgskaya oblast'_RU"
msgstr "奧倫堡"

msgid "Orlovskaya oblast'_RU"
msgstr "奧廖爾"

msgid "Penzenskaya oblast'_RU"
msgstr "奔薩"

msgid "Permskiy kray_RU"
msgstr "彼爾姆"

msgid "Primorskiy kray_RU"
msgstr "濱海"

msgid "Pskovskaya oblast'_RU"
msgstr "普斯科夫"

msgid "Rostovskaya oblast'_RU"
msgstr "羅斯托夫"

msgid "Ryazanskaya oblast'_RU"
msgstr "梁贊"

msgid "Saha, Respublika_RU"
msgstr "薩哈"

msgid "Sakhalinskaya oblast'_RU"
msgstr "薩哈林"

msgid "Samarskaya oblast'_RU"
msgstr "薩馬拉"

msgid "Sankt-Peterburg_RU"
msgstr "聖彼得堡"

msgid "Saratovskaya oblast'_RU"
msgstr "薩拉托"

msgid "Severnaya Osetiya, Respublika_RU"
msgstr "北奧塞梯-阿蘭"

msgid "Smolenskaya oblast'_RU"
msgstr "斯摩棱斯克"

msgid "Stavropol'skiy kray_RU"
msgstr "斯塔夫羅波爾"

msgid "Sverdlovskaya oblast'_RU"
msgstr "斯維爾德洛夫斯克"

msgid "Tambovskaya oblast'_RU"
msgstr "坦波夫"

msgid "Tatarstan, Respublika_RU"
msgstr "韃靼斯坦"

msgid "Tomskaya oblast'_RU"
msgstr "托木斯克"

msgid "Tul'skaya oblast'_RU"
msgstr "圖拉"

msgid "Tverskaya oblast'_RU"
msgstr "特維爾"

msgid "Tyumenskaya oblast'_RU"
msgstr "秋明"

msgid "Tyva, Respublika_RU"
msgstr "圖瓦"

msgid "Udmurtskaya Respublika_RU"
msgstr "烏德穆爾特"

msgid "Ul'yanovskaya oblast'_RU"
msgstr "烏裡揚諾夫斯克"

msgid "Vladimirskaya oblast'_RU"
msgstr "弗拉基米爾"

msgid "Volgogradskaya oblast'_RU"
msgstr "伏爾加格勒"

msgid "Vologodskaya oblast'_RU"
msgstr "沃洛格達"

msgid "Voronezhskaya oblast'_RU"
msgstr "沃羅涅日"

msgid "Yamalo-Nenetskiy avtonomnyy okrug_RU"
msgstr "亞馬爾-涅涅茨自治區"

msgid "Yaroslavskaya oblast'_RU"
msgstr "雅羅斯拉夫爾"

msgid "Yevreyskaya avtonomnaya oblast'_RU"
msgstr "猶太自治"

msgid "Zabaykal'skiy kray_RU"
msgstr "外貝加爾"

msgid "Est_RW"
msgstr "東部"

msgid "Nord_RW"
msgstr "北部"

msgid "Ouest_RW"
msgstr "西部"

msgid "Sud_RW"
msgstr "南部"

msgid "Ville de Kigali_RW"
msgstr "基加利"

msgid "'Asir_SA"
msgstr "阿西爾"

msgid "Al Bahah_SA"
msgstr "巴哈"

msgid "Al Hudud ash Shamaliyah_SA"
msgstr "北部邊疆"

msgid "Al Jawf_SA"
msgstr "朱夫"

msgid "Al Madinah al Munawwarah_SA"
msgstr "麥地那"

msgid "Al Qasim_SA"
msgstr "卡西姆"

msgid "Ar Riyad_SA"
msgstr "利雅得"

msgid "Ash Sharqiyah_SA"
msgstr "東部"

msgid "Ha'il_SA"
msgstr "哈伊勒"

msgid "Jazan_SA"
msgstr "吉贊"

msgid "Makkah al Mukarramah_SA"
msgstr "麥加"

msgid "Najran_SA"
msgstr "納季蘭"

msgid "Tabuk_SA"
msgstr "塔布克"

msgid "Central_SB"
msgstr "中部群島"

msgid "Choiseul_SB"
msgstr "舒瓦瑟爾"

msgid "Guadalcanal_SB"
msgstr "瓜達爾卡納爾"

msgid "Isabel_SB"
msgstr "伊莎貝爾"

msgid "Makira-Ulawa_SB"
msgstr "馬基拉-烏拉瓦"

msgid "Malaita_SB"
msgstr "馬萊塔"

msgid "Rennell and Bellona_SB"
msgstr "倫內爾和貝羅納"

msgid "Temotu_SB"
msgstr "泰莫圖"

msgid "Western_SB"
msgstr "西方"

msgid "Anse aux Pins_SC"
msgstr "安塞奧潘"

msgid "Anse Boileau_SC"
msgstr "安塞布瓦洛"

msgid "Anse Royale_SC"
msgstr "安塞羅亞萊"

msgid "Baie Lazare_SC"
msgstr "貝拉扎爾"

msgid "Beau Vallon_SC"
msgstr "博瓦隆"

msgid "Bel Ombre_SC"
msgstr "貝爾歐布萊"

msgid "Cascade_SC"
msgstr "級聯"

msgid "English River_SC"
msgstr "英國河"

msgid "Grand Anse Mahe_SC"
msgstr "馬埃大安塞"

msgid "La Digue_SC"
msgstr "拉迪格島"

msgid "Pointe Larue_SC"
msgstr "拉魯埃角"

msgid "Port Glaud_SC"
msgstr "格勞德港"

msgid "Takamaka_SC"
msgstr "塔卡馬卡"

msgid "Blue Nile_SD"
msgstr "青尼羅"

msgid "Gedaref_SD"
msgstr "加達裡夫"

msgid "Gezira_SD"
msgstr "杰濟拉"

msgid "Kassala_SD"
msgstr "卡薩拉"

msgid "Khartoum_SD"
msgstr "喀土穆"

msgid "North Darfur_SD"
msgstr "北達爾富爾"

msgid "North Kordofan_SD"
msgstr "北科爾多凡"

msgid "Northern_SD"
msgstr "北部"

msgid "Red Sea_SD"
msgstr "紅海"

msgid "River Nile_SD"
msgstr "尼羅河"

msgid "Sennar_SD"
msgstr "森納爾"

msgid "South Darfur_SD"
msgstr "南達爾富爾"

msgid "South Kordofan_SD"
msgstr "南科爾多凡"

msgid "West Darfur_SD"
msgstr "西達爾富爾"

msgid "White Nile_SD"
msgstr "白尼羅"

msgid "Blekinge lan_SE"
msgstr "布萊金厄"

msgid "Dalarnas lan_SE"
msgstr "達拉納"

msgid "Gavleborgs lan_SE"
msgstr "耶夫勒堡"

msgid "Gotlands lan_SE"
msgstr "哥得蘭"

msgid "Hallands lan_SE"
msgstr "哈蘭"

msgid "Jamtlands lan_SE"
msgstr "耶姆特蘭"

msgid "Jonkopings lan_SE"
msgstr "延雪平"

msgid "Kalmar lan_SE"
msgstr "卡爾馬"

msgid "Kronobergs lan_SE"
msgstr "克魯努貝裡"

msgid "Norrbottens lan_SE"
msgstr "北博滕"

msgid "Orebro lan_SE"
msgstr "厄勒布魯蘭"

msgid "Ostergotlands lan_SE"
msgstr "東約特蘭"

msgid "Skane lan_SE"
msgstr "斯科訥"

msgid "Sodermanlands lan_SE"
msgstr "南曼蘭"

msgid "Stockholms lan_SE"
msgstr "斯德哥爾摩"

msgid "Uppsala lan_SE"
msgstr "烏普薩拉"

msgid "Varmlands lan_SE"
msgstr "韋姆蘭"

msgid "Vasterbottens lan_SE"
msgstr "西博滕"

msgid "Vasternorrlands lan_SE"
msgstr "西諾爾蘭"

msgid "Vastmanlands lan_SE"
msgstr "西曼蘭"

msgid "Vastra Gotalands lan_SE"
msgstr "西約塔蘭"

msgid "Singapore_SG"
msgstr "新加坡"

msgid "Ascension_SH"
msgstr "上升"

msgid "Saint Helena_SH"
msgstr "聖赫勒拿島"

msgid "Tristan da Cunha_SH"
msgstr "特裡斯坦達庫尼亞"

msgid "Ajdovscina_SI"
msgstr "阿伊多夫什契納"

msgid "Apace_SI"
msgstr "快速地"

msgid "Beltinci_SI"
msgstr "貝爾廷齊"

msgid "Benedikt_SI"
msgstr "本尼迪克特"

msgid "Bistrica ob Sotli_SI"
msgstr "索特拉河畔比斯特裡察"

msgid "Bled_SI"
msgstr "布萊德"

msgid "Bloke_SI"
msgstr "小子"

msgid "Bohinj_SI"
msgstr "渤興"

msgid "Borovnica_SI"
msgstr "博羅夫尼察"

msgid "Bovec_SI"
msgstr "博韋茨"

msgid "Braslovce_SI"
msgstr "布拉斯洛夫採"

msgid "Brda_SI"
msgstr "布爾達"

msgid "Brezice_SI"
msgstr "布雷日採"

msgid "Brezovica_SI"
msgstr "布雷佐維察"

msgid "Cankova_SI"
msgstr "燦科瓦"

msgid "Celje_SI"
msgstr "採列"

msgid "Cerklje na Gorenjskem_SI"
msgstr "戈雷尼斯卡地區採爾克列"

msgid "Cerknica_SI"
msgstr "採爾克尼察"

msgid "Cerkno_SI"
msgstr "採爾克諾"

msgid "Cirkulane_SI"
msgstr "齊爾庫拉內"

msgid "Crensovci_SI"
msgstr "奇倫紹夫齊"

msgid "Crnomelj_SI"
msgstr "奇爾諾梅利"

msgid "Destrnik_SI"
msgstr "代斯特爾尼克"

msgid "Divaca_SI"
msgstr "迪瓦查"

msgid "Dobje_SI"
msgstr "多別"

msgid "Dobrepolje_SI"
msgstr "多布雷波列"

msgid "Dobrna_SI"
msgstr "多布爾納"

msgid "Dobrova-Polhov Gradec_SI"
msgstr "多布羅瓦-霍爾尤爾-波爾霍夫格拉代茨"

msgid "Dobrovnik_SI"
msgstr "多布羅夫尼克"

msgid "Domzale_SI"
msgstr "多姆扎萊"

msgid "Dornava_SI"
msgstr "多爾納瓦"

msgid "Dravograd_SI"
msgstr "德拉沃格勒"

msgid "Duplek_SI"
msgstr "杜普萊克"

msgid "Gorje_SI"
msgstr "上戈列"

msgid "Gornja Radgona_SI"
msgstr "上拉德戈納"

msgid "Gornji Petrovci_SI"
msgstr "上彼得羅夫齊"

msgid "Grad_SI"
msgstr "畢業"

msgid "Grosuplje_SI"
msgstr "格羅蘇普列"

msgid "Hajdina_SI"
msgstr "哈伊迪納"

msgid "Hoce-Slivnica_SI"
msgstr "霍採-斯利夫尼察"

msgid "Hodos_SI"
msgstr "霍多什"

msgid "Horjul_SI"
msgstr "霍爾尤爾"

msgid "Hrastnik_SI"
msgstr "赫拉斯特尼克"

msgid "Hrpelje-Kozina_SI"
msgstr "赫爾佩列-科濟納"

msgid "Idrija_SI"
msgstr "伊德裡亞"

msgid "Ig_SI"
msgstr "免疫球蛋白"

msgid "Ilirska Bistrica_SI"
msgstr "伊利爾斯卡比斯特裡察"

msgid "Ivancna Gorica_SI"
msgstr "伊萬奇納戈裡察"

msgid "Izola_SI"
msgstr "伊佐拉"

msgid "Jesenice_SI"
msgstr "耶塞尼採"

msgid "Jursinci_SI"
msgstr "尤爾欣齊"

msgid "Kamnik_SI"
msgstr "卡姆尼克"

msgid "Kanal_SI"
msgstr "凱納"

msgid "Kidricevo_SI"
msgstr "基德裡切沃"

msgid "Kobarid_SI"
msgstr "科巴裡德"

msgid "Kobilje_SI"
msgstr "科比列"

msgid "Kocevje_SI"
msgstr "科切維"

msgid "Komen_SI"
msgstr "科曼"

msgid "Komenda_SI"
msgstr "柯門達"

msgid "Koper_SI"
msgstr "科佩爾"

msgid "Kosanjevica na Krki_SI"
msgstr "科斯塔涅維察"

msgid "Kostel_SI"
msgstr "科斯泰爾"

msgid "Kranj_SI"
msgstr "克拉尼"

msgid "Kranjska Gora_SI"
msgstr "克拉尼斯卡戈拉"

msgid "Krizevci_SI"
msgstr "克裡熱夫齊"

msgid "Krsko_SI"
msgstr "克爾什科"

msgid "Kungota_SI"
msgstr "昆戈塔"

msgid "Kuzma_SI"
msgstr "庫茲馬"

msgid "Lasko_SI"
msgstr "洛什科"

msgid "Lenart_SI"
msgstr "來納爾特"

msgid "Lendava_SI"
msgstr "倫達瓦"

msgid "Litija_SI"
msgstr "利蒂亞"

msgid "Ljubljana_SI"
msgstr "盧布爾雅那"

msgid "Ljutomer_SI"
msgstr "柳托梅爾"

msgid "Log-Dragomer_SI"
msgstr "洛格-德拉戈梅爾"

msgid "Logatec_SI"
msgstr "洛加泰茨"

msgid "Loska Dolina_SI"
msgstr "羅斯卡得利亞"

msgid "Loski Potok_SI"
msgstr "洛斯基波托克"

msgid "Lovrenc na Pohorju_SI"
msgstr "波霍列山區洛夫倫茨"

msgid "Luce_SI"
msgstr "盧斯"

msgid "Lukovica_SI"
msgstr "盧科維察"

msgid "Majsperk_SI"
msgstr "馬伊什佩克"

msgid "Makole_SI"
msgstr "馬科萊"

msgid "Maribor_SI"
msgstr "馬裡博爾"

msgid "Markovci_SI"
msgstr "馬爾科夫齊"

msgid "Medvode_SI"
msgstr "梅德沃代"

msgid "Menges_SI"
msgstr "杰斯"

msgid "Metlika_SI"
msgstr "梅特利卡"

msgid "Mezica_SI"
msgstr "梅日察"

msgid "Miklavz na Dravskem Polju_SI"
msgstr "德拉夫什卡波盧地區米克拉夫茲"

msgid "Miren-Kostanjevica_SI"
msgstr "米倫-科斯塔涅維察"

msgid "Mirna Pec_SI"
msgstr "米爾納佩奇"

msgid "Mislinja_SI"
msgstr "米斯利尼亞"

msgid "Mokronog-Trebelno_SI"
msgstr "摩克隆諾格-特雷別諾"

msgid "Moravce_SI"
msgstr "摩拉夫切"

msgid "Mozirje_SI"
msgstr "莫濟列"

msgid "Murska Sobota_SI"
msgstr "穆爾斯卡索博塔"

msgid "Muta_SI"
msgstr "木塔"

msgid "Naklo_SI"
msgstr "納克洛"

msgid "Nazarje_SI"
msgstr "納扎列"

msgid "Nova Gorica_SI"
msgstr "新戈裡察"

msgid "Novo Mesto_SI"
msgstr "新梅斯托"

msgid "Odranci_SI"
msgstr "奧德蘭齊"

msgid "Oplotnica_SI"
msgstr "奧普洛特尼察"

msgid "Ormoz_SI"
msgstr "奧爾莫日"

msgid "Piran_SI"
msgstr "皮蘭"

msgid "Pivka_SI"
msgstr "皮夫卡"

msgid "Podcetrtek_SI"
msgstr "波德切特泰克"

msgid "Podlehnik_SI"
msgstr "波德萊赫尼克"

msgid "Poljcane_SI"
msgstr "波爾伊察涅"

msgid "Polzela_SI"
msgstr "波爾澤拉"

msgid "Postojna_SI"
msgstr "波斯托伊納"

msgid "Prebold_SI"
msgstr "普雷博爾德"

msgid "Preddvor_SI"
msgstr "普雷德沃爾"

msgid "Prevalje_SI"
msgstr "普雷瓦"

msgid "Ptuj_SI"
msgstr "普圖杰"

msgid "Puconci_SI"
msgstr "普聰齊"

msgid "Race-Fram_SI"
msgstr "賽 - 弗拉姆"

msgid "Radece_SI"
msgstr "拉代切"

msgid "Radenci_SI"
msgstr "拉登齊"

msgid "Radlje ob Dravi_SI"
msgstr "德拉瓦河畔拉德列"

msgid "Radovljica_SI"
msgstr "拉多夫利察"

msgid "Ravne na Koroskem_SI"
msgstr "拉夫內納科羅什凱姆"

msgid "Razkrizje_SI"
msgstr "拉茲科日列"

msgid "Recica ob Savinji_SI"
msgstr "薩文利畔雷契察"

msgid "Rence-Vogrsko_SI"
msgstr "倫切-沃格斯科"

msgid "Ribnica_SI"
msgstr "裡布尼察"

msgid "Rogaska Slatina_SI"
msgstr "羅加斯卡斯拉蒂納"

msgid "Rogasovci_SI"
msgstr "羅加舍夫齊"

msgid "Ruse_SI"
msgstr "魯塞"

msgid "Salovci_SI"
msgstr "沙洛夫齊"

msgid "Semic_SI"
msgstr "賽米奇"

msgid "Sempeter-Vrtojba_SI"
msgstr "塞姆皮特-普羅特伊巴"

msgid "Sencur_SI"
msgstr "申丘爾"

msgid "Sentilj_SI"
msgstr "申蒂利"

msgid "Sentjernej_SI"
msgstr "申特耶爾內伊"

msgid "Sentjur_SI"
msgstr "採列附近申特尤爾"

msgid "Sentrupert_SI"
msgstr "申特魯佩爾特"

msgid "Sevnica_SI"
msgstr "塞夫尼察"

msgid "Sezana_SI"
msgstr "塞扎納"

msgid "Skocjan_SI"
msgstr "斯科茨揚"

msgid "Skofja Loka_SI"
msgstr "什科菲亞洛卡"

msgid "Skofljica_SI"
msgstr "什科夫利察"

msgid "Slovenj Gradec_SI"
msgstr "斯洛文尼格拉代茨"

msgid "Slovenska Bistrica_SI"
msgstr "斯洛文尼亞比斯特裡察"

msgid "Slovenske Konjice_SI"
msgstr "斯洛文尼亞科尼採"

msgid "Smarje pri Jelsah_SI"
msgstr "耶爾沙赫附近什馬列"

msgid "Smarjeske Toplice_SI"
msgstr "什馬列什克-托普利採"

msgid "Smartno ob Paki_SI"
msgstr "帕卡河畔什馬爾特諾"

msgid "Smartno pri Litiji_SI"
msgstr "利蒂伊附近什馬爾特諾"

msgid "Sodrazica_SI"
msgstr "索德拉日察"

msgid "Solcava_SI"
msgstr "索爾察瓦"

msgid "Sostanj_SI"
msgstr "紹什塔尼"

msgid "Starse_SI"
msgstr "斯塔爾舍"

msgid "Store_SI"
msgstr "商店"

msgid "Straza_SI"
msgstr "史特拉札"

msgid "Sveta Trojica v Slovenskih Goricah_SI"
msgstr "斯洛文尼亞丘陵內斯維塔特羅伊卡"

msgid "Sveti Andraz v Slovenskih Goricah_SI"
msgstr "斯洛文尼亞丘陵內斯韋提安德拉日"

msgid "Sveti Jurij_SI"
msgstr "斯洛文尼亞丘陵內斯韋提尤爾利"

msgid "Sveti Jurij v Slovenskih Goricah_SI"
msgstr "斯洛文尼亞丘陵內斯韋提尤爾利"

msgid "Sveti Tomaz_SI"
msgstr "斯韋提托馬日"

msgid "Tabor_SI"
msgstr "泰伯"

msgid "Tisina_SI"
msgstr "蒂希納"

msgid "Tolmin_SI"
msgstr "托爾明"

msgid "Trbovlje_SI"
msgstr "特爾伯夫列"

msgid "Trebnje_SI"
msgstr "特雷布涅"

msgid "Trnovska Vas_SI"
msgstr "特爾諾沃村"

msgid "Trzic_SI"
msgstr "特爾日奇"

msgid "Trzin_SI"
msgstr "特爾津"

msgid "Turnisce_SI"
msgstr "圖爾尼什切"

msgid "Velenje_SI"
msgstr "韋萊涅"

msgid "Velika Polana_SI"
msgstr "韋利卡波拉那"

msgid "Velike Lasce_SI"
msgstr "韋利克拉什切"

msgid "Verzej_SI"
msgstr "韋爾熱"

msgid "Videm_SI"
msgstr "維代姆"

msgid "Vipava_SI"
msgstr "維帕瓦"

msgid "Vitanje_SI"
msgstr "維塔涅"

msgid "Vodice_SI"
msgstr "沃迪採"

msgid "Vojnik_SI"
msgstr "沃伊尼克"

msgid "Vransko_SI"
msgstr "弗蘭斯科"

msgid "Vrhnika_SI"
msgstr "弗爾赫尼卡"

msgid "Vuzenica_SI"
msgstr "弗贊尼卡"

msgid "Zagorje ob Savi_SI"
msgstr "薩瓦河畔扎戈列"

msgid "Zalec_SI"
msgstr "扎萊茨"

msgid "Zavrc_SI"
msgstr "薩弗爾奇"

msgid "Zelezniki_SI"
msgstr "熱萊茲尼基"

msgid "Zetale_SI"
msgstr "熱塔雷"

msgid "Ziri_SI"
msgstr "日裡"

msgid "Zrece_SI"
msgstr "茲雷切"

msgid "Zuzemberk_SI"
msgstr "祖熱姆布爾克"

msgid "Svalbard and Jan Mayen_SJ"
msgstr "斯瓦爾巴和揚馬延"

msgid "Banskobystricky kraj_SK"
msgstr "班斯卡-比斯特理察"

msgid "Bratislavsky kraj_SK"
msgstr "布拉迪斯拉發"

msgid "Kosicky kraj_SK"
msgstr "科希策"

msgid "Nitriansky kraj_SK"
msgstr "尼特拉"

msgid "Presovsky kraj_SK"
msgstr "普雷紹夫"

msgid "Trenciansky kraj_SK"
msgstr "特倫欽"

msgid "Trnavsky kraj_SK"
msgstr "特爾納瓦"

msgid "Zilinsky kraj_SK"
msgstr "日利納"

msgid "Eastern_SL"
msgstr "東部"

msgid "Northern_SL"
msgstr "北部"

msgid "Southern_SL"
msgstr "南部"

msgid "Western Area_SL"
msgstr "西部地區"

msgid "Acquaviva_SM"
msgstr "阿夸維瓦"

msgid "Borgo Maggiore_SM"
msgstr "博爾戈·馬吉歐雷"

msgid "Chiesanuova_SM"
msgstr "基艾沙羅"

msgid "Domagnano_SM"
msgstr "馬格納諾"

msgid "Faetano_SM"
msgstr "法爾齊亞諾"

msgid "Fiorentino_SM"
msgstr "菲奧倫蒂諾"

msgid "Montegiardino_SM"
msgstr "蒙泰賈迪諾"

msgid "San Marino_SM"
msgstr "聖瑪利諾"

msgid "Serravalle_SM"
msgstr "塞拉瓦萊"

msgid "Dakar_SN"
msgstr "達喀爾"

msgid "Diourbel_SN"
msgstr "久爾貝勒"

msgid "Fatick_SN"
msgstr "法蒂克"

msgid "Kaffrine_SN"
msgstr "卡夫林"

msgid "Kaolack_SN"
msgstr "考拉克"

msgid "Kedougou_SN"
msgstr "凱杜古"

msgid "Kolda_SN"
msgstr "科爾達"

msgid "Louga_SN"
msgstr "盧加"

msgid "Matam_SN"
msgstr "馬塔姆"

msgid "Saint-Louis_SN"
msgstr "聖路易斯"

msgid "Sedhiou_SN"
msgstr "塞久"

msgid "Tambacounda_SN"
msgstr "坦巴昆達"

msgid "Thies_SN"
msgstr "捷斯"

msgid "Ziguinchor_SN"
msgstr "濟金紹爾"

msgid "Awdal_SO"
msgstr "阿烏達爾"

msgid "Bakool_SO"
msgstr "巴科勒"

msgid "Banaadir_SO"
msgstr "巴納迪爾"

msgid "Bari_SO"
msgstr "巴裡"

msgid "Bay_SO"
msgstr "拜"

msgid "Galguduud_SO"
msgstr "加爾古杜德"

msgid "Gedo_SO"
msgstr "蓋多"

msgid "Hiiraan_SO"
msgstr "希蘭"

msgid "Jubbada Dhexe_SO"
msgstr "中朱伯"

msgid "Jubbada Hoose_SO"
msgstr "下朱巴"

msgid "Mudug_SO"
msgstr "穆杜格"

msgid "Nugaal_SO"
msgstr "努加爾"

msgid "Sanaag_SO"
msgstr "薩納格"

msgid "Shabeellaha Dhexe_SO"
msgstr "中謝貝利"

msgid "Shabeellaha Hoose_SO"
msgstr "下謝貝利"

msgid "Sool_SO"
msgstr "索勒"

msgid "Togdheer_SO"
msgstr "托格代爾"

msgid "Woqooyi Galbeed_SO"
msgstr "沃戈伊加勒貝德"

msgid "Brokopondo_SR"
msgstr "布羅科蓬多"

msgid "Commewijne_SR"
msgstr "科默韋訥"

msgid "Coronie_SR"
msgstr "科羅尼"

msgid "Marowijne_SR"
msgstr "馬羅韋納"

msgid "Nickerie_SR"
msgstr "尼克裡"

msgid "Para_SR"
msgstr "巴拉"

msgid "Paramaribo_SR"
msgstr "帕拉馬裡博"

msgid "Saramacca_SR"
msgstr "薩拉馬卡"

msgid "Sipaliwini_SR"
msgstr "錫帕利維尼"

msgid "Wanica_SR"
msgstr "瓦尼卡"

msgid "Central Equatoria_SS"
msgstr "中赤道"

msgid "Eastern Equatoria_SS"
msgstr "東赤道"

msgid "Jonglei_SS"
msgstr "瓊萊"

msgid "Lakes_SS"
msgstr "湖"

msgid "Northern Bahr el Ghazal_SS"
msgstr "北加扎勒河"

msgid "Unity_SS"
msgstr "統一"

msgid "Upper Nile_SS"
msgstr "上尼羅"

msgid "Warrap_SS"
msgstr "瓦拉布"

msgid "Western Bahr el Ghazal_SS"
msgstr "西加扎勒河"

msgid "Western Equatoria_SS"
msgstr "西赤道"

msgid "Principe_ST"
msgstr "普林西比"

msgid "Sao Tome_ST"
msgstr "聖多美"

msgid "Ahuachapan_SV"
msgstr "阿瓦查潘"

msgid "Cabanas_SV"
msgstr "卡巴納斯"

msgid "Chalatenango_SV"
msgstr "查拉特南戈"

msgid "Cuscatlan_SV"
msgstr "庫斯卡特蘭"

msgid "La Libertad_SV"
msgstr "拉利伯塔德"

msgid "La Paz_SV"
msgstr "拉巴斯"

msgid "La Union_SV"
msgstr "拉烏尼翁"

msgid "Morazan_SV"
msgstr "莫拉桑"

msgid "San Miguel_SV"
msgstr "聖米格爾"

msgid "San Salvador_SV"
msgstr "聖薩爾瓦多"

msgid "San Vicente_SV"
msgstr "聖維森特"

msgid "Santa Ana_SV"
msgstr "聖安娜"

msgid "Sonsonate_SV"
msgstr "鬆索納特"

msgid "Usulutan_SV"
msgstr "烏蘇盧坦"

msgid "Sint Maarten (Dutch Part)_SX"
msgstr "荷屬聖馬丁"

msgid "Al Hasakah_SY"
msgstr "哈塞克"

msgid "Al Ladhiqiyah_SY"
msgstr "拉塔基亞"

msgid "Al Qunaytirah_SY"
msgstr "庫奈特拉"

msgid "Ar Raqqah_SY"
msgstr "拉卡"

msgid "As Suwayda'_SY"
msgstr "蘇韋達"

msgid "Dar'a_SY"
msgstr "德拉"

msgid "Dayr az Zawr_SY"
msgstr "代爾祖爾"

msgid "Dimashq_SY"
msgstr "大馬士革"

msgid "Halab_SY"
msgstr "阿勒頗"

msgid "Hamah_SY"
msgstr "哈馬"

msgid "Hims_SY"
msgstr "希姆斯"

msgid "Idlib_SY"
msgstr "伊德利卜"

msgid "Rif Dimashq_SY"
msgstr "大馬士革"

msgid "Tartus_SY"
msgstr "塔爾圖斯"

msgid "Hhohho_SZ"
msgstr "霍霍"

msgid "Lubombo_SZ"
msgstr "盧邦博"

msgid "Manzini_SZ"
msgstr "曼齊尼"

msgid "Shiselweni_SZ"
msgstr "希塞盧韋尼"

msgid "Turks and Caicos Islands_TC"
msgstr "特克斯和凱科斯群島"

msgid "Bahr el Gazel_TD"
msgstr "加扎勒河"

msgid "Batha_TD"
msgstr "巴塔"

msgid "Borkou_TD"
msgstr "博爾"

msgid "Chari-Baguirmi_TD"
msgstr "沙裡 - 巴吉爾米"

msgid "Guera_TD"
msgstr "蓋拉"

msgid "Hadjer Lamis_TD"
msgstr "哈杰爾-拉密"

msgid "Kanem_TD"
msgstr "加涅姆"

msgid "Lac_TD"
msgstr "紫膠"

msgid "Logone-Occidental_TD"
msgstr "西洛貢"

msgid "Logone-Oriental_TD"
msgstr "東洛貢"

msgid "Mandoul_TD"
msgstr "芒杜爾"

msgid "Mayo-Kebbi-Est_TD"
msgstr "東凱比河"

msgid "Mayo-Kebbi-Ouest_TD"
msgstr "梅奧凱比西北"

msgid "Moyen-Chari_TD"
msgstr "中沙裡"

msgid "Ouaddai_TD"
msgstr "瓦達伊"

msgid "Salamat_TD"
msgstr "薩拉馬特"

msgid "Sila_TD"
msgstr "西拉"

msgid "Tandjile_TD"
msgstr "坦吉萊"

msgid "Tibesti_TD"
msgstr "提貝斯提"

msgid "Ville de Ndjamena_TD"
msgstr "恩賈梅納"

msgid "Wadi Fira_TD"
msgstr "瓦迪菲拉"

msgid "French Southern Territories_TF"
msgstr "法屬南部和南極領地"

msgid "Centrale_TG"
msgstr "中央"

msgid "Kara_TG"
msgstr "卡拉"

msgid "Maritime_TG"
msgstr "濱海"

msgid "Plateaux_TG"
msgstr "高原"

msgid "Savanes_TG"
msgstr "草原區"

msgid "Amnat Charoen_TH"
msgstr "安納乍能"

msgid "Ang Thong_TH"
msgstr "紅統"

msgid "Bueng Kan_TH"
msgstr "汶干"

msgid "Buri Ram_TH"
msgstr "武裡南"

msgid "Chachoengsao_TH"
msgstr "北柳"

msgid "Chai Nat_TH"
msgstr "猜納府"

msgid "Chaiyaphum_TH"
msgstr "猜也蓬"

msgid "Chanthaburi_TH"
msgstr "尖竹汶"

msgid "Chiang Mai_TH"
msgstr "清邁"

msgid "Chiang Rai_TH"
msgstr "清萊"

msgid "Chon Buri_TH"
msgstr "春武裡"

msgid "Chumphon_TH"
msgstr "春蓬"

msgid "Kalasin_TH"
msgstr "加拉信"

msgid "Kamphaeng Phet_TH"
msgstr "甘烹碧"

msgid "Kanchanaburi_TH"
msgstr "甘加那汶裡"

msgid "Khon Kaen_TH"
msgstr "坤敬"

msgid "Krabi_TH"
msgstr "甲米"

msgid "Krung Thep Maha Nakhon_TH"
msgstr "曼谷"

msgid "Lampang_TH"
msgstr "南邦"

msgid "Lamphun_TH"
msgstr "南邦"

msgid "Loei_TH"
msgstr "黎"

msgid "Lop Buri_TH"
msgstr "華富裡"

msgid "Mae Hong Son_TH"
msgstr "夜豐頌"

msgid "Maha Sarakham_TH"
msgstr "瑪哈沙拉堪"

msgid "Mukdahan_TH"
msgstr "穆達漢"

msgid "Nakhon Nayok_TH"
msgstr "那空那育"

msgid "Nakhon Pathom_TH"
msgstr "佛統"

msgid "Nakhon Phanom_TH"
msgstr "那空帕農"

msgid "Nakhon Ratchasima_TH"
msgstr "呵叻"

msgid "Nakhon Sawan_TH"
msgstr "那空沙旺"

msgid "Nakhon Si Thammarat_TH"
msgstr "洛坤"

msgid "Nan_TH"
msgstr "楠"

msgid "Narathiwat_TH"
msgstr "那拉提瓦"

msgid "Nong Bua Lam Phu_TH"
msgstr "廊磨喃蒲"

msgid "Nong Khai_TH"
msgstr "廊開"

msgid "Nonthaburi_TH"
msgstr "暖武裡"

msgid "Pathum Thani_TH"
msgstr "巴吞他尼"

msgid "Pattani_TH"
msgstr "北大年"

msgid "Phangnga_TH"
msgstr "攀牙"

msgid "Phatthalung_TH"
msgstr "博他侖"

msgid "Phayao_TH"
msgstr "帕堯"

msgid "Phetchabun_TH"
msgstr "碧差汶"

msgid "Phetchaburi_TH"
msgstr "佩布裡"

msgid "Phichit_TH"
msgstr "披集"

msgid "Phitsanulok_TH"
msgstr "彭世洛"

msgid "Phra Nakhon Si Ayutthaya_TH"
msgstr "大城"

msgid "Phrae_TH"
msgstr "帕"

msgid "Phuket_TH"
msgstr "普吉"

msgid "Prachin Buri_TH"
msgstr "巴真武裡"

msgid "Prachuap Khiri Khan_TH"
msgstr "班武裡"

msgid "Ranong_TH"
msgstr "拉廊"

msgid "Ratchaburi_TH"
msgstr "叻丕"

msgid "Rayong_TH"
msgstr "羅勇"

msgid "Roi Et_TH"
msgstr "黎逸"

msgid "Sa Kaeo_TH"
msgstr "沙繳"

msgid "Sakon Nakhon_TH"
msgstr "色軍"

msgid "Samut Prakan_TH"
msgstr "北欖"

msgid "Samut Sakhon_TH"
msgstr "龍仔厝"

msgid "Samut Songkhram_TH"
msgstr "夜功"

msgid "Saraburi_TH"
msgstr "沙拉武裡"

msgid "Satun_TH"
msgstr "沙敦"

msgid "Si Sa Ket_TH"
msgstr "四色菊"

msgid "Sing Buri_TH"
msgstr "信武裡"

msgid "Songkhla_TH"
msgstr "宋卡"

msgid "Sukhothai_TH"
msgstr "素可泰"

msgid "Suphan Buri_TH"
msgstr "素攀武裡"

msgid "Surat Thani_TH"
msgstr "素叻"

msgid "Surin_TH"
msgstr "素林"

msgid "Tak_TH"
msgstr "來興"

msgid "Trang_TH"
msgstr "董裡"

msgid "Trat_TH"
msgstr "達勒"

msgid "Ubon Ratchathani_TH"
msgstr "烏汶"

msgid "Udon Thani_TH"
msgstr "烏隆"

msgid "Uthai Thani_TH"
msgstr "烏隆"

msgid "Uttaradit_TH"
msgstr "程逸"

msgid "Yala_TH"
msgstr "亞拉"

msgid "Yasothon_TH"
msgstr "耶梭通"

msgid "Dushanbe_TJ"
msgstr "杜尚別"

msgid "Khatlon_TJ"
msgstr "哈特隆"

msgid "Kuhistoni Badakhshon_TJ"
msgstr "戈爾諾-巴達赫尚自治"

msgid "Nohiyahoi Tobei Jumhuri_TJ"
msgstr "國家直轄區"

msgid "Sughd_TJ"
msgstr "索格特"

msgid "Tokelau_TK"
msgstr "托克勞"

msgid "Aileu_TL"
msgstr "阿伊萊烏"

msgid "Ainaro_TL"
msgstr "阿伊納羅"

msgid "Baucau_TL"
msgstr "包考"

msgid "Bobonaro_TL"
msgstr "博博納羅"

msgid "Cova Lima_TL"
msgstr "科瓦利馬"

msgid "Dili_TL"
msgstr "帝力"

msgid "Ermera_TL"
msgstr "埃爾梅拉"

msgid "Lautem_TL"
msgstr "勞滕"

msgid "Liquica_TL"
msgstr "利基卡"

msgid "Manatuto_TL"
msgstr "馬納圖托"

msgid "Manufahi_TL"
msgstr "馬努法伊"

msgid "Oecussi_TL"
msgstr "歐庫西區"

msgid "Viqueque_TL"
msgstr "維克克"

msgid "Ahal_TM"
msgstr "阿哈爾"

msgid "Balkan_TM"
msgstr "巴爾坎"

msgid "Dasoguz_TM"
msgstr "達沙古茲"

msgid "Lebap_TM"
msgstr "列巴普"

msgid "Mary_TM"
msgstr "瑪麗"

msgid "Beja_TN"
msgstr "貝雅"

msgid "Ben Arous_TN"
msgstr "本阿魯斯"

msgid "Bizerte_TN"
msgstr "比塞大"

msgid "Gabes_TN"
msgstr "加貝斯"

msgid "Gafsa_TN"
msgstr "加夫薩"

msgid "Jendouba_TN"
msgstr "堅杜拜"

msgid "Kairouan_TN"
msgstr "凱魯萬"

msgid "Kasserine_TN"
msgstr "卡塞林"

msgid "Kebili_TN"
msgstr "吉比利"

msgid "L'Ariana_TN"
msgstr "艾爾亞奈"

msgid "La Manouba_TN"
msgstr "拉馬努巴"

msgid "Le Kef_TN"
msgstr "卡夫"

msgid "Mahdia_TN"
msgstr "馬赫迪耶"

msgid "Medenine_TN"
msgstr "美德寧"

msgid "Monastir_TN"
msgstr "莫納斯提爾"

msgid "Nabeul_TN"
msgstr "納布勒"

msgid "Sfax_TN"
msgstr "斯法克斯"

msgid "Sidi Bouzid_TN"
msgstr "西迪布濟德"

msgid "Siliana_TN"
msgstr "錫勒亞奈"

msgid "Sousse_TN"
msgstr "蘇塞"

msgid "Tataouine_TN"
msgstr "泰塔溫"

msgid "Tozeur_TN"
msgstr "托澤爾"

msgid "Tunis_TN"
msgstr "突尼斯"

msgid "Zaghouan_TN"
msgstr "宰格萬"

msgid "'Eua_TO"
msgstr "埃瓦島"

msgid "Ha'apai_TO"
msgstr "哈派群島"

msgid "Niuas_TO"
msgstr "紐阿斯群島"

msgid "Tongatapu_TO"
msgstr "湯加塔布島"

msgid "Vava'u_TO"
msgstr "瓦瓦烏群島"

msgid "Adana_TR"
msgstr "阿達納"

msgid "Adiyaman_TR"
msgstr "阿德亞曼"

msgid "Afyonkarahisar_TR"
msgstr "阿菲永卡拉希薩爾"

msgid "Agri_TR"
msgstr "阿勒"

msgid "Aksaray_TR"
msgstr "阿克薩賴"

msgid "Amasya_TR"
msgstr "阿馬西亞"

msgid "Ankara_TR"
msgstr "安卡拉"

msgid "Antalya_TR"
msgstr "安塔利亞"

msgid "Ardahan_TR"
msgstr "阿爾達漢"

msgid "Artvin_TR"
msgstr "阿爾特溫"

msgid "Aydin_TR"
msgstr "艾登"

msgid "Balikesir_TR"
msgstr "巴勒克埃西爾"

msgid "Bartin_TR"
msgstr "巴爾騰"

msgid "Batman_TR"
msgstr "巴特曼"

msgid "Bayburt_TR"
msgstr "巴伊布爾特"

msgid "Bilecik_TR"
msgstr "比萊吉克"

msgid "Bingol_TR"
msgstr "賓格爾"

msgid "Bitlis_TR"
msgstr "比特利斯"

msgid "Bolu_TR"
msgstr "博盧"

msgid "Burdur_TR"
msgstr "布爾杜爾"

msgid "Bursa_TR"
msgstr "布爾薩"

msgid "Canakkale_TR"
msgstr "恰納卡萊"

msgid "Cankiri_TR"
msgstr "昌克勒"

msgid "Corum_TR"
msgstr "喬魯姆"

msgid "Denizli_TR"
msgstr "代尼茲利"

msgid "Diyarbakir_TR"
msgstr "迪亞巴克爾"

msgid "Duzce_TR"
msgstr "迪茲杰"

msgid "Edirne_TR"
msgstr "埃迪爾內"

msgid "Elazig_TR"
msgstr "埃拉澤"

msgid "Erzincan_TR"
msgstr "埃爾津詹"

msgid "Erzurum_TR"
msgstr "埃爾祖魯姆"

msgid "Eskisehir_TR"
msgstr "埃斯基謝希爾"

msgid "Gaziantep_TR"
msgstr "加濟安泰普"

msgid "Giresun_TR"
msgstr "吉雷鬆"

msgid "Gumushane_TR"
msgstr "居米什哈內"

msgid "Hakkari_TR"
msgstr "哈卡裡"

msgid "Hatay_TR"
msgstr "哈塔伊"

msgid "Igdir_TR"
msgstr "伊迪爾"

msgid "Isparta_TR"
msgstr "伊斯帕爾塔"

msgid "Istanbul_TR"
msgstr "伊斯坦布爾"

msgid "Izmir_TR"
msgstr "伊茲密爾"

msgid "Kahramanmaras_TR"
msgstr "卡赫拉曼馬什拉"

msgid "Karabuk_TR"
msgstr "卡拉比克"

msgid "Karaman_TR"
msgstr "卡拉曼"

msgid "Kars_TR"
msgstr "卡爾斯"

msgid "Kastamonu_TR"
msgstr "卡斯塔莫努"

msgid "Kayseri_TR"
msgstr "開塞利"

msgid "Kilis_TR"
msgstr "基利斯"

msgid "Kirikkale_TR"
msgstr "克魯茲卡雷"

msgid "Kirklareli_TR"
msgstr "克爾克拉雷"

msgid "Kirsehir_TR"
msgstr "克爾謝希爾"

msgid "Kocaeli_TR"
msgstr "科賈埃利"

msgid "Konya_TR"
msgstr "科尼亞"

msgid "Kutahya_TR"
msgstr "屈塔希亞"

msgid "Malatya_TR"
msgstr "馬拉蒂亞"

msgid "Manisa_TR"
msgstr "馬尼薩"

msgid "Mardin_TR"
msgstr "馬爾丁"

msgid "Mersin_TR"
msgstr "梅爾辛"

msgid "Mugla_TR"
msgstr "穆拉"

msgid "Mus_TR"
msgstr "穆什"

msgid "Nevsehir_TR"
msgstr "內夫謝希爾"

msgid "Nigde_TR"
msgstr "尼代"

msgid "Ordu_TR"
msgstr "奧爾杜"

msgid "Osmaniye_TR"
msgstr "奧斯曼尼耶"

msgid "Rize_TR"
msgstr "裡澤"

msgid "Sakarya_TR"
msgstr "薩卡裡亞"

msgid "Samsun_TR"
msgstr "薩姆鬆"

msgid "Sanliurfa_TR"
msgstr "桑尼烏法"

msgid "Siirt_TR"
msgstr "錫爾特"

msgid "Sinop_TR"
msgstr "錫諾普"

msgid "Sirnak_TR"
msgstr "舍爾納克"

msgid "Sivas_TR"
msgstr "錫瓦斯"

msgid "Tekirdag_TR"
msgstr "泰基爾達"

msgid "Tokat_TR"
msgstr "托卡特"

msgid "Trabzon_TR"
msgstr "特拉布宗"

msgid "Tunceli_TR"
msgstr "通杰利"

msgid "Usak_TR"
msgstr "烏沙克"

msgid "Van_TR"
msgstr "凡城"

msgid "Yalova_TR"
msgstr "亞洛瓦"

msgid "Yozgat_TR"
msgstr "約茲加特"

msgid "Zonguldak_TR"
msgstr "宗古爾達克"

msgid "Arima_TT"
msgstr "華宇"

msgid "Chaguanas_TT"
msgstr "查瓜納斯"

msgid "Couva-Tabaquite-Talparo_TT"
msgstr "庫瓦-塔巴基特-塔爾帕羅"

msgid "Diego Martin_TT"
msgstr "迭戈馬丁"

msgid "Mayaro-Rio Claro_TT"
msgstr "馬亞羅-裡奧克萊爾"

msgid "Penal-Debe_TT"
msgstr "皮納爾 - 德貝"

msgid "Point Fortin_TT"
msgstr "點福廷"

msgid "Port of Spain_TT"
msgstr "西班牙港"

msgid "Princes Town_TT"
msgstr "王子鎮"

msgid "San Fernando_TT"
msgstr "聖費爾南多"

msgid "San Juan-Laventille_TT"
msgstr "聖胡安-拉芬蒂勒"

msgid "Sangre Grande_TT"
msgstr "大桑格雷"

msgid "Siparia_TT"
msgstr "錫帕裡亞"

msgid "Tobago_TT"
msgstr "多巴哥"

msgid "Tunapuna-Piarco_TT"
msgstr "圖納普納 - 皮亞爾科"

msgid "Funafuti_TV"
msgstr "富納富提"

msgid "Nanumaga_TV"
msgstr "納努曼加島"

msgid "Nanumea_TV"
msgstr "納諾梅阿"

msgid "Niutao_TV"
msgstr "紐套"

msgid "Nui_TV"
msgstr "努伊"

msgid "Nukufetau_TV"
msgstr "努庫費陶"

msgid "Nukulaelae_TV"
msgstr "努庫萊萊"

msgid "Vaitupu_TV"
msgstr "瓦伊圖普"

msgid "Changhua_TW"
msgstr "彰化"

msgid "Chiayi_TW"
msgstr "嘉義"

msgid "Hsinchu_TW"
msgstr "新竹"

msgid "Hualien_TW"
msgstr "花蓮"

msgid "Kaohsiung_TW"
msgstr "高雄"

msgid "Keelung_TW"
msgstr "基隆"

msgid "Kinmen_TW"
msgstr "金門"

msgid "Lienchiang_TW"
msgstr "連江"

msgid "Miaoli_TW"
msgstr "苗栗"

msgid "Nantou_TW"
msgstr "南投"

msgid "New Taipei_TW"
msgstr "新台北"

msgid "Penghu_TW"
msgstr "蕪湖"

msgid "Pingtung_TW"
msgstr "屏東"

msgid "Taichung_TW"
msgstr "台中"

msgid "Tainan_TW"
msgstr "台南"

msgid "Taipei_TW"
msgstr "台北"

msgid "Taitung_TW"
msgstr "台東"

msgid "Taoyuan_TW"
msgstr "桃園"

msgid "Yilan_TW"
msgstr "宜蘭"

msgid "Yunlin_TW"
msgstr "雲林"

msgid "Arusha_TZ"
msgstr "阿魯沙"

msgid "Dar es Salaam_TZ"
msgstr "達累斯薩拉姆"

msgid "Dodoma_TZ"
msgstr "多多馬"

msgid "Geita_TZ"
msgstr "蓋塔"

msgid "Iringa_TZ"
msgstr "伊林加"

msgid "Kagera_TZ"
msgstr "卡蓋拉"

msgid "Kaskazini Pemba_TZ"
msgstr "北奔巴"

msgid "Kaskazini Unguja_TZ"
msgstr "尚西巴北"

msgid "Katavi_TZ"
msgstr "卡塔維"

msgid "Kigoma_TZ"
msgstr "基戈馬"

msgid "Kilimanjaro_TZ"
msgstr "乞力馬扎羅"

msgid "Kusini Pemba_TZ"
msgstr "南奔巴"

msgid "Kusini Unguja_TZ"
msgstr "桑給巴爾南"

msgid "Lindi_TZ"
msgstr "林迪"

msgid "Manyara_TZ"
msgstr "馬亞拉"

msgid "Mara_TZ"
msgstr "馬臘"

msgid "Mbeya_TZ"
msgstr "姆貝亞"

msgid "Mjini Magharibi_TZ"
msgstr "尚西巴西"

msgid "Morogoro_TZ"
msgstr "莫洛戈羅"

msgid "Mtwara_TZ"
msgstr "姆特瓦拉"

msgid "Mwanza_TZ"
msgstr "姆萬扎"

msgid "Njombe_TZ"
msgstr "恩瓊貝"

msgid "Pwani_TZ"
msgstr "濱海"

msgid "Rukwa_TZ"
msgstr "魯夸"

msgid "Ruvuma_TZ"
msgstr "魯伍馬"

msgid "Shinyanga_TZ"
msgstr "希尼安加"

msgid "Simiyu_TZ"
msgstr "錫米尤"

msgid "Singida_TZ"
msgstr "辛吉達"

msgid "Tabora_TZ"
msgstr "塔波拉"

msgid "Tanga_TZ"
msgstr "坦噶"

msgid "Avtonomna Respublika Krym_UA"
msgstr "克裡米亞自治共和國"

msgid "Cherkaska oblast_UA"
msgstr "切爾卡瑟"

msgid "Chernihivska oblast_UA"
msgstr "切爾尼戈夫"

msgid "Chernivetska oblast_UA"
msgstr "切爾諾夫策"

msgid "Dnipropetrovska oblast_UA"
msgstr "第聶伯羅波得羅夫斯克"

msgid "Donetska oblast_UA"
msgstr "頓涅茨克"

msgid "Ivano-Frankivska oblast_UA"
msgstr "伊萬諾-弗蘭科夫斯克"

msgid "Kharkivska oblast_UA"
msgstr "哈爾科夫"

msgid "Khersonska oblast_UA"
msgstr "赫爾鬆"

msgid "Khmelnytska oblast_UA"
msgstr "赫梅利尼茨基"

msgid "Kirovohradska oblast_UA"
msgstr "基洛夫格勒"

msgid "Kyiv_UA"
msgstr "基輔"

msgid "Kyivska oblast_UA"
msgstr "基輔"

msgid "Luhanska oblast_UA"
msgstr "盧甘斯克"

msgid "Lvivska oblast_UA"
msgstr "利沃夫"

msgid "Mykolaivska oblast_UA"
msgstr "尼古拉耶夫"

msgid "Odeska oblast_UA"
msgstr "敖德薩"

msgid "Poltavska oblast_UA"
msgstr "波爾塔瓦"

msgid "Rivnenska oblast_UA"
msgstr "羅夫諾"

msgid "Sevastopol_UA"
msgstr "塞瓦斯托波爾"

msgid "Sumska oblast_UA"
msgstr "蘇梅"

msgid "Ternopilska oblast_UA"
msgstr "捷爾諾波爾"

msgid "Vinnytska oblast_UA"
msgstr "文尼察"

msgid "Volynska oblast_UA"
msgstr "沃倫"

msgid "Zakarpatska oblast_UA"
msgstr "外喀爾巴阡"

msgid "Zaporizka oblast_UA"
msgstr "扎波羅熱"

msgid "Zhytomyrska oblast_UA"
msgstr "日托米爾"

msgid "Abim_UG"
msgstr "阿比姆"

msgid "Adjumani_UG"
msgstr "阿朱馬尼"

msgid "Agago_UG"
msgstr "阿加戈"

msgid "Alebtong_UG"
msgstr "阿萊布通"

msgid "Amolatar_UG"
msgstr "阿莫拉塔爾"

msgid "Amudat_UG"
msgstr "阿穆達特"

msgid "Amuria_UG"
msgstr "阿穆爾"

msgid "Amuru_UG"
msgstr "阿姆魯"

msgid "Apac_UG"
msgstr "阿帕克"

msgid "Arua_UG"
msgstr "阿魯阿"

msgid "Budaka_UG"
msgstr "布達卡"

msgid "Bududa_UG"
msgstr "布杜達"

msgid "Bugiri_UG"
msgstr "布吉裡"

msgid "Buhweju_UG"
msgstr "布惠朱"

msgid "Buikwe_UG"
msgstr "布伊奎"

msgid "Bukedea_UG"
msgstr "布凱德阿"

msgid "Bukomansibi_UG"
msgstr "布科曼辛比"

msgid "Bukwa_UG"
msgstr "布夸"

msgid "Bulambuli_UG"
msgstr "布蘭布利"

msgid "Buliisa_UG"
msgstr "布利薩"

msgid "Bundibugyo_UG"
msgstr "本迪布焦"

msgid "Bushenyi_UG"
msgstr "布謝尼"

msgid "Busia_UG"
msgstr "布西亞"

msgid "Butaleja_UG"
msgstr "布塔萊扎"

msgid "Buvuma_UG"
msgstr "布武馬"

msgid "Buyende_UG"
msgstr "布延德"

msgid "Dokolo_UG"
msgstr "多科洛"

msgid "Gomba_UG"
msgstr "貢鮑"

msgid "Gulu_UG"
msgstr "古盧"

msgid "Hoima_UG"
msgstr "霍伊馬"

msgid "Ibanda_UG"
msgstr "伊班達"

msgid "Iganga_UG"
msgstr "伊甘加"

msgid "Isingiro_UG"
msgstr "伊斯萊格"

msgid "Jinja_UG"
msgstr "神社"

msgid "Kaabong_UG"
msgstr "卡邦"

msgid "Kabale_UG"
msgstr "卡巴萊"

msgid "Kabarole_UG"
msgstr "卡巴羅萊"

msgid "Kaberamaido_UG"
msgstr "卡貝拉馬伊"

msgid "Kalangala_UG"
msgstr "卡蘭加拉"

msgid "Kaliro_UG"
msgstr "基洛夫"

msgid "Kalungu_UG"
msgstr "卡倫古"

msgid "Kampala_UG"
msgstr "坎帕拉"

msgid "Kamuli_UG"
msgstr "卡穆利"

msgid "Kamwenge_UG"
msgstr "卡姆文蓋"

msgid "Kanungu_UG"
msgstr "卡農古"

msgid "Kapchorwa_UG"
msgstr "卡普喬魯瓦"

msgid "Kasese_UG"
msgstr "卡塞塞"

msgid "Katakwi_UG"
msgstr "卡塔奎"

msgid "Kayunga_UG"
msgstr "卡永加"

msgid "Kibaale_UG"
msgstr "基巴萊"

msgid "Kiboga_UG"
msgstr "基博加"

msgid "Kibuku_UG"
msgstr "基布庫"

msgid "Kiruhura_UG"
msgstr "基魯胡拉"

msgid "Kiryandongo_UG"
msgstr "基爾揚東戈"

msgid "Kisoro_UG"
msgstr "基索羅"

msgid "Kitgum_UG"
msgstr "基特古姆"

msgid "Koboko_UG"
msgstr "科波科"

msgid "Kole_UG"
msgstr "科爾"

msgid "Kotido_UG"
msgstr "科蒂多"

msgid "Kumi_UG"
msgstr "庫米"

msgid "Kween_UG"
msgstr "奎恩"

msgid "Kyankwanzi_UG"
msgstr "克揚寬齊"

msgid "Kyegegwa_UG"
msgstr "基耶蓋瓜"

msgid "Kyenjojo_UG"
msgstr "基恩喬喬"

msgid "Lamwo_UG"
msgstr "蘭沃"

msgid "Lira_UG"
msgstr "裡拉"

msgid "Luuka_UG"
msgstr "盧卡"

msgid "Luwero_UG"
msgstr "盧韋羅"

msgid "Lwengo_UG"
msgstr "盧恩戈"

msgid "Lyantonde_UG"
msgstr "利安通德"

msgid "Manafwa_UG"
msgstr "馬納夫瓦"

msgid "Maracha_UG"
msgstr "馬拉查"

msgid "Masaka_UG"
msgstr "馬薩卡"

msgid "Masindi_UG"
msgstr "馬辛迪"

msgid "Mayuge_UG"
msgstr "馬尤蓋"

msgid "Mbale_UG"
msgstr "姆巴萊"

msgid "Mbarara_UG"
msgstr "姆巴拉拉"

msgid "Mitooma_UG"
msgstr "米托馬"

msgid "Mityana_UG"
msgstr "米堤亞納"

msgid "Moroto_UG"
msgstr "莫羅托"

msgid "Moyo_UG"
msgstr "莫約"

msgid "Mpigi_UG"
msgstr "姆皮吉"

msgid "Mubende_UG"
msgstr "穆本德"

msgid "Mukono_UG"
msgstr "穆科諾"

msgid "Nakapiripirit_UG"
msgstr "納卡皮裡皮裡特"

msgid "Nakaseke_UG"
msgstr "納卡塞克"

msgid "Nakasongola_UG"
msgstr "納卡鬆戈拉"

msgid "Namayingo_UG"
msgstr "納馬因戈"

msgid "Namutumba_UG"
msgstr "努米亞"

msgid "Napak_UG"
msgstr "納帕克"

msgid "Nebbi_UG"
msgstr "內比"

msgid "Ngora_UG"
msgstr "恩戈拉"

msgid "Ntoroko_UG"
msgstr "恩托羅科"

msgid "Ntungamo_UG"
msgstr "恩通加莫"

msgid "Nwoya_UG"
msgstr "恩沃亞"

msgid "Otuke_UG"
msgstr "奧圖凱"

msgid "Oyam_UG"
msgstr "奧亞姆"

msgid "Pader_UG"
msgstr "帕德爾"

msgid "Pallisa_UG"
msgstr "帕利薩"

msgid "Rakai_UG"
msgstr "拉卡伊"

msgid "Rubirizi_UG"
msgstr "魯比裡濟"

msgid "Rukungiri_UG"
msgstr "魯昆吉裡"

msgid "Sembabule_UG"
msgstr "森巴布萊"

msgid "Serere_UG"
msgstr "塞雷雷"

msgid "Sheema_UG"
msgstr "謝馬"

msgid "Sironko_UG"
msgstr "錫龍科"

msgid "Soroti_UG"
msgstr "索羅提"

msgid "Tororo_UG"
msgstr "托羅羅"

msgid "Wakiso_UG"
msgstr "瓦基索"

msgid "Yumbe_UG"
msgstr "永貝"

msgid "Zombo_UG"
msgstr "宗布"

msgid "Baker Island_UM"
msgstr "貝克島"

msgid "Howland Island_UM"
msgstr "豪蘭島"

msgid "Jarvis Island_UM"
msgstr "賈維斯島"

msgid "Palmyra Atoll_UM"
msgstr "巴爾米拉環礁"

msgid "Alabama_US"
msgstr "阿拉巴馬"

msgid "Alaska_US"
msgstr "阿拉斯加"

msgid "Arizona_US"
msgstr "亞利桑那"

msgid "Arkansas_US"
msgstr "阿肯色"

msgid "California_US"
msgstr "加利福尼亞"

msgid "Colorado_US"
msgstr "科羅拉多"

msgid "Connecticut_US"
msgstr "康涅狄格"

msgid "Delaware_US"
msgstr "特拉華"

msgid "District of Columbia_US"
msgstr "哥倫比亞特區"

msgid "Florida_US"
msgstr "佛羅裡達"

msgid "Georgia_US"
msgstr "喬治亞"

msgid "Hawaii_US"
msgstr "夏威夷"

msgid "Idaho_US"
msgstr "愛達荷"

msgid "Illinois_US"
msgstr "伊利諾伊"

msgid "Indiana_US"
msgstr "印第安那"

msgid "Iowa_US"
msgstr "愛荷華"

msgid "Kansas_US"
msgstr "堪薩斯"

msgid "Kentucky_US"
msgstr "肯塔基"

msgid "Louisiana_US"
msgstr "路易斯安那"

msgid "Maine_US"
msgstr "緬因"

msgid "Maryland_US"
msgstr "馬裡蘭"

msgid "Massachusetts_US"
msgstr "馬薩諸塞"

msgid "Michigan_US"
msgstr "密歇根"

msgid "Minnesota_US"
msgstr "明尼蘇達"

msgid "Mississippi_US"
msgstr "密西西比"

msgid "Missouri_US"
msgstr "密蘇裡"

msgid "Montana_US"
msgstr "蒙大拿"

msgid "Nebraska_US"
msgstr "內布拉斯加"

msgid "Nevada_US"
msgstr "內華達"

msgid "New Hampshire_US"
msgstr "新罕布什爾"

msgid "New Jersey_US"
msgstr "新澤西"

msgid "New Mexico_US"
msgstr "新墨西哥"

msgid "New York_US"
msgstr "紐約"

msgid "North Carolina_US"
msgstr "北卡羅來納"

msgid "North Dakota_US"
msgstr "北達科他州"

msgid "Ohio_US"
msgstr "俄亥俄"

msgid "Oklahoma_US"
msgstr "俄克拉荷馬"

msgid "Oregon_US"
msgstr "俄勒岡"

msgid "Pennsylvania_US"
msgstr "賓夕法尼亞"

msgid "Rhode Island_US"
msgstr "羅德島"

msgid "South Carolina_US"
msgstr "南卡羅來納"

msgid "South Dakota_US"
msgstr "南達科他"

msgid "Tennessee_US"
msgstr "田納西"

msgid "Texas_US"
msgstr "德克薩斯"

msgid "Utah_US"
msgstr "猶他"

msgid "Vermont_US"
msgstr "佛蒙特"

msgid "Virginia_US"
msgstr "弗吉尼亞"

msgid "Washington_US"
msgstr "華盛頓"

msgid "West Virginia_US"
msgstr "西弗吉尼亞"

msgid "Wisconsin_US"
msgstr "威斯康星"

msgid "Wyoming_US"
msgstr "懷俄明"

msgid "Artigas_UY"
msgstr "阿蒂加斯"

msgid "Canelones_UY"
msgstr "卡內洛內斯"

msgid "Cerro Largo_UY"
msgstr "塞羅拉爾戈"

msgid "Colonia_UY"
msgstr "科洛尼亞"

msgid "Durazno_UY"
msgstr "杜拉斯諾"

msgid "Flores_UY"
msgstr "弗洛雷斯"

msgid "Florida_UY"
msgstr "佛羅裡達"

msgid "Lavalleja_UY"
msgstr "拉瓦耶哈 "

msgid "Maldonado_UY"
msgstr "馬爾多納多"

msgid "Montevideo_UY"
msgstr "蒙得維的亞"

msgid "Paysandu_UY"
msgstr "派桑杜"

msgid "Rio Negro_UY"
msgstr "內格羅河"

msgid "Rivera_UY"
msgstr "裡韋拉"

msgid "Rocha_UY"
msgstr "羅恰"

msgid "Salto_UY"
msgstr "薩爾托"

msgid "San Jose_UY"
msgstr "聖何塞"

msgid "Soriano_UY"
msgstr "索裡亞諾"

msgid "Tacuarembo_UY"
msgstr "塔夸倫博"

msgid "Treinta y Tres_UY"
msgstr "三十三人"

msgid "Andijon_UZ"
msgstr "安集延"

msgid "Buxoro_UZ"
msgstr "布哈拉"

msgid "Farg'ona_UZ"
msgstr "費爾干納"

msgid "Jizzax_UZ"
msgstr "吉扎克"

msgid "Namangan_UZ"
msgstr "納曼干"

msgid "Navoiy_UZ"
msgstr "納沃伊"

msgid "Qashqadaryo_UZ"
msgstr "卡什卡達裡亞"

msgid "Qoraqalpog'iston Respublikasi_UZ"
msgstr "卡拉卡爾帕克斯坦共和國"

msgid "Samarqand_UZ"
msgstr "撒馬爾罕"

msgid "Sirdaryo_UZ"
msgstr "錫爾河"

msgid "Surxondaryo_UZ"
msgstr "蘇爾漢河"

msgid "Toshkent_UZ"
msgstr "塔什干"

msgid "Xorazm_UZ"
msgstr "花拉子模"

msgid "Vatican City_VA"
msgstr "梵蒂岡城"

msgid "Charlotte_VC"
msgstr "夏洛特"

msgid "Grenadines_VC"
msgstr "格林納丁斯"

msgid "Saint David_VC"
msgstr "聖大衛"

msgid "Saint George_VC"
msgstr "聖喬治"

msgid "Saint Patrick_VC"
msgstr "聖帕特裡克"

msgid "Amazonas_VE"
msgstr "亞馬遜"

msgid "Anzoategui_VE"
msgstr "安索阿特吉"

msgid "Apure_VE"
msgstr "阿普雷"

msgid "Aragua_VE"
msgstr "阿拉瓜"

msgid "Barinas_VE"
msgstr "巴裡納斯"

msgid "Bolivar_VE"
msgstr "玻利瓦爾"

msgid "Carabobo_VE"
msgstr "卡拉沃沃"

msgid "Cojedes_VE"
msgstr "科赫德斯"

msgid "Delta Amacuro_VE"
msgstr "阿馬庫羅三角"

msgid "Dependencias Federales_VE"
msgstr "聯邦屬地"

msgid "Distrito Capital_VE"
msgstr "首都區"

msgid "Falcon_VE"
msgstr "法爾孔"

msgid "Guarico_VE"
msgstr "瓜裡科"

msgid "Lara_VE"
msgstr "拉臘"

msgid "Merida_VE"
msgstr "梅裡達"

msgid "Miranda_VE"
msgstr "米蘭達"

msgid "Monagas_VE"
msgstr "莫納加斯"

msgid "Nueva Esparta_VE"
msgstr "新埃斯帕塔"

msgid "Portuguesa_VE"
msgstr "波圖格薩"

msgid "Sucre_VE"
msgstr "蘇克雷"

msgid "Tachira_VE"
msgstr "塔奇拉"

msgid "Trujillo_VE"
msgstr "特魯希略"

msgid "Vargas_VE"
msgstr "巴爾加斯"

msgid "Yaracuy_VE"
msgstr "亞拉圭"

msgid "Zulia_VE"
msgstr "蘇利亞"

msgid "Virgin Islands, British_VG"
msgstr "英屬維爾京群島"

msgid "Virgin Islands, U.S._VI"
msgstr "美屬維爾京群島"

msgid "An Giang_VN"
msgstr "安江"

msgid "Ba Ria - Vung Tau_VN"
msgstr "巴地頭頓省"

msgid "Bac Giang_VN"
msgstr "北江"

msgid "Bac Kan_VN"
msgstr "北干"

msgid "Bac Lieu_VN"
msgstr "薄遼"

msgid "Bac Ninh_VN"
msgstr "北寧"

msgid "Ben Tre_VN"
msgstr "本特雷"

msgid "Binh Dinh_VN"
msgstr "平定"

msgid "Binh Duong_VN"
msgstr "平陽"

msgid "Binh Phuoc_VN"
msgstr "平福"

msgid "Binh Thuan_VN"
msgstr "平順"

msgid "Ca Mau_VN"
msgstr "金甌"

msgid "Can Tho_VN"
msgstr "芹苴"

msgid "Cao Bang_VN"
msgstr "曹邦"

msgid "Da Nang_VN"
msgstr "峴港"

msgid "Dak Lak_VN"
msgstr "多樂"

msgid "Dak Nong_VN"
msgstr "達農"

msgid "Dien Bien_VN"
msgstr "奠邊"

msgid "Dong Nai_VN"
msgstr "同奈"

msgid "Dong Thap_VN"
msgstr "東塔"

msgid "Gia Lai_VN"
msgstr "賈麗"

msgid "Ha Giang_VN"
msgstr "哈江"

msgid "Ha Nam_VN"
msgstr "河南"

msgid "Ha Noi_VN"
msgstr "河內"

msgid "Ha Tinh_VN"
msgstr "哈天"

msgid "Hai Duong_VN"
msgstr "海陽"

msgid "Hai Phong_VN"
msgstr "海防"

msgid "Ho Chi Minh_VN"
msgstr "胡志明"

msgid "Hoa Binh_VN"
msgstr "和平"

msgid "Hung Yen_VN"
msgstr "洪顏"

msgid "Khanh Hoa_VN"
msgstr "慶和"

msgid "Kien Giang_VN"
msgstr "建江"

msgid "Kon Tum_VN"
msgstr "昆嵩"

msgid "Lai Chau_VN"
msgstr "萊州"

msgid "Lam Dong_VN"
msgstr "林東"

msgid "Lang Son_VN"
msgstr "郎子"

msgid "Lao Cai_VN"
msgstr "老街"

msgid "Long An_VN"
msgstr "龍安"

msgid "Nam Dinh_VN"
msgstr "南定"

msgid "Nghe An_VN"
msgstr "乂安"

msgid "Ninh Binh_VN"
msgstr "寧平"

msgid "Ninh Thuan_VN"
msgstr "寧順"

msgid "Phu Tho_VN"
msgstr "富壽"

msgid "Phu Yen_VN"
msgstr "富安"

msgid "Quang Binh_VN"
msgstr "廣平"

msgid "Quang Nam_VN"
msgstr "廣南"

msgid "Quang Ngai_VN"
msgstr "廣義"

msgid "Quang Ninh_VN"
msgstr "廣寧"

msgid "Quang Tri_VN"
msgstr "廣治"

msgid "Soc Trang_VN"
msgstr "朔庄"

msgid "Son La_VN"
msgstr "兒子拉"

msgid "Tay Ninh_VN"
msgstr "西寧"

msgid "Thai Binh_VN"
msgstr "泰平"

msgid "Thai Nguyen_VN"
msgstr "泰國阮"

msgid "Thanh Hoa_VN"
msgstr "清化"

msgid "Thua Thien-Hue_VN"
msgstr "承天順化"

msgid "Tien Giang_VN"
msgstr "田江"

msgid "Tra Vinh_VN"
msgstr "茶榮"

msgid "Tuyen Quang_VN"
msgstr "宣光"

msgid "Vinh Long_VN"
msgstr "永隆"

msgid "Vinh Phuc_VN"
msgstr "永富"

msgid "Yen Bai_VN"
msgstr "顏白"

msgid "Malampa_VU"
msgstr "馬朗巴"

msgid "Penama_VU"
msgstr "彭納馬"

msgid "Sanma_VU"
msgstr "桑馬"

msgid "Shefa_VU"
msgstr "謝法"

msgid "Tafea_VU"
msgstr "塔菲阿"

msgid "Torba_VU"
msgstr "托爾巴"

msgid "Alo_WF"
msgstr "阿洛"

msgid "Sigave_WF"
msgstr "錫加韋"

msgid "Uvea_WF"
msgstr "烏韋阿"

msgid "A'ana_WS"
msgstr "阿納"

msgid "Aiga-i-le-Tai_WS"
msgstr "艾加伊勒泰"

msgid "Atua_WS"
msgstr "阿圖阿"

msgid "Fa'asaleleaga_WS"
msgstr "法塞萊萊阿加"

msgid "Gagaifomauga_WS"
msgstr "加蓋福毛加"

msgid "Palauli_WS"
msgstr "帕勞利"

msgid "Satupa'itea_WS"
msgstr "薩圖帕伊泰阿"

msgid "Tuamasaga_WS"
msgstr "圖阿馬薩加"

msgid "Va'a-o-Fonoti_WS"
msgstr "瓦奧福諾蒂"

msgid "Vaisigano_WS"
msgstr "韋西加諾"

msgid "'Adan_YE"
msgstr "亞丁"

msgid "'Amran_YE"
msgstr "阿姆蘭"

msgid "Abyan_YE"
msgstr "阿比揚"

msgid "Ad Dali'_YE"
msgstr "達利"

msgid "Al Bayda'_YE"
msgstr "貝達"

msgid "Al Hudaydah_YE"
msgstr "荷台達"

msgid "Al Jawf_YE"
msgstr "焦夫"

msgid "Al Mahrah_YE"
msgstr "馬哈拉"

msgid "Al Mahwit_YE"
msgstr "邁赫維特"

msgid "Amanat al 'Asimah_YE"
msgstr "薩那"

msgid "Dhamar_YE"
msgstr "扎馬爾"

msgid "Hadramawt_YE"
msgstr "哈德拉毛"

msgid "Hajjah_YE"
msgstr "哈杰"

msgid "Ibb_YE"
msgstr "伊卜"

msgid "Lahij_YE"
msgstr "拉赫季"

msgid "Ma'rib_YE"
msgstr "馬裡卜"

msgid "Raymah_YE"
msgstr "賴馬"

msgid "Sa'dah_YE"
msgstr "薩達"

msgid "San'a'_YE"
msgstr "薩那"

msgid "Shabwah_YE"
msgstr "舍卜沃"

msgid "Ta'izz_YE"
msgstr "塔伊茲"

msgid "Acoua_YT"
msgstr "阿庫阿"

msgid "Bandraboua_YT"
msgstr "邦德拉布阿"

msgid "Bandrele_YT"
msgstr "班代萊"

msgid "Boueni_YT"
msgstr "布埃尼"

msgid "Chiconi_YT"
msgstr "希科尼"

msgid "Chirongui_YT"
msgstr "希龍居伊"

msgid "Dzaoudzi_YT"
msgstr "德濟"

msgid "Kani-Keli_YT"
msgstr "卡尼科力"

msgid "Koungou_YT"
msgstr "昆古"

msgid "Mamoudzou_YT"
msgstr "馬穆楚"

msgid "Mtsamboro_YT"
msgstr "姆特桑博羅"

msgid "Ouangani_YT"
msgstr "烏昂加尼"

msgid "Pamandzi_YT"
msgstr "帕芒濟"

msgid "Sada_YT"
msgstr "薩達"

msgid "Tsingoni_YT"
msgstr "辛戈尼"

msgid "Eastern Cape_ZA"
msgstr "東開普省"

msgid "Free State_ZA"
msgstr "自由邦省"

msgid "Gauteng_ZA"
msgstr "豪登省"

msgid "Kwazulu-Natal_ZA"
msgstr "夸祖魯 - 納塔爾省"

msgid "Limpopo_ZA"
msgstr "林波波省"

msgid "Mpumalanga_ZA"
msgstr "普馬蘭加省"

msgid "North-West_ZA"
msgstr "西北省"

msgid "Northern Cape_ZA"
msgstr "北開普省"

msgid "Western Cape_ZA"
msgstr "西開普省"

msgid "Central_ZM"
msgstr "中央"

msgid "Copperbelt_ZM"
msgstr "銅帶"

msgid "Eastern_ZM"
msgstr "東方"

msgid "Luapula_ZM"
msgstr "盧阿普拉"

msgid "Lusaka_ZM"
msgstr "盧薩卡"

msgid "North-Western_ZM"
msgstr "西北"

msgid "Northern_ZM"
msgstr "北方"

msgid "Southern_ZM"
msgstr "南方"

msgid "Western_ZM"
msgstr "西方"

msgid "Bulawayo_ZW"
msgstr "布拉瓦約"

msgid "Harare_ZW"
msgstr "哈拉雷"

msgid "Manicaland_ZW"
msgstr "馬尼卡蘭"

msgid "Mashonaland Central_ZW"
msgstr "中馬紹納蘭"

msgid "Mashonaland East_ZW"
msgstr "東馬紹納蘭"

msgid "Mashonaland West_ZW"
msgstr "西馬紹納蘭"

msgid "Masvingo_ZW"
msgstr "馬斯溫戈 "

msgid "Matabeleland North_ZW"
msgstr "北馬塔貝萊蘭"

msgid "Matabeleland South_ZW"
msgstr "南馬塔貝萊蘭"

msgid "Midlands_ZW"
msgstr "中部"